[
  {
    "id": 97,
    "formattedId": "i-097",
    "title": "Envolver as ordens profissionais nesta facilita\u00e7\u00e3o",
    "description": "<p>Poder\u00edamos envolver a ordem dos m\u00e9dicos e a ordem dos enfermeiros na identifica\u00e7\u00e3o dos seus profissionais que est\u00e3o de quarentena e dispon\u00edveis para fazer teleconsultas.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Ordem dos m\u00e9dicos e Ordem dos enfermeiros ajudam na identifica\u00e7\u00e3o dos seus profissionais que est\u00e3o de quarentena e dispon\u00edveis para fazer teleconsultas.",
    "authorId": 327,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/327",
      "id": 327,
      "userName": "as.almeida",
      "displayName": "Ana Sofia Almeida",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-17T00:03:51.8112027+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [
      412,
      640
    ],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "teleconsultas"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "medicos"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "enfermeiros"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 68,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 68,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-68",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos facilitar teleconsultas entre profissionais de sa\u00fade e a popula\u00e7\u00e3o?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/68/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-17T08:37:00.7689905+00:00",
    "createdOn": "2020-03-17T08:37:00.8356368+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-19T15:11:38.1549649+00:00",
    "statistics": {
      "views": 53,
      "shares": 0,
      "votes": 6,
      "comments": 11,
      "significantContributions": 2,
      "goodVotes": 5,
      "undecidedVotes": 1,
      "badVotes": 0,
      "score": 61429,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/97",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/97",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/68/ideas/97",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 100,
    "formattedId": "i-100",
    "title": "Site de Bem-estar",
    "description": "<p>H\u00e1 muitas pessoas sozinhas em casa que n\u00e3o sabem como aproveitar da melhor forma este tempo, tamb\u00e9m pais e m\u00e3es que j\u00e1 n\u00e3o t\u00eam mais ideias de como entreter as crian\u00e7as, pessoas que emocionalmente se sentem ansiosas.<br/>A informa\u00e7\u00e3o de como passar bem o tempo, de nos entretermos est\u00e1 dispersa, a ideia era criar um site que condenasse toda essa informa\u00e7\u00e3o, de entretenimento e bem-estar.<br/>- Dicas de coisas para fazer em casa com os mi\u00fados<br/>- Divulga\u00e7\u00e3o de plataformas de filmes e series <br/>- Divulga\u00e7\u00e3o e explica\u00e7\u00e3o de uso de aplica\u00e7\u00f5es que permitem fazer video confer\u00eancia - whatsApp, houseparty, zoom<br/>- Receitas de comida saud\u00e1vel<br/>- Divulga\u00e7\u00e3o de workshops de bem estar que se pode fazer online - gin\u00e1stica, yoga, medita\u00e7\u00f5es.....<br/>- Divulga\u00e7\u00e3o de workshops onde se pode aprender a fazer alguma coisa<br/>- Voluntariado \u00e0 dist\u00e2ncia </p>",
    "customFields": [],
    "summary": "A informa\u00e7\u00e3o de como passar bem o tempo, de nos entretermos est\u00e1 dispersa, a ideia era criar um site que condenasse toda essa informa\u00e7\u00e3o, de entretenimento e bem-estar.",
    "authorId": 226,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/226",
      "id": 226,
      "userName": "Marta",
      "displayName": "Marta Roquette",
      "imageUrl": "/api/users/226/avatar/70f98e5b44774c41b2706b470f925437-Unknown-2.jpeg",
      "createdOn": "2020-03-15T18:41:58.8148674+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [
      554
    ],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "bem-estar"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "entretenimento"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-67",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos contribuir para o bem estar psicol\u00f3gico das pessoas em quarentena?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/67/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-17T11:48:31.9928060+00:00",
    "createdOn": "2020-03-17T11:48:31.9928060+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:45:58.2283970+00:00",
    "statistics": {
      "views": 158,
      "shares": 0,
      "votes": 6,
      "comments": 26,
      "significantContributions": 1,
      "goodVotes": 6,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 61667,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": false,
      "canBeDiscarded": false
    },
    "ideaStateId": "concretizada",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/100",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/100",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/67/ideas/100",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 101,
    "formattedId": "i-101",
    "title": "Hotel para apoiar profissionais de sa\u00fade",
    "description": "<p>V\u00e1rios profissionais v\u00e3o estar muito pressionado a durante o pico desta pandemia a n\u00edvel de carga de trabalho, cansa\u00e7o, e exposi\u00e7\u00e3o ao Covid-19. Estabelecendo uma parceria com hot\u00e9is pr\u00f3ximos dos principais hospitais, uma alternativa de acomoda\u00e7\u00e3o / alimenta\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria seria sugerida a estes profissionais. Seria particularmente \u00fatil para:</p>\n<p>1) Profissionais que vivem longe dos hospitais onde servem, oferecendo maior oportunidade de repouso e condi\u00e7\u00f5es</p>\n<p>2) Proteger pessoas de risco com as quais os profissionais possam viver.</p>\n<p>3) Proteger a propaga\u00e7\u00e3o para outros indiv\u00edduos, caso os profissionais compartam casa com outros.</p>\n<p>Naturalmente, esta n\u00e3o \u00e9 uma situa\u00e7\u00e3o agrad\u00e1vel a longo prazo, mas uma possibilidade que se pode revelar bastante \u00fatil durante um per\u00edodo a escolher por cada profissional, para come\u00e7ar daqui a 2-3 semanas, em prepara\u00e7\u00e3o para o in\u00edcio do pico da crise.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Oferecer acomoda\u00e7\u00e3o aos profissionais de sa\u00fade em hot\u00e9is perto dos principais hospitais de modo a: dar boas condi\u00e7\u00f5es a estes profissionais, mitigar a propaga\u00e7\u00e3o e proteger as popula\u00e7\u00f5es de risco.",
    "authorId": 456,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/456",
      "id": 456,
      "userName": "JPCastro",
      "displayName": "JPCastro",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-17T11:41:22.2882252+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 66,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 66,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-66",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos agir localmente para ajudar os indiv\u00edduos/grupos mais fr\u00e1geis e as pessoas em situa\u00e7\u00e3o de Sem-Abrigo?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/66/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-17T12:05:35.8833447+00:00",
    "createdOn": "2020-03-17T12:05:35.8989706+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:48:34.5177041+00:00",
    "statistics": {
      "views": 42,
      "shares": 1,
      "votes": 6,
      "comments": 8,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 6,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 61667,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/101",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/101",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/66/ideas/101",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 102,
    "formattedId": "i-102",
    "title": "Proximidade Senior - SNS24",
    "description": "<p>O SNS24, tem uma campanha de OutBound (altice) dedicada aos Idosos, identificados com determinados parametros, para serem contatos pelos Enfermeiros de x em x dias seguindo determinados algoritmos.</p>\n<p>S\u00e3o pessoas / utentes idosos com doen\u00e7as cr\u00f3nicas e outros, isolamento, etc.</p>\n<p>Neste momento acredito que devido ao COVID esta campanha poder\u00e1 estar a ser descurada. Devido a falta de mao de obra de enfermeiros, refor\u00e7o dos mesmos para o COVID.</p>\n<p></p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Proximidade Senior - SNS24 - Comunicar com os idosos, informar sobre o COVID, perceber as necessidades e retirar do isolamento social.",
    "authorId": 427,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/427",
      "id": 427,
      "userName": "Cald3ira",
      "displayName": "Filipe",
      "imageUrl": "/api/users/427/avatar/85ca3f257b8646dfbe561d8380f26542-user_neo.jpg",
      "createdOn": "2020-03-17T10:23:05.5005335+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [
      492,
      640
    ],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "sns24"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "proximidade"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "senior"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "idosos"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "callcenter"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 68,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 68,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-68",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos facilitar teleconsultas entre profissionais de sa\u00fade e a popula\u00e7\u00e3o?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/68/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-17T12:10:22.0410035+00:00",
    "createdOn": "2020-03-17T12:10:22.0410035+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-17T22:49:04.6517325+00:00",
    "statistics": {
      "views": 51,
      "shares": 0,
      "votes": 3,
      "comments": 6,
      "significantContributions": 2,
      "goodVotes": 3,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60909,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/102",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/102",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/68/ideas/102",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 129,
    "formattedId": "i-129",
    "title": "Retribuir Sa\u00fade",
    "description": "<p class=\"font_8\"><span>Somos parte de um todo e acreditamos que juntos somos mais fortes!</span></p>\n<p class=\"font_8\"><span>\u00c9s&nbsp;psic\u00f3logo, terapeuta&nbsp;ou&nbsp;coach e&nbsp;desejas retribuir aos profissionais de sa\u00fade, que durante estes tempos desafiantes, s\u00e3o verdadeiros super-her\u00f3is?</span></p>\n<p class=\"font_8\"><span>Ent\u00e3o, junta-te a este movimento e coloca&nbsp;os teus&nbsp;servi\u00e7os dispon\u00edveis, de forma gratuita, on-line, at\u00e9 16&nbsp;de Abril 2020.</span></p>\n<p class=\"font_8\"><span>Se ainda n\u00e3o fazes parte deste movimento e queres muito RETRIBUIR, junta-te a n\u00f3s!</span></p>\n<p class=\"font_8\"><span></span></p>\n<p class=\"font_8\"><span><a href=\"https://retribuirsaude.wixsite.com/retribuir\">https://retribuirsaude.wixsite.com/retribuir</a></span></p>\n<p class=\"font_8\"><span>&nbsp;</span></p>\n<p class=\"font_8\"><span>\u00c9s profissional&nbsp;de sa\u00fade (M\u00e9dicos, Enfermeiros, Farmac\u00eauticos, M\u00e9dicos Dentistas, etc...) e queres usufruir deste Movimento?</span></p>\n<p class=\"font_8\"><span>Ent\u00e3o, da lista abaixo de parceiros deste movimento \u201cRetribuir Sa\u00fade\u201d, escolhe aquele cujos servi\u00e7os melhor se adequ\u00e9m&nbsp;ao que procuras.&nbsp;V\u00ea a disponibilidade e entra em contacto com a pessoa escolhida!</span></p>\n<p class=\"font_8\"><span>Caso tenhas quest\u00f5es&nbsp;sobre que especialidade melhor se adequa ao teu tema, entra em contacto connosco por email (retribuirsaude@gmail.com).</span></p>\n<p class=\"font_8\"><span><span class=\"wixGuard\">\u200b</span></span></p>\n<p class=\"font_8\"><span>Estamos \u00e0 dist\u00e2ncia de um email, telefonema, Skype, o que for\u2026mas estamos aqui contigo!</span></p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Retribuir Sa\u00fade. Consultas online GRATUITAS com psic\u00f3logos, coachs e terapeutas para profissionais de sa\u00fade",
    "authorId": 494,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/494",
      "id": 494,
      "userName": "SC",
      "displayName": "Sandra",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-17T13:56:23.5281844+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [
      554,
      35,
      407,
      427
    ],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "retribuir"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "saude"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "psicologos"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "terapeutas"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "coachs"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 68,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 68,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-68",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos facilitar teleconsultas entre profissionais de sa\u00fade e a popula\u00e7\u00e3o?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/68/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-17T14:17:01.7194704+00:00",
    "createdOn": "2020-03-17T14:17:01.7819750+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:55:31.7114999+00:00",
    "statistics": {
      "views": 41,
      "shares": 0,
      "votes": 8,
      "comments": 6,
      "significantContributions": 4,
      "goodVotes": 8,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 62105,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "solu-o-existente",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/129",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/129",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/68/ideas/129",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 130,
    "formattedId": "i-130",
    "title": "Aquisi\u00e7\u00e3o de produtos e servi\u00e7os \u00e0s pessoas isoladas",
    "description": "<p>Podemos fazer um levantamento do que as pessoas sabem fazer e suas compet\u00eancias: costura, marcenaria, culin\u00e1ria, l\u00ednguas, etc e montar uma rede de troca de servi\u00e7os onde nos inscrevemos para dar algo, ganhamos cr\u00e9ditos e podemos trocar por algo que precisamos. As pessoas podem dar aulas online ou apenas receber encomendas para fazer sacos ou malas ou criar algo de que precisamos.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Rede de trocas de saberes e servi\u00e7os entre pessoas&nbsp;",
    "authorId": 416,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/416",
      "id": 416,
      "userName": "caladocarla",
      "displayName": "CC",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-17T09:50:42.8175664+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-67",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos contribuir para o bem estar psicol\u00f3gico das pessoas em quarentena?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/67/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-17T14:54:12.9192495+00:00",
    "createdOn": "2020-03-17T14:54:12.9360221+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-19T12:35:00.1998604+00:00",
    "statistics": {
      "views": 59,
      "shares": 0,
      "votes": 3,
      "comments": 12,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 3,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60909,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/130",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/130",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/67/ideas/130",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 132,
    "formattedId": "i-132",
    "title": "Banco de profissionais m\u00e9dicos dispon\u00edveis para consultas por telemedicina",
    "description": "<p>Facilitar registo e listagem de m\u00e9dicos dispon\u00edveis para consultas por telemedicina e que j\u00e1 tenham acesso \u00e0s diversas redes sociais que permitem a agiliza\u00e7\u00e3o da marca\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o dessas consultas, dividindo por \u00e1reas e especialidades em que possam ter mais experi\u00eancia.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Cria\u00e7\u00e3o de listagem de m\u00e9dicos de diversas \u00e1reas dispon\u00edveis para prestar apoio e realizar consultas \u00e0 popula\u00e7\u00e3o neste per\u00edodo e que j\u00e1 tenham acesso a aplica\u00e7\u00f5es que permitam teleconfer\u00eancia ou chamada telef\u00f3nica, com vista a aplicar este modelo em tempo \u00fatil.",
    "authorId": 515,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/515",
      "id": 515,
      "userName": "Catarina Jacinto",
      "displayName": "Catarina JC",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-17T15:24:19.9731131+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 68,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 68,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-68",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos facilitar teleconsultas entre profissionais de sa\u00fade e a popula\u00e7\u00e3o?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/68/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-17T15:31:42.5713424+00:00",
    "createdOn": "2020-03-17T15:31:42.5869578+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-17T18:53:24.3375603+00:00",
    "statistics": {
      "views": 38,
      "shares": 0,
      "votes": 6,
      "comments": 3,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 6,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 61667,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "solu-o-existente",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/132",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/132",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/68/ideas/132",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 133,
    "formattedId": "i-133",
    "title": "DESENHOS PARA OS LARES",
    "description": "<p>conseguir endere\u00e7os electr\u00f3nicos dos lares de cada comunidade/freguesia, para por as crian\u00e7as que est\u00e3o em casa, a enviar desenhos e mensagens para os idosos que n\u00e3o podem neste momento receber visitas.</p>\n<p>cada lar poder\u00e1 imprimir desenhos, ou mostr\u00e1-los em tablet (desde que n\u00e3o partilhado), ou ler as mensagens em voz alta.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "crian\u00e7as desocupadas em casa enviam por mail desenhos e mensagens para lares de idosos que n\u00e3o podem receber visitas neste momento",
    "authorId": 485,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/485",
      "id": 485,
      "userName": "marisamarinho",
      "displayName": "Marisa Marinho",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-17T13:07:57.9609704+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "lares"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "idosos"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "criancas"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "desenhos"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "sozinhos"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 66,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 66,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-66",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos agir localmente para ajudar os indiv\u00edduos/grupos mais fr\u00e1geis e as pessoas em situa\u00e7\u00e3o de Sem-Abrigo?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/66/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-17T15:35:58.2541675+00:00",
    "createdOn": "2020-03-17T15:35:58.2541675+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-19T23:31:29.7006025+00:00",
    "statistics": {
      "views": 60,
      "shares": 0,
      "votes": 18,
      "comments": 13,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 18,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 65000,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/133",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/133",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/66/ideas/133",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 135,
    "formattedId": "i-135",
    "title": "SCl\u00ednico dos Cuidados de Sa\u00fade Prim\u00e1rios com acesso remoto e teleconsulta",
    "description": "<p>Que as equipas dos Servi\u00e7os Partilhados do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade (SPMS), as Administra\u00e7\u00f5es Regionais de Sa\u00fade (ARS) e Agrupamentos de Centros de Sa\u00fade (ACES) operacionalizem nas plataformas digitais de sa\u00fade (nomeadamente o SCl\u00ednico) uma forma dos profissionais de sa\u00fade poderem aceder remotamente ao SCl\u00ednico e se manterem a trabalhar em \u00e1reas com menor exposi\u00e7\u00e3o de risco ou a partir de casa.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Que a SPMS concretize a possibilidade de acesso remoto e teleconsulta no SCl\u00ednico dos Cuidados de Sa\u00fade Prim\u00e1rios (ex: acesso por VPN), de forma a que profissionais de sa\u00fade vulner\u00e1veis ou de risco tenham condi\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a para se manterem a trabalhar.",
    "authorId": 528,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/528",
      "id": 528,
      "userName": "Maria Alves",
      "displayName": "Maria Alves",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-17T16:26:32.6901646+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "telemedicina"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "cnts"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "sclinico"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "spms"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "csp"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 68,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 68,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-68",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos facilitar teleconsultas entre profissionais de sa\u00fade e a popula\u00e7\u00e3o?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/68/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-17T16:57:02.9414331+00:00",
    "createdOn": "2020-03-17T16:57:02.9414331+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-17T10:23:37.3610965+00:00",
    "statistics": {
      "views": 37,
      "shares": 0,
      "votes": 4,
      "comments": 8,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 3,
      "undecidedVotes": 1,
      "badVotes": 0,
      "score": 60909,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/135",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/135",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/68/ideas/135",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 144,
    "formattedId": "i-144",
    "title": "Sess\u00f5es de coaching online",
    "description": "<p>Desafiar um coach para que junte grupos de trabalho e discutir assuntos variados.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Um grupo de profissionais de coaching podiam fazer sess\u00f5es online com v\u00e1rios grupos de pessoas, obrigando cada um a pensar nos seus temas de interesse, desviando a aten\u00e7\u00e3o das pessoas para outros assuntos atrav\u00e9s do est\u00edmulo da mente.",
    "authorId": 547,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/547",
      "id": 547,
      "userName": "carlotacm",
      "displayName": "Carlota Costa Matos",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-17T18:46:27.0690052+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-67",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos contribuir para o bem estar psicol\u00f3gico das pessoas em quarentena?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/67/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-17T18:53:29.6266617+00:00",
    "createdOn": "2020-03-17T18:53:29.6266617+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-19T17:17:47.9685126+00:00",
    "statistics": {
      "views": 128,
      "shares": 1,
      "votes": 16,
      "comments": 19,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 16,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 64638,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": false,
      "canBeDiscarded": false
    },
    "ideaStateId": "concretizada",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/144",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/144",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/67/ideas/144",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 152,
    "formattedId": "i-152",
    "title": "Juntar os alunos de cursos de Inform\u00e1tica e criar um call-center de volunt\u00e1rios para ajudar os menos aptos com a tecnologia",
    "description": "<p>Nem todas as pessoas t\u00eam a agilidade t\u00e9cnica para conseguir ultrapassar os obst\u00e1culos da tecnologia e nem todos tem um amigo/primo/filho/irm\u00e3o que possa ajudar. Um n\u00famero gratuito de assist\u00eancia ao digital parece-me poder ter um impacto significativo.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Ajudar as pessoas a ultrapassar as barreiras do online atrav\u00e9s call center de estudantes volunt\u00e1rios.",
    "authorId": 36,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/36",
      "id": 36,
      "userName": "rlapao",
      "displayName": "Ricardo Lap\u00e3o",
      "imageUrl": "/api/users/36/avatar/db3b153adc8546018bd0d031b329210b-12622244_1743935205836465_3883332910240235208_o.jpg",
      "createdOn": "2020-03-14T17:43:41.6993466+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "callcenter"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "voluntarios"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-67",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos contribuir para o bem estar psicol\u00f3gico das pessoas em quarentena?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/67/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-17T19:24:15.2937028+00:00",
    "createdOn": "2020-03-17T19:24:15.2937028+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:45:42.1951962+00:00",
    "statistics": {
      "views": 124,
      "shares": 0,
      "votes": 22,
      "comments": 17,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 20,
      "undecidedVotes": 2,
      "badVotes": 0,
      "score": 68000,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "solu-o-existente",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/152",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/152",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/67/ideas/152",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 155,
    "formattedId": "i-155",
    "title": "Podemos desenvolver um sistema de pontos sociais como a China tem",
    "description": "<p>Ajudaria a gamificar e recompensar atitudes positivas.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "A China tem sido bem sucedida a combater o Covid-19, dev\u00edamos criar um sistema de pontos sociais como eles para recompensar as pessoas que t\u00eam comportamentos que promovam o bem da sociedade.",
    "authorId": 560,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/560",
      "id": 560,
      "userName": "goncalomadeira",
      "displayName": "Gon\u00e7alo Madeira",
      "imageUrl": "/api/users/560/avatar/a14452f2941849b9ae57005268f03f69-raci.jpg",
      "createdOn": "2020-03-17T19:45:20.7757541+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 65,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 65,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-65",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como usar gamifica\u00e7\u00e3o para encorajar o auto-isolamento e diminuir a necessidade de sair \u00e0 rua e ter intera\u00e7\u00f5es presenciais?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/65/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-17T19:48:46.8747152+00:00",
    "createdOn": "2020-03-17T19:48:46.8747152+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-19T09:36:48.7876283+00:00",
    "statistics": {
      "views": 42,
      "shares": 0,
      "votes": 7,
      "comments": 10,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 1,
      "undecidedVotes": 3,
      "badVotes": 3,
      "score": 58971,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/155",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/155",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/65/ideas/155",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 157,
    "formattedId": "i-157",
    "title": "Racionamento de saidas",
    "description": "<p>Para possibilitar que as pessoas saiam \u00e0 rua por alguns minutos com o menor risco poss\u00edvel, poderia selecionar-se junto com as camaras, localiza\u00e7\u00f5es ao ar livre onde seria possivel controlar entradas e saidas com poucos agentes de autoridade, mas n\u00e3o acessiveis por transportes publicos. Por exemplo: a parte fechada do estadio nacional. Depois as pessoas teriam uma aplica\u00e7\u00e3o onde reservavam um slot para poder andar no recinto, identificado o n\u00ba de pessoas (at\u00e9 um maximo a determinar) , e qual o hor\u00e1rio. Gerava-se um tipo de &quot;chave digital&quot; ou um n\u00ba que depois era mostrado/dito aos agentes de autoridade para poder aceder ao recinto. Se as pessoas excedessem o tempo ou n\u00e3o cumprissem as regras eram inibidas de poder reservar mais slots.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Plataforma que permite saidas a zonas abertas vigiadas, com sistema de senha",
    "authorId": 564,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/564",
      "id": 564,
      "userName": "Shrosa",
      "displayName": "SRosa",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-17T20:15:31.0574303+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-67",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos contribuir para o bem estar psicol\u00f3gico das pessoas em quarentena?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/67/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-17T20:26:01.3155985+00:00",
    "createdOn": "2020-03-17T20:26:01.3155985+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-17T06:54:02.2845706+00:00",
    "statistics": {
      "views": 38,
      "shares": 0,
      "votes": 3,
      "comments": 5,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 2,
      "undecidedVotes": 1,
      "badVotes": 0,
      "score": 60625,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/157",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/157",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/67/ideas/157",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 153,
    "formattedId": "i-153",
    "title": "SOS Vizinho",
    "description": "<p class=\"vc_custom_heading wpb_animate_when_almost_visible wpb_fadeIn fadeIn wpb_start_animation animated\">Disclaimer: N\u00e3o sou o autor desta ideia -&gt; S\u00f3 estou a colocar na plataforma (via curadoria) para ganhar for\u00e7a.</p>\n<p class=\"vc_custom_heading wpb_animate_when_almost_visible wpb_fadeIn fadeIn wpb_start_animation animated\">O SOS Vizinho \u00e9 um projeto que juntou at\u00e9 agora mais de 70 especialistas de v\u00e1rias \u00e1reas e zonas do pa\u00eds, para organizar uma rede de apoio a grupos de risco que neste momento se devem encontrar em isolamento social. O projeto surgiu online, organizou-se remotamente e lan\u00e7ou-se em 48 horas.</p>\n<p class=\"vc_custom_heading wpb_animate_when_almost_visible wpb_fadeIn fadeIn wpb_start_animation animated\">O objetivo \u00e9 ajudar a sinalizar os grupos/doentes de risco de cada regi\u00e3o e criar uma rede de distribui\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s de volunt\u00e1rios que se inscrevem online. O SOS Vizinho pretende, assim, fazer chegar a estas pessoas os bens essenciais que necessitam, evitando que saiam das suas casas e, consequentemente, estejam mais expostas.</p>\n<p class=\"vc_custom_heading wpb_animate_when_almost_visible wpb_fadeIn fadeIn wpb_start_animation animated\"><a href=\"https://sosvizinho.pt/\">https://sosvizinho.pt/</a></p>",
    "customFields": [],
    "summary": "O objetivo \u00e9 ajudar a sinalizar os grupos/doentes de risco de cada regi\u00e3o e criar uma rede de distribui\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s de volunt\u00e1rios que se inscrevem online. O SOS Vizinho pretende, assim, fazer chegar a estas pessoas os bens essenciais que necessitam, evitando que saiam das suas casas.",
    "authorId": 554,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/554",
      "id": 554,
      "userName": "f",
      "displayName": "Fernando Moreira",
      "imageUrl": "/api/users/554/avatar/5d70ada7bd694a90971904a88105b3e9-26Maio2016_Ine%CC%82s-0395_22.jpg",
      "createdOn": "2020-03-17T19:07:54.4960966+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 66,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 66,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-66",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos agir localmente para ajudar os indiv\u00edduos/grupos mais fr\u00e1geis e as pessoas em situa\u00e7\u00e3o de Sem-Abrigo?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/66/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-17T20:59:46.0378551+00:00",
    "createdOn": "2020-03-17T19:31:32.0531327+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:49:34.9267964+00:00",
    "statistics": {
      "views": 107,
      "shares": 0,
      "votes": 16,
      "comments": 15,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 16,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 64638,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "solu-o-existente",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/153",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/153",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/66/ideas/153",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 173,
    "formattedId": "i-173",
    "title": ">algu\u00e9m fa\u00e7a",
    "description": "<p>fa\u00e7am umas piadas engra\u00e7adas para entreter os idosos</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "algu\u00e9m fa\u00e7a umas piadas para os mais velhos se rirem neste tempo de crise acho que \u00e9 preciso algu\u00e9m com humor por isso algu\u00e9m fa\u00e7a",
    "authorId": 588,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/588",
      "id": 588,
      "userName": "princesafofa",
      "displayName": "Ra\u00fal Machado",
      "imageUrl": "/api/users/588/avatar/d8ae09b42e154833b6a02a2800a3b23d-Ra%C3%BAl.jpg",
      "createdOn": "2020-03-17T21:43:09.0158306+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-67",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos contribuir para o bem estar psicol\u00f3gico das pessoas em quarentena?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/67/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-17T21:46:28.8906100+00:00",
    "createdOn": "2020-03-17T21:46:28.8906100+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-19T00:19:30.4396932+00:00",
    "statistics": {
      "views": 46,
      "shares": 0,
      "votes": 4,
      "comments": 10,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 4,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 61176,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": true,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": false,
      "canBeDiscussed": false,
      "canBeVoted": false,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": false,
      "canBeDiscarded": false
    },
    "ideaStateId": "archived",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/173",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/173",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/67/ideas/173",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 154,
    "formattedId": "i-154",
    "title": "Knokcare",
    "description": "<p><span>Disclaimer: N\u00e3o sou o autor desta ideia -&gt; S\u00f3 estou a colocar na plataforma (via curadoria) para ganhar for\u00e7a.</span><span></span></p>\n<p><span></span></p>\n<p><span>Est\u00e1 doente? A KNOK melhora. Instale a app, e escolha o m\u00e9dico e local da consulta! Porto, Lisboa, Braga, Leiria, Vila Real, Coimbra: 11 mil j\u00e1 confiam!</span></p>\n<p><span>\u00c9 C\u00d3MODO: conecta em tempo real pacientes e m\u00e9dicos especialistas que se deslocam onde voc\u00ea estiver (em casa, no escrit\u00f3rio....)<br/>\u00c9 SIMPLES: a app \u00e9 intuitiva, o<span class=\"text_exposed_show\">s procedimentos s\u00e3o claros, o pre\u00e7o \u00e9 predefinido.<br/>\u00c9 R\u00c1PIDO: a marca\u00e7\u00e3o \u00e9 imediata. O m\u00e9dico chega depressa, mas a consulta n\u00e3o tem limite de tempo.<br/>\u00c9 DE CONFIAN\u00c7A: consulte o perfil dos nossos m\u00e9dicos especialistas e as reviews obtidas e escolha.<br/><br/>A KNOK melhora. Escolha um m\u00e9dico especialista que vai onde voc\u00ea estiver.</span></span></p>\n<p><span><span class=\"text_exposed_show\"><a href=\"https://www.knokcare.com/\">https://www.knokcare.com/</a></span></span></p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Conhe\u00e7a o seu m\u00e9dico\nPessoalmente ou em video.&nbsp;Instale a app, e escolha o m\u00e9dico.&nbsp;",
    "authorId": 554,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/554",
      "id": 554,
      "userName": "f",
      "displayName": "Fernando Moreira",
      "imageUrl": "/api/users/554/avatar/5d70ada7bd694a90971904a88105b3e9-26Maio2016_Ine%CC%82s-0395_22.jpg",
      "createdOn": "2020-03-17T19:07:54.4960966+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 68,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 68,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-68",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos facilitar teleconsultas entre profissionais de sa\u00fade e a popula\u00e7\u00e3o?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/68/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-17T21:58:57.3929608+00:00",
    "createdOn": "2020-03-17T19:46:00.5720154+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-19T21:05:40.6770025+00:00",
    "statistics": {
      "views": 35,
      "shares": 0,
      "votes": 3,
      "comments": 5,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 1,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 2,
      "score": 59394,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "solu-o-existente",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/154",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/154",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/68/ideas/154",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 185,
    "formattedId": "i-185",
    "title": "Covid-Badass",
    "description": "<p>Covid-Badass \u00e9 um gerador de Avatar que funciona como uma ferramenta<span> de auto-aperfei\u00e7oamento e produtividade que aumenta a tua motiva\u00e7\u00e3o com mec\u00e2nica de jogos. </span></p>\n<p><span>- Ficas 1 dia em casa e trabalhas em remote, ganhas pontos. </span></p>\n<p><span>- Ajudas um idoso com as compras no portal <a href=\"https://sosvizinho.pt/\">https://sosvizinho.pt/</a>, ganhas pontos. </span></p>\n<p><span>- Ficas 3 dias seguidos em casa a trabalhar em remote, ganhas um badge. </span></p>\n<p><span>- V\u00eas um video informativo (de caract\u00e9r positivo e que n\u00e3o passou na CMTV) sobre o covid-19, ganhas um badge. </span></p>\n<p><span>- Submetes uma ideia para o <a href=\"https://covid.pt/\">https://covid.pt</a></span><span>, ganhas um badge. Comentas na plataforma, ganhas pontos.</span><span></span></p>\n<p><span>- ...</span></p>\n<p><span>Quantos mais desafios completares, mais o teu avatar fica personalizado e pode ser usado nas redes sociais, como badge, para poderes mostrar ao mundo o Covid-Badass que \u00e9s. (estilo <a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Je_suis_Charlie\">https://en.wikipedia.org/wiki/Je_suis_Charlie</a>)</span></p>\n<p><span>No fundo o Covid-Badass \u00e9 um <a href=\"https://loresome.com/\">https://loresome.com</a>, onde completas tasks e v\u00eas o teu avatar a ganhar forma por teres completado desafios. Esses desafios promovem as boas pr\u00e1ticas de empatia, solidariedade e de comunidade com os teus pares. </span></p>\n<p><span></span></p>\n<p><span>Para come\u00e7ar poder\u00e1 ser apenas uma to-do list template feita por n\u00f3s, que permite ao utilizador fazer &quot;done&quot; a tarefas. De acordo com as tarefas feitas essa ferramenta gera um avatar j\u00e1 pr\u00e9-definido que podereremos usar como meme ou foto de perfil. Poder\u00e1 ser poss\u00edvel tamb\u00e9m colocar um pr\u00e9mio/cenoura simb\u00f3lico para mim mesmo se concluir um conjunto de etapas. MVP/Exemplo - Integrar um Todoist/Asana (Criador de to-do lists - Todoist.com/Asana.com) com um imgur (Gerador de memes/imagens <a href=\"https://imgur.com/memegen\">https://imgur.com/memegen</a>) usando zapier/ifttt (Integrador de APIs - <a href=\"https://zapier.com/home\">https://zapier.com/&nbsp;</a><a href=\"https://ifttt.com/\">https://ifttt.com/</a><a href=\"https://zapier.com/home\"></a>)</span></p>\n<p><span></span></p>\n<p><span>Benchmark: </span></p>\n<p><span><a href=\"https://www.the-scientist.com/news-opinion/scientists-use-online-game-to-research-covid-19-treatment-67230\">https://www.the-scientist.com/news-opinion/scientists-use-online-game-to-research-covid-19-treatment-67230</a></span></p>\n<p><span><a href=\"https://apps.apple.com/us/app/planny-3-smarte-to-do-liste/id1289070327\">https://apps.apple.com/us/app/planny-3-smarte-to-do-liste/id1289070327</a></span></p>\n<p><span><a href=\"https://vyper.io/\">https://vyper.io/</a></span></p>\n<p><span><a href=\"https://patron.ai/\">https://patron.ai/</a></span></p>\n<p><span><a href=\"https://loresome.com/\">https://loresome.com/</a></span></p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Covid-Badass \u00e9 um gerador de Avatar que funciona como um aplicativo de auto-aperfei\u00e7oamento e produtividade que aumenta a tua motiva\u00e7\u00e3o com mec\u00e2nica de jogos.&nbsp;",
    "authorId": 554,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/554",
      "id": 554,
      "userName": "f",
      "displayName": "Fernando Moreira",
      "imageUrl": "/api/users/554/avatar/5d70ada7bd694a90971904a88105b3e9-26Maio2016_Ine%CC%82s-0395_22.jpg",
      "createdOn": "2020-03-17T19:07:54.4960966+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 65,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 65,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-65",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como usar gamifica\u00e7\u00e3o para encorajar o auto-isolamento e diminuir a necessidade de sair \u00e0 rua e ter intera\u00e7\u00f5es presenciais?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/65/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-17T23:02:48.0402663+00:00",
    "createdOn": "2020-03-17T23:02:48.0871441+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-16T22:12:37.2176567+00:00",
    "statistics": {
      "views": 39,
      "shares": 0,
      "votes": 5,
      "comments": 4,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 5,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 61429,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/185",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/185",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/65/ideas/185",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 186,
    "formattedId": "i-186",
    "title": "Eraumavez123",
    "description": "<p>Criar um site com um grupo de Contos e hist\u00f3rias infantis para os mais pequeninos e os seus pais ou familiares.</p>\n<p>o site serve para publicar v\u00eddeos com hist\u00f3rias contadas por pais e familiares para os pequeninos poderem estar distra\u00eddos e aprender com os outros</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Criar um site com nome EraUmaVez123 Grupo de Contos e hist\u00f3rias infantis para os mais pequeninos e os seus pais. Onde cada fam\u00edlia pode contar uma hist\u00f3ria ou apenas escutar. Onde a criatividade pode reinar \ud83d\ude0a",
    "authorId": 599,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/599",
      "id": 599,
      "userName": "pafml",
      "displayName": "Paula Fernandes",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-17T22:45:30.4031154+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [
      570,
      33,
      294,
      36,
      619,
      407,
      784,
      226,
      35
    ],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "contoshistorias"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "criancas"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "pais"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "familia"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-67",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos contribuir para o bem estar psicol\u00f3gico das pessoas em quarentena?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/67/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-17T23:06:06.8157337+00:00",
    "createdOn": "2020-03-17T23:06:06.8157337+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:46:18.6429381+00:00",
    "statistics": {
      "views": 120,
      "shares": 4,
      "votes": 10,
      "comments": 22,
      "significantContributions": 16,
      "goodVotes": 10,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 63333,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": false,
      "canBeDiscarded": false
    },
    "ideaStateId": "concretizada",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "2.3",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/186",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/186",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/67/ideas/186",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 187,
    "formattedId": "i-187",
    "title": "Actividade Fisica para pessoas mais idosas e debeis fechadas em casa",
    "description": "<p>Tendo em conta que os idosos em casa provavelmente tender\u00e3o a ficar completamente inactivos, o que ir\u00e1 levar a uma atrofia dos m\u00fasculos e talvez perda de mobilidade se for por um longo per\u00edodo, seria interessante mobilizar meios de comunica\u00e7\u00e3o para durante o dia nos hor\u00e1rios que acharem melhor, promoverem desafios pequenos para os mobilizar. Por exemplo 15 minutos de algum terapeuta a indicar e mostrar movimentos simples para eles poderem seguir.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Levar as pessoas mais frageis que se encontram fechadas em casa a fazer algum exerc\u00edcio.",
    "authorId": 501,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/501",
      "id": 501,
      "userName": "Saoleal",
      "displayName": "Concei\u00e7\u00e3o Leal",
      "imageUrl": "/api/users/501/avatar/a91170f0bef947a6912ebeaa65758188-A__2_.jpg",
      "createdOn": "2020-03-17T14:20:42.0164995+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "exercicio"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 66,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 66,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-66",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos agir localmente para ajudar os indiv\u00edduos/grupos mais fr\u00e1geis e as pessoas em situa\u00e7\u00e3o de Sem-Abrigo?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/66/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-17T23:09:46.3549775+00:00",
    "createdOn": "2020-03-17T23:09:46.3549775+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:54:40.0585360+00:00",
    "statistics": {
      "views": 62,
      "shares": 4,
      "votes": 5,
      "comments": 17,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 2,
      "undecidedVotes": 3,
      "badVotes": 0,
      "score": 60625,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/187",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/187",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/66/ideas/187",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 193,
    "formattedId": "i-193",
    "title": "Todos somos condom\u00ednio ",
    "description": "<p>Pegando na ideia *<span>Ultilizacao do Elevador* e indo um pouco mais longe, aqui o objetivo seria j</span>untar todos os cond\u00f3minos via qualquer software de comunica\u00e7\u00e3o (chat, skype, discord, etc...) e dividir responsabilidades do pr\u00e9dio por todos os cond\u00f3minos. Por exemplo, cada um desinfeta o seu andar \u00e0 vez; ou p\u00f5em desinfetantes junto \u00e0s portas comuns, incluindo a porta do pr\u00e9dio, ect...</p>\n<p>Colocando avisos na entrada no pr\u00e9dio para todos estarem a par.</p>\n<p><strong>O que podemos fazer com a coordena\u00e7\u00e3o de todos os cond\u00f3minos:</strong></p>\n<ul>\n<li>Colocar desinfetante no hall do pr\u00e9dio.</li>\n<li>Desinfetar as caixas do correio.</li>\n<li>Desinfetar as campainhas.</li>\n<li>Desinfetar as portas e suas ma\u00e7anetas.</li>\n<li>Desinfetar os elevadores, bot\u00f5es, corrim\u00f5es e portas.</li>\n<li>Gerir utiliza\u00e7\u00e3o do elevador:\n<ul>\n<li>Se j\u00e1 estiver algu\u00e9m l\u00e1 dentro, espera-se pelo seguinte.</li>\n<li>Se estiver com pessoas mais idosas, gr\u00e1vidas ou com alguma necessidade mais urgente, dar prioridade.</li>\n<li>Usar o bom senso.</li>\n<li>Dividir a utiliza\u00e7\u00e3o para diminuir possibilidade de cont\u00e1gio:\n<ul>\n<li>At\u00e9 ao segundo andar usam as escadas sempre que poss\u00edvel.</li>\n<li>Os restantes usam o elevador.</li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n</li>\n</ul>",
    "customFields": [],
    "summary": "Reunir todos os cond\u00f3minos para ajudar a tratar do seu edif\u00edcio, dividindo tarefas para o bem dos mesmos.",
    "authorId": 619,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/619",
      "id": 619,
      "userName": "RTorres",
      "displayName": "RTorres",
      "imageUrl": "/api/users/619/avatar/3b222ef1f7ac433da38e6e1f922e97d7-rui-torres_2x.png",
      "createdOn": "2020-03-18T10:22:28.9997925+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [
      611,
      427,
      910
    ],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "condominio"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "edificio"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 66,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 66,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-66",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos agir localmente para ajudar os indiv\u00edduos/grupos mais fr\u00e1geis e as pessoas em situa\u00e7\u00e3o de Sem-Abrigo?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/66/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-18T11:05:05.3847321+00:00",
    "createdOn": "2020-03-18T11:05:05.4927518+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:55:20.4297101+00:00",
    "statistics": {
      "views": 72,
      "shares": 0,
      "votes": 6,
      "comments": 14,
      "significantContributions": 3,
      "goodVotes": 6,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 61667,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "2.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/193",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/193",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/66/ideas/193",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 194,
    "formattedId": "i-194",
    "title": "Digital Balcony  ",
    "description": "<p><strong>Um caf\u00e9 virtual e dois dedos de conversa, uma lufada de ar fresco.</strong></p>\n<p><strong>Imagine que vai \u00e0 copa do piso onde trabalhava e est\u00e3o l\u00e1 outros, descontraidamente, na converseta, a falar de tudo e de coisa nenhuma.</strong></p>\n<p><strong>S\u00e3o 10-15 minutos com uma nova tribo alargada, para se inspirar e ganhar \u00e2nimo para o dia. </strong></p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Digital Balcony&nbsp; - Venha tomar caf\u00e9 connosco e dar 2 dedos de conversa.&nbsp; ",
    "authorId": 611,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/611",
      "id": 611,
      "userName": "Sofia Calheiros",
      "displayName": "Sofia Calheiros",
      "imageUrl": "/api/users/611/avatar/0f5eac25c0944ae9a8d299d5129999fa-DSC_0463__2_.JPG",
      "createdOn": "2020-03-18T05:31:52.7391649+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [
      226,
      619
    ],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "digitalbalcony"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "energizer"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "coffebreakonline"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "boostmyenergy"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "burnout"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-67",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos contribuir para o bem estar psicol\u00f3gico das pessoas em quarentena?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/67/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-18T12:33:48.5403715+00:00",
    "createdOn": "2020-03-18T12:33:48.5403715+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-17T01:09:34.2838752+00:00",
    "statistics": {
      "views": 151,
      "shares": 1,
      "votes": 14,
      "comments": 16,
      "significantContributions": 2,
      "goodVotes": 14,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 64242,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": false,
      "canBeDiscarded": false
    },
    "ideaStateId": "concretizada",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "2.6",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [
      1038,
      651,
      647
    ],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/194",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/194",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/67/ideas/194",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 196,
    "formattedId": "i-196",
    "title": "Corona Box",
    "description": "<p>Consoante os membros do agregado familiar selecionar um conjunto de produtos para nos entreter nos tempos livres, para cuidarmos de n\u00f3s e para limpeza/prote\u00e7\u00e3o. As pessoas poderiam encomendar uma s\u00f3 Corona Box ou, por exemplo, uma por semana.</p>\n<p>Exemplos de produtos que conteria a caixa:</p>\n<ul>\n<li>Para entreter: livro para adultos, livro para crian\u00e7as, livros de palavras cruzadas, revistas, jogo de tabuleiro, kit para trabalhos manuais, kit para jardinagem, kit de bricolage.</li>\n<li>Para cuidarmos de n\u00f3s: creme, shampoo, pasta de dentes</li>\n<li>Para cuidarmos de n\u00f3s em \u00e9poca Covid: \u00e1lcool, desinfectante, lix\u00edvia, luvas, etiquetas para separa\u00e7\u00e3o de zonas, panos de limpeza, esponjas</li>\n<li>Para aumentar a imunidade</li>\n</ul>\n<p>Os produtos iam variando ao longo dos meses.</p>\n<p>Esta ideia \u00e9 inspirada na mimobox, que s\u00e3o caixas surpresa para m\u00e3es e beb\u00e9s, que normalmente s\u00e3o oferecidas no p\u00f3s-parto.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Receber uma caixa surpresa em casa com produtos para nos entretermos durante a quarentena e para cuidarmos de n\u00f3s.",
    "authorId": 397,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/397",
      "id": 397,
      "userName": "scorreia",
      "displayName": "Susana Correia",
      "imageUrl": "/api/users/397/avatar/10274cafeef54751b160b6a37fa4caa3-foto.jpg",
      "createdOn": "2020-03-17T08:33:53.4420955+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [
      784
    ],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "box"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "hobbies"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "tempos-livres"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "ocupacao"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-67",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos contribuir para o bem estar psicol\u00f3gico das pessoas em quarentena?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/67/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-18T14:12:28.9459647+00:00",
    "createdOn": "2020-03-18T14:12:28.9539955+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:52:55.8082191+00:00",
    "statistics": {
      "views": 62,
      "shares": 0,
      "votes": 6,
      "comments": 10,
      "significantContributions": 1,
      "goodVotes": 4,
      "undecidedVotes": 1,
      "badVotes": 1,
      "score": 60714,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": true,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": false,
      "canBeDiscussed": false,
      "canBeVoted": false,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": false,
      "canBeDiscarded": false
    },
    "ideaStateId": "archived",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.1",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/196",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/196",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/67/ideas/196",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 197,
    "formattedId": "i-197",
    "title": "Calamity, o jogo dos v\u00edrus.",
    "description": "<p>O grande objetivo do jogo ser\u00e1 dar a conhecer aos seus jogadores todos os v\u00edrus conhecidos pela humanidade.</p>\n<p>A jogabilidade ter\u00e1 parecen\u00e7as com o jogo *Pandemic*, sendo diferente o objetivo. Enquanto no *Pandemic* o objetivo passa por infetar o mundo, aqui o objetivo acaba por ser sempre curar o mundo.</p>\n<p>Representando a OMS (Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade), teremos de gerir surtos de v\u00edrus e tomar as devidas decis\u00f5es de acordo com a particularidade do v\u00edrus em quest\u00e3o. Desta forma, os jogadores, passam a familiarizar-se com v\u00e1rios v\u00edrus e sobre o que fazer para cada um. Ser\u00e1 tamb\u00e9m necess\u00e1rio decidir onde investir o dinheiro, seja na investiga\u00e7\u00e3o, constru\u00e7\u00e3o de laborat\u00f3rios, hospitais, forma\u00e7\u00e3o de profissionais de sa\u00fade, entre outros. A contar para o desenrolar do jogo, a popula\u00e7\u00e3o teria impacto com os seus impostos e com a sua revolta ou apoio \u00e0s decis\u00f5es do jogador.</p>\n<p>A pensar no futuro, poder-se-ia atualizar os tipos de v\u00edrus com a nossa realidade.</p>\n<p>Ter ajuda de algu\u00e9m relacionado com a \u00e1rea da sa\u00fade seria uma grande mais valia.</p>\n<p></p>\n<p>Proposta de primeira fase para 2 semanas de muito trabalho :)</p>\n<p></p>\n<p><strong>CALAMITY</strong></p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O Jogo Dos V\u00edrus</span></p>\n<p></p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Browser game parece-me o ideal para isto.&nbsp;</span></p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Jogador faz registo, ou seleciona apenas um alias, e \u00e9 lhe atribu\u00eddo um peda\u00e7o de terra (poder\u00e1 talvez escolher n\u00edvel de dificuldade) e ter\u00e1 de cuidar da sua popula\u00e7\u00e3o.</span></p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Para ser concretizado, uma primeira fase, em menos de 2 semanas.</span></p>\n<p><br/><strong>Par\u00e2metros do pa\u00eds:</strong></p>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Estado da popula\u00e7\u00e3o&nbsp; (saud\u00e1veis, a aguardar resultado do teste, infectados, recuperados e \u00f3bitos)</span></li>\n<li style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Descontentamento da popula\u00e7\u00e3o</span></li>\n<li style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Popularidade do regente do pa\u00eds (ser\u00e1 o jogador)</span></li>\n<li style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Tesouraria do pa\u00eds</span></li>\n<li style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-weight: 400;\">N\u00ba de hospitais</span></li>\n<li style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-weight: 400;\">N\u00ba de m\u00e9dicos</span></li>\n<li style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-weight: 400;\">N\u00ba de laborat\u00f3rios</span></li>\n<li style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-weight: 400;\">N\u00ba de t\u00e9cnicos</span></li>\n<li style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-weight: 400;\">N\u00ba de esquadras</span></li>\n<li style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-weight: 400;\">N\u00ba de pol\u00edcias</span></li>\n<li style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Estado das fronteiras (abertas, condicionadas ou fechadas)</span></li>\n<li style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Equipamento m\u00e9dico dispon\u00edvel</span></li>\n</ul>\n<p><br/><strong>Par\u00e2metros do v\u00edrus:</strong></p>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Percentagem de infecciosidade</span></li>\n<li style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Percentagem de letalidade</span></li>\n<li style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Percentagem de severidade</span></li>\n<li style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Como se propaga</span></li>\n<li style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Sintomas</span></li>\n<li style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Tipo de Cont\u00e1gio</span></li>\n<li style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Grupo Et\u00e1rio</span></li>\n</ul>\n<p><br/><strong>Objetivo do jogo:</strong></p>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Conter a propaga\u00e7\u00e3o do v\u00edrus</span></li>\n<li style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Eliminar o v\u00edrus por completo</span></li>\n</ul>\n<p><br/><strong>Pr\u00f3logo:</strong></p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O seu pa\u00eds acaba de ser infectado por um novo v\u00edrus desconhecido. Acabou de ser detectado no [norte/sul/etc] um caso positivo para este v\u00edrus.&nbsp;</span></p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O v\u00edrus tem o nome t\u00e9cnico de&nbsp; COVID-19 \u2026(breve explica\u00e7\u00e3o do v\u00edrus)\u2026</span></p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ter\u00e1 de proteger a sua popula\u00e7\u00e3o e conter a propaga\u00e7\u00e3o do v\u00edrus.</span></p>\n<p><br/><strong>Op\u00e7\u00f5es do jogador:</strong></p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">&nbsp;(Devem variar consoante o estado do pa\u00eds do jogador)</span></p>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Fechar fronteiras</span></li>\n<li style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Isolar infetados</span></li>\n<li style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Investir em m\u00e9dicos</span></li>\n<li style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Investir em laborat\u00f3rios</span></li>\n<li style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Investir em t\u00e9cnicos</span></li>\n<li style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Ativar diferentes estados no pa\u00eds (estado de emerg\u00eancia, calamidade, outros)</span></li>\n<li style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Isolar suspeitos de estarem infetados</span></li>\n<li style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Fechar economia (total/parcialmente)</span></li>\n</ul>",
    "customFields": [],
    "summary": "Protege o nosso mundo dos v\u00edrus. Representa a OMS (Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade) e decide para onde devem ir os investimentos p\u00fablicos (investiga\u00e7\u00e3o, hospitais, forma\u00e7\u00e3o de profissionais, etc...), enquanto tomas a\u00e7\u00f5es para proteger a popula\u00e7\u00e3o mundial.",
    "authorId": 619,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/619",
      "id": 619,
      "userName": "RTorres",
      "displayName": "RTorres",
      "imageUrl": "/api/users/619/avatar/3b222ef1f7ac433da38e6e1f922e97d7-rui-torres_2x.png",
      "createdOn": "2020-03-18T10:22:28.9997925+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [
      292,
      641
    ],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "virus"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "saude"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "pandemic"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "jogo"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 65,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 65,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-65",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como usar gamifica\u00e7\u00e3o para encorajar o auto-isolamento e diminuir a necessidade de sair \u00e0 rua e ter intera\u00e7\u00f5es presenciais?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/65/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-18T15:14:21.9616495+00:00",
    "createdOn": "2020-03-18T15:14:21.9772759+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-18T12:43:34.3576439+00:00",
    "statistics": {
      "views": 90,
      "shares": 0,
      "votes": 5,
      "comments": 19,
      "significantContributions": 2,
      "goodVotes": 4,
      "undecidedVotes": 1,
      "badVotes": 0,
      "score": 61176,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": false,
      "canBeDiscarded": false
    },
    "ideaStateId": "em-desenvolvimento",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "2.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [
      641
    ],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/197",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/197",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/65/ideas/197",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 226,
    "formattedId": "i-226",
    "title": "Banco de Recolha e Distribui\u00e7\u00e3o de Material de Protec\u00e7\u00e3o ",
    "description": "<p>Neste momentos as cl\u00ednicas dentarias, clinicas veterinarias, cl\u00ednicas privadas, SPAs, gabinetes de estetica e consult\u00f3rios v\u00e3o cessar ou reduzir fun\u00e7\u00f5es. A OMD j\u00e1 emitiu recomenda\u00e7\u00f5es \u00e0s cl\u00ednicas dent\u00e1rias nesse sentido.</p>\n<p>Tendo em conta que v\u00e3o ter excedentes de stock de luvas, mascaras e \u00e1lcool, deviamos criar um grupo/banco para recolher estes recursos como medida tempor\u00e1ria de recurso e canalizar para hospitais e fun\u00e7\u00f5es de risco (pol\u00edcia, equipas de recolha de lixo, assistentes de supermercados..). Medida de recurso at\u00e9 serem fornecidos com novas encomendas.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Cria\u00e7\u00e3o de banco de recolha e distribui\u00e7\u00e3o de materiais essenciais como m\u00e1scaras, alcool e luvas de canais sem escoamento como clinicas dent\u00e1rias, para hospitais, policia e outros grupos de risco.&nbsp;",
    "authorId": 600,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/600",
      "id": 600,
      "userName": "Liliana",
      "displayName": "Liliana Monteiro",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-17T23:03:08.2691963+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 66,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 66,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-66",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos agir localmente para ajudar os indiv\u00edduos/grupos mais fr\u00e1geis e as pessoas em situa\u00e7\u00e3o de Sem-Abrigo?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/66/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-18T19:20:05.8712752+00:00",
    "createdOn": "2020-03-18T19:20:05.8712752+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-18T14:41:12.4868934+00:00",
    "statistics": {
      "views": 48,
      "shares": 2,
      "votes": 7,
      "comments": 5,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 6,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 1,
      "score": 61216,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.1",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/226",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/226",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/66/ideas/226",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 227,
    "formattedId": "i-227",
    "title": "APP Tempos de Espera Supermercados",
    "description": "<p>APP que permita a cada pessoa escolher, antes de sair de casa, qual o melhor supermercado ou farm\u00e1cia para fazer as suas compras. Os utilizadores dever\u00e3o fazer check in quando chegam \u00e0 fila e check out depois de sair do estabelecimento comercial. Dever\u00e3o, de uma lista j\u00e1 estabelecida, identificar que produtos de 1\u00aa necessidade est\u00e3o em falta naquele estabelecimento. Poder\u00e3o tb ser indicados hor\u00e1rios de funcionamento e outras informa\u00e7\u00f5es relevantes. Lista produtores com cabazes de entrega em casa.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "APP com tempo de espera nos supermercados, hipermercados, mercearias, farm\u00e1cias e com informa\u00e7\u00e3o de stock",
    "authorId": 640,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/640",
      "id": 640,
      "userName": "ibarroso",
      "displayName": "In\u00eas Barroso Guimar\u00e3es",
      "imageUrl": "/api/users/640/avatar/d28dc6034876496ab08b3aab57d81d1f-79476568_10218198078961412_132009586528878592_o.jpg",
      "createdOn": "2020-03-18T15:38:42.9846369+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [
      294,
      784
    ],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "app"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "supermercados"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "hipermercados"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "stock"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 66,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 66,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-66",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos agir localmente para ajudar os indiv\u00edduos/grupos mais fr\u00e1geis e as pessoas em situa\u00e7\u00e3o de Sem-Abrigo?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/66/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-18T19:55:02.4496334+00:00",
    "createdOn": "2020-03-18T19:55:02.4496334+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-19T20:26:39.2627163+00:00",
    "statistics": {
      "views": 103,
      "shares": 0,
      "votes": 8,
      "comments": 21,
      "significantContributions": 3,
      "goodVotes": 8,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 62105,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "solu-o-existente",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/227",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/227",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/66/ideas/227",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 228,
    "formattedId": "i-228",
    "title": "Cedencia urgente de hoteis porque sao os sitios mais indicados para receber pessoas principalmente os infetados com sintomas ligeiros",
    "description": "<p>Deviamos usar hoteis vazios para instalar apenas pessoas com covid que nao tenham os sintomas mais graves em vez de manda-las para casa para infetar a familia e possivelmente mais algumas pessoas. Os hoteis t\u00eam todas as condi\u00e7oes para receber mais de 500 pessoas. A alimenta\u00e7ao era deixada \u00e0 frente do hotel em refei\u00e7oes individuais e depois vinha alguns dos infetados recolher e levavam para o restaurante do hotel onde todos iam comer no restaurante do hotel.So em caso do estado de saude de algum paciente se agravar entao era mandado para o hospital. Montavam um servi\u00e7o de saude \u00e1 frente do hotel para alguma emergencia e cada pessoa que ja tivesse no hotel \u00e0 20 dias ia la fazer o teste para ver se ja tava livre do covid e se tivesse ja saia de la mas tinha de tomar um banho nesse servi\u00e7o de saude com algum tipo de desinfetante e vestia roupa limpa. Esta minha ideia \u00e9 porque a maior parte dos infetados t\u00eam sintomas ligeiros e andam por ai a infetar mais pessoas principalmente idosos que sao os mais criticos. E em vez de fazer quarentena em casa a tentar se isolar da propria familia ia para um sitio em que ja tavam todos infetados e onde tem todas as codi\u00e7oes para receber pessoas. Era uma coisa muito simples de fazer so que era preciso algum dono de um hotel disponibilizar o seu hotel e o governo depois devia ter esses hoteis em conta e recompensar de alguma forma.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Cedencia urgente de hoteis porque sao os sitios mais indicados para receber pessoas principalmente os infetados com sintomas ligeiros",
    "authorId": 686,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/686",
      "id": 686,
      "userName": "joaoolim",
      "displayName": "joao",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-18T21:30:26.6145430+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [
      706
    ],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 66,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 66,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-66",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos agir localmente para ajudar os indiv\u00edduos/grupos mais fr\u00e1geis e as pessoas em situa\u00e7\u00e3o de Sem-Abrigo?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/66/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-18T22:05:27.6525342+00:00",
    "createdOn": "2020-03-18T22:05:27.6525342+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:52:35.4131636+00:00",
    "statistics": {
      "views": 52,
      "shares": 0,
      "votes": 6,
      "comments": 10,
      "significantContributions": 1,
      "goodVotes": 6,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 61667,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/228",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/228",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/66/ideas/228",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 230,
    "formattedId": "i-230",
    "title": "Solidariedade colaborativa entre empresas",
    "description": "<p>H\u00e1 uma pizzaria que entrega ao domic\u00edlio (Telepizza) que tem, geralmente, lojas nas instala\u00e7\u00f5es de uma cadeia de supermercados (Intermarch\u00e9) (pelo menos, na regi\u00e3o onde eu vivo - Alentejo). A ideia seria o servi\u00e7o de entregas da Telepizza poder levar bens essenciais a idosos e outros indiv\u00edduos de alto risco, adquiridos no Intermarch\u00e9 (mediante acordo entre as duas empresas). Os entregadores estariam munidos de equipamento de prote\u00e7\u00e3o individual (m\u00e1scaras), e teriam de ter os devidos cuidados para prevenir cont\u00e1gios. Os pedidos deveriam poder ser feitos pelo telefone (j\u00e1 que muitos idosos n\u00e3o dominam/disp\u00f5em de novas tecnologias)</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Intermarch\u00e9 e Telepizza a ajudar os grupos de risco a disporem de bens essenciais",
    "authorId": 692,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/692",
      "id": 692,
      "userName": "rutesantos",
      "displayName": "Rute Santos",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-18T22:58:20.3520406+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "bens"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "essenciais"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "domicilio"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "idosos"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "risco"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 66,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 66,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-66",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos agir localmente para ajudar os indiv\u00edduos/grupos mais fr\u00e1geis e as pessoas em situa\u00e7\u00e3o de Sem-Abrigo?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/66/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-18T23:08:42.7589029+00:00",
    "createdOn": "2020-03-18T23:08:42.7589029+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:58:27.9890277+00:00",
    "statistics": {
      "views": 22,
      "shares": 1,
      "votes": 1,
      "comments": 3,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 0,
      "undecidedVotes": 1,
      "badVotes": 0,
      "score": 60000,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/230",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/230",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/66/ideas/230",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 231,
    "formattedId": "i-231",
    "title": "BetterNow, telemedicina gratuita para COVID-19 ",
    "description": "<p>J\u00e1 temos m\u00e9dicos volunt\u00e1rios em telemedicina, na BetterNow, para acompanhamento gratuito <span>e apoio ao Covid-19, e toda a divulga\u00e7\u00e3o a m\u00e9dicos e doentes ser\u00e1 bem-vinda; <a href=\"http://betternow.pt/covid19,\">betternow.pt/covid19</a></span></p>",
    "customFields": [],
    "summary": "M\u00e9dicos volunt\u00e1rios em telemedicina, na BetterNow, para acompanhamento gratuito e apoio ao Covid-19",
    "authorId": 693,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/693",
      "id": 693,
      "userName": "Pedro Oliveira",
      "displayName": "Pedro Oliveira",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-18T23:00:33.4132500+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "telemedicina"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "voluntarios"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "medicos"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 68,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 68,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-68",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos facilitar teleconsultas entre profissionais de sa\u00fade e a popula\u00e7\u00e3o?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/68/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-18T23:24:25.9448047+00:00",
    "createdOn": "2020-03-18T23:24:25.9551061+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-18T00:13:08.9310053+00:00",
    "statistics": {
      "views": 93,
      "shares": 3,
      "votes": 27,
      "comments": 21,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 26,
      "undecidedVotes": 1,
      "badVotes": 0,
      "score": 69286,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "solu-o-existente",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.1",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/231",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/231",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/68/ideas/231",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 258,
    "formattedId": "i-258",
    "title": "Gaming + 50 anos",
    "description": "<p>Partilha de informa\u00e7\u00e3o de jogos online para maiores de 50 anos e por \u00e1reas tem\u00e1ticas.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Existem muitas pessoas que sempre jogaram jogos de PC, mas que foram &quot;ultrapassados&quot; pela evolu\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica e que, tamb\u00e9m, deixaram de ter tempo para o fazer. Fornecendo essa informa\u00e7\u00e3o, liberta-os de outros pensamentos, fomenta o lazer e diminui a necessidade de sair \u00e0 rua.&nbsp;",
    "authorId": 716,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/716",
      "id": 716,
      "userName": "Joao barroso",
      "displayName": "JBarroso",
      "imageUrl": "/api/users/716/avatar/a8c5cc36d2d3490ab8b38bdab01b3ad8-SDC10114a.jpg",
      "createdOn": "2020-03-19T09:13:58.7107240+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 65,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 65,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-65",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como usar gamifica\u00e7\u00e3o para encorajar o auto-isolamento e diminuir a necessidade de sair \u00e0 rua e ter intera\u00e7\u00f5es presenciais?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/65/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-19T10:12:11.4929280+00:00",
    "createdOn": "2020-03-19T10:12:11.4929280+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-19T08:40:49.8638701+00:00",
    "statistics": {
      "views": 22,
      "shares": 0,
      "votes": 5,
      "comments": 10,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 5,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 61429,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.1",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/258",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/258",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/65/ideas/258",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 259,
    "formattedId": "i-259",
    "title": "Smart Cooking - Culin\u00e1ria em dias de quarentena",
    "description": "<p>Usar uma plataforma de videoconferencia atrav\u00e9s da qual pudessem ser dadas aulas de culin\u00e1ria em que o foco fossem receitas simples de executar (para aqueles com poucos conhecimentos no assunto), com ingredientes de f\u00e1cil acesso (ajudando a gerir a dispensa) e levassem ao refor\u00e7o do sistema imunit\u00e1rio e a compensar o que estamos a perder com este novo estilo de vida (sedentarismo, falta de sol, etc). Outra forma, poderia ser a grava\u00e7\u00e3o de videos por parte de alguns especialistas em culin\u00e1ria (podem ser tamb\u00e9m alunos de escolas de hotelaria que queiram gravar em casa) e disponibiliza-los via youtube. N\u00e3o seria uma solu\u00e7\u00e3o interativa, mas mais f\u00e1cil de implementar.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Apoio para a execu\u00e7\u00e3o das refei\u00e7\u00f5es em dias de quarentena",
    "authorId": 721,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/721",
      "id": 721,
      "userName": "alexandraguerra",
      "displayName": "Alexandra Mendes Guerra",
      "imageUrl": "/api/users/721/avatar/3492aedc33d6485b88b70e47600f9152-DSC_0080_21ABR19_AlvielaPB.jpg",
      "createdOn": "2020-03-19T09:54:59.3101695+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [
      738
    ],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "culinaria"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "saude"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "quarentena"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-67",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos contribuir para o bem estar psicol\u00f3gico das pessoas em quarentena?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/67/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-19T11:19:47.6290107+00:00",
    "createdOn": "2020-03-19T11:12:24.0314240+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:49:54.5065273+00:00",
    "statistics": {
      "views": 46,
      "shares": 0,
      "votes": 3,
      "comments": 4,
      "significantContributions": 1,
      "goodVotes": 3,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60909,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "solu-o-existente",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/259",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/259",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/67/ideas/259",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 261,
    "formattedId": "i-261",
    "title": "Sistema Imunit\u00e1rio ",
    "description": "<p>Esta \u00e9 uma guerra inesperada, combatendo um inimigo desconhecido, nem as armas que utiliza. Todos, mas todos, repito, todos, mas todos, somos respons\u00e1veis para conter e prevenir a chegada deste intruso.<br/>Construindo o nosso Castelo, com as nossas tropas bem preparadas. A primeira prepara\u00e7\u00e3o \u00e9 a mental, depois vem a prepara\u00e7\u00e3o das medidas preventivas do quotidiano, no ambiente familiar, social, e lembrem-se bem, no vosso Posto de Trabalho! A organiza\u00e7\u00e3o depende muito da vossa<br/>estrat\u00e9gia e cumprimento escrupuloso das medidas preventivas, j\u00e1 por n\u00f3s conhecidas. De seguida, preparar o nosso corpo de forma preventiva, e isto \u00e9, n\u00edveis elevadas sistema imunit\u00e1rio, ou seja, prevenindo o aparecimento de doen\u00e7as cr\u00f3nicas, e uma alimenta\u00e7\u00e3o mais equilibrada. Uma rotina saud\u00e1vel, em que actividade f\u00edsica \u00e9 fundamental e crucial. Os complexos multivitam\u00ednicos s\u00e3o fundamentais, ricos em Vitamina A, C e E, as mais importantes. Depois vem a alimenta\u00e7\u00e3o rica em micronutrientes, o cobre, o zinco e o magn\u00e9sio. A baixa imunidade \u00e9 causada por falta de alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel e sedentarismo. Por \u00faltimo, e muito importante, delinear o seu plano de conting\u00eancia pessoal, no campo da higiene, na detec\u00e7\u00e3o do mais \u00ednfimo sintoma, mais tempo em isolamento. Seja selectivo na alimenta\u00e7\u00e3o, seja um desportista.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "N\u00edveis elevados do sistema imunit\u00e1rio, e uma alimenta\u00e7\u00e3o mais equilibrada. Uma rotina saud\u00e1vel, em que actividade f\u00edsica \u00e9 crucial. Os complexos multivitam\u00ednicos s\u00e3o fundamentais, ricos em Vitamina A, C e E, as mais importantes. selectivo na alimenta\u00e7\u00e3o, seja um desportista.",
    "authorId": 733,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/733",
      "id": 733,
      "userName": "csimoes",
      "displayName": "Carlos Sim\u00f5es",
      "imageUrl": "/api/users/733/avatar/fbfc0232dfff42f599b7105b9209bc3f-C038DE53-A7C1-4046-846D-994AB0942FBC.jpeg",
      "createdOn": "2020-03-19T11:14:50.6209993+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [
      225,
      764
    ],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 65,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 65,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-65",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como usar gamifica\u00e7\u00e3o para encorajar o auto-isolamento e diminuir a necessidade de sair \u00e0 rua e ter intera\u00e7\u00f5es presenciais?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/65/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-19T11:25:42.8075986+00:00",
    "createdOn": "2020-03-19T11:25:42.8075986+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-16T21:14:09.4129132+00:00",
    "statistics": {
      "views": 39,
      "shares": 0,
      "votes": 5,
      "comments": 5,
      "significantContributions": 2,
      "goodVotes": 5,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 61429,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/261",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/261",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/65/ideas/261",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 262,
    "formattedId": "i-262",
    "title": "Triagem Autom\u00e1tica",
    "description": "<p>Desenvolver uma aplica\u00e7\u00e3o e/ou servi\u00e7o telef\u00f3nico em parceria ou alternativa ao da sa\u00fade24 onde o doente pode telefonar ou utilizar a aplica\u00e7\u00e3o (que poderia estar acess\u00edvel atrav\u00e9s de um dos websites do SNS) para descrever os sintomas que tem at\u00e9 \u00e0 data atrav\u00e9s de perguntas sim ou n\u00e3o (ex: tem tosse? se sim, na app clica sim e no servi\u00e7o telef\u00f3nico clica 1). O servi\u00e7o telef\u00f3nico seria de atendimento autom\u00e1tico (como quando ligamos para qualquer operadora telef\u00f3nica) e registaria os dados de resposta do utente. Se o utente demonstra-se o sintoma X que \u00e9 preocupante ou um conjunto de sintomas que parecem de risco (crit\u00e9rio que precisaria de ser definido) seria a chamada encaminhada para um m\u00e9dico ou profissional de sa\u00fade dispon\u00edvel (depende dos m\u00e9dicos associados ao sistema), caso contr\u00e1rio ofereceria uma resposta pr\u00e9-gravada que diria ao utente que para j\u00e1 se encontra est\u00e1vel e se deve manter em isolamento. Com a aplica\u00e7\u00e3o, o conceito seria o mesmo mas a resposta direta seria o agendamento de tele-consulta ou telefonema com o m\u00e9dico dispon\u00edvel (mais uma vez depende dos m\u00e9dicos associados ao sistema), caso contr\u00e1rio mostra a mesma mensagem que \u00e9 dada por telefone ao utente.</p>\n<p>Seria poss\u00edvel ao sistema guardar dados do utente como idade, g\u00e9nero e preval\u00eancia de doen\u00e7a respirat\u00f3ria ou imunodefici\u00eancia - por telefonema associado ao n\u00famero de telefone, por aplicativo associado ao email. As perguntas feitas por este sistema autom\u00e1tico seriam as mesmas feitas por um operador da sa\u00fade 24</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Servi\u00e7o de triagem eficiente para facilitar o atendimento m\u00e9dico aos pacientes que mais necessitam, mantendo a possibilidade de informar e ajudar os que t\u00eam d\u00favidas quanto aos seus sintomas mais ligeiros",
    "authorId": 732,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/732",
      "id": 732,
      "userName": "patriciar",
      "displayName": "Patricia",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-19T11:08:22.1345515+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "atendimento"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "triagem"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "consultas"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 68,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 68,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-68",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos facilitar teleconsultas entre profissionais de sa\u00fade e a popula\u00e7\u00e3o?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/68/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-19T11:30:04.2784176+00:00",
    "createdOn": "2020-03-19T11:30:04.2784176+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-19T10:33:57.2583617+00:00",
    "statistics": {
      "views": 22,
      "shares": 0,
      "votes": 0,
      "comments": 2,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 0,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60000,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.1",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/262",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/262",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/68/ideas/262",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 263,
    "formattedId": "i-263",
    "title": "Grupo de Leitura ",
    "description": "<p>Elaborar grupo de leitura, elegendo um livro que deve ser lido num determinado per\u00edodo de tempo para estimular a mente, discutir o tema e ideias da obra lida.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Unir, estimular a mente e a comunica\u00e7\u00e3o entre n\u00f3s. Existe a necessidade de manter a comunidade unida e interessada em desenvolver projectos que nos estimulem.",
    "authorId": 730,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/730",
      "id": 730,
      "userName": "Analu65",
      "displayName": "Ana L\u00facia Monteiro Subtil da Silveira e Cunha",
      "imageUrl": "/api/users/730/avatar/7bdfc1b4352c473a8a5a6442510b84d0-Agosto_2019_383.jpg",
      "createdOn": "2020-03-19T10:48:55.3508884+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "clubedeleitura"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-67",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos contribuir para o bem estar psicol\u00f3gico das pessoas em quarentena?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/67/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-19T12:22:33.2335933+00:00",
    "createdOn": "2020-03-19T12:16:39.1618781+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:58:15.3165486+00:00",
    "statistics": {
      "views": 53,
      "shares": 0,
      "votes": 4,
      "comments": 5,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 4,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 61176,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "solu-o-existente",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.1",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [
      708
    ],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/263",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/263",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/67/ideas/263",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 264,
    "formattedId": "i-264",
    "title": "Movimento VIVE",
    "description": "<p><span>VIVE (MOVIMENTO E DESAFIO)!</span><br/><span>Nesta fase que passamos uma profunda crise</span><br/><span>(E ainda est\u00e1 no come\u00e7o)</span><br/><span>\u00c9 importante criar-se algo que,</span><br/><span>em 1\u00ba ajude pessoas e,</span><br/><span>com isto, as motive enfrentar a crise.</span><br/><br/><span>Desta forma criei o movimento VIVE:</span><br/><span><strong>V</strong>amos</span><br/><span><strong>I</strong>novar (inovar m\u00e9todos de trabalho, adaptar </span><span>a um novo mundo, est\u00e1 tudo inventado, </span><span>agora est\u00e1 na altura de inovar),</span><br/><span><strong>V</strong>alorizar (Quem? Tu, atrav\u00e9s de aquisi\u00e7\u00e3o </span><span>de conhecimentos e compet\u00eancias,</span><span>agora tens o tempo que n\u00e3o tinhas </span><span>antes) </span><span>e</span><br/><span><strong>E</strong>mpreender (um Empreendedor </span><span>encontra solu\u00e7\u00f5es, d\u00e1 for\u00e7a aos </span><span>2 pontos anteriores e, </span><span>nesta fase, </span><span>o Mundo precisa de ti e das tuas Solu\u00e7\u00f5es).</span><br/><br/><span>Como vai funcionar?</span><br/><span>Todos os dias sai um desafio, </span><span>Focado em cada uma das letras </span><span>do Acr\u00f3nimo &quot;VIVE&quot;.</span><br/><span></span></p>\n<p><span>O objetivo \u00e9 criar uma comunidade de Partilha com o M\u00e1ximo de PESSOAS, em que se podem sentir \u00fateis num momento de profunda </span>mudan\u00e7a.<br/><br/><span>VIVE a Solu\u00e7\u00e3o nesta crise,</span><br/><span>Sacha Matias</span></p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Movimento VIVE:&nbsp;Vamos\nInovar (inovar m\u00e9todos de trabalho para casa),\nValorizar (as soft e hard skills de cada individuo) e\nEmpreender (um Empreendedor encontra solu\u00e7\u00f5es, d\u00e1 for\u00e7a aos 2 pontos anteriores e, nesta fase, o Mundo precisa de ti e das tuas Solu\u00e7\u00f5es).",
    "authorId": 748,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/748",
      "id": 748,
      "userName": "sachapereira",
      "displayName": "Sacha Matias",
      "imageUrl": "/api/users/748/avatar/ed518c28e6224269be393f1348c03b57-IMG_20191127_130805__2_.jpg",
      "createdOn": "2020-03-19T13:08:29.9190477+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [
      752,
      766,
      784,
      870
    ],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "produtividade"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "utilidade"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "softskills"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "hardskills"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "saude-mental"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-67",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos contribuir para o bem estar psicol\u00f3gico das pessoas em quarentena?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/67/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-19T13:46:01.9664300+00:00",
    "createdOn": "2020-03-19T13:46:01.9664300+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-17T02:29:17.2374346+00:00",
    "statistics": {
      "views": 111,
      "shares": 3,
      "votes": 13,
      "comments": 18,
      "significantContributions": 5,
      "goodVotes": 13,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 64031,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": false,
      "canBeDiscarded": false
    },
    "ideaStateId": "em-desenvolvimento",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/264",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/264",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/67/ideas/264",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 267,
    "formattedId": "i-267",
    "title": "Agit - Exerc\u00edcio f\u00edsico interativo em casa",
    "description": "<p>Ol\u00e1 a todos! Perten\u00e7o a uma startup que est\u00e1 a desenvolver uma tecnologia que reconhece exerc\u00edcio f\u00edsico em tempo real. Basicamente isto acontece a partir de filmagem em tempo real e Intelig\u00eancia Artificial.</p>\n<p>Temos pessoas fechadas em casa extremamente limitadas no que respeita \u00e0 pr\u00e1tica de exerc\u00edcio f\u00edsico.</p>\n<p>Decidimos aplicar esta tecnologia numa app que torna o exerc\u00edcio mais interativo. Dado que esta tecnologia monitoriza o fitness que o utilizador realmente faz, acreditamos poder desenvolver e trazer de novo um sistema de recompensas - gamification - e experi\u00eancia social que motive as pessoas a fazer mais exerc\u00edcio.</p>\n<p>Aqui fica um v\u00eddeo com a explica\u00e7\u00e3o da ideia e alguns screens da aplica\u00e7\u00e3o:</p>\n<p><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=8f7wdulSNhY\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">https://www.youtube.com/watch?v=8f7wdulSNhY</a></p>\n<p>Acabamos de lan\u00e7ar um pequeno desafio atrav\u00e9s da aplica\u00e7\u00e3o:</p>\n<p><a href=\"https://play.google.com/store/apps/details?id=com.agit.agitapp\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">https://play.google.com/store/apps/details?id=com.agit.agitapp</a></p>\n<p>Para um feedback mais directo (via facebook):</p>\n<p><a href=\"https://www.facebook.com/agitapp/\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">https://www.facebook.com/agitapp/</a></p>",
    "customFields": [],
    "summary": "App que torna o fitness interativo e cativante usando apenas a c\u00e2mara do telem\u00f3vel.",
    "authorId": 767,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/767",
      "id": 767,
      "userName": "tgpsantos",
      "displayName": "Tiago Santos",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-19T16:01:56.6687566+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [
      682,
      748
    ],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "exercicio"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "gamification"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "casa"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "app"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "social"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 65,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 65,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-65",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como usar gamifica\u00e7\u00e3o para encorajar o auto-isolamento e diminuir a necessidade de sair \u00e0 rua e ter intera\u00e7\u00f5es presenciais?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/65/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-19T16:55:46.8274424+00:00",
    "createdOn": "2020-03-19T16:55:46.8430685+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:49:11.0662954+00:00",
    "statistics": {
      "views": 34,
      "shares": 0,
      "votes": 3,
      "comments": 4,
      "significantContributions": 2,
      "goodVotes": 3,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60909,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/267",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/267",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/65/ideas/267",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 268,
    "formattedId": "i-268",
    "title": "Sos empresas",
    "description": "<p>Promover o acesso de empresas info exclu\u00eddas \u00e0s vendas online</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Cria\u00e7\u00e3o de plataforma online para fornecimento de bens com filtros de localiza\u00e7\u00e3o e tipo.O que se pretende \u00e9 que as diferentes empresas fornecedoras de bens que n\u00e3o tenham uma plataforma de vendas online possam de forma simples apresentar os produtos dispon\u00edveis e articular a log\u00edstica de entrega",
    "authorId": 453,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/453",
      "id": 453,
      "userName": "gaudda",
      "displayName": "Hugo",
      "imageUrl": "/api/users/453/avatar/838e0d61d8804f6292d46f4938cd387a-IMG_20190722_235646__01-01.jpeg",
      "createdOn": "2020-03-17T11:39:48.0664580+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [
      784
    ],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-98",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Tens uma ideia que n\u00e3o se adequa a nenhum dos desafios anteriores? Submete-a aqui."
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/98/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-19T18:38:15.0859100+00:00",
    "createdOn": "2020-03-19T18:38:15.1327874+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:51:59.4582685+00:00",
    "statistics": {
      "views": 63,
      "shares": 0,
      "votes": 5,
      "comments": 11,
      "significantContributions": 1,
      "goodVotes": 5,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 61429,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "solu-o-existente",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/268",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/268",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/98/ideas/268",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 289,
    "formattedId": "i-289",
    "title": "Pedidos por Marca\u00e7\u00e3o nos Supermercados e Farm\u00e1cias",
    "description": "<p>Implementar um servi\u00e7o de venda de produtos por marca\u00e7\u00e3o telef\u00f3nica nos Supermercados, Farm\u00e1cias e outros servi\u00e7os essenciais \u00e0 semelhan\u00e7a da Seguran\u00e7a Social. O cliente telefona e faz o pedido, a empresa regista e prepara o cabaz, depois marca uma hora e o cliente vai recolher.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Como evitar as filas nos servi\u00e7os essenciais e promover a protec\u00e7\u00e3o das pessoas devido ao Covid-19",
    "authorId": 808,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/808",
      "id": 808,
      "userName": "JJCN",
      "displayName": "Joaquim Nobre",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-20T01:45:36.6954189+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "proteccao"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "filas"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "servicos"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "telefone"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 66,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 66,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-66",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos agir localmente para ajudar os indiv\u00edduos/grupos mais fr\u00e1geis e as pessoas em situa\u00e7\u00e3o de Sem-Abrigo?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/66/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-20T02:40:51.0396861+00:00",
    "createdOn": "2020-03-20T02:40:51.1018949+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:50:39.3762474+00:00",
    "statistics": {
      "views": 42,
      "shares": 0,
      "votes": 4,
      "comments": 6,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 4,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 61176,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/289",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/289",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/66/ideas/289",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 292,
    "formattedId": "i-292",
    "title": "Supermercados com horas espec\u00edficas para idosos/pessoas incapacitadas",
    "description": "<p>Horas de compras reservadas a idosos/pessoas incapacitadas</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Tendo em conta a grande aflu\u00eancia aos supermercados e tendo em conta as roturas de stock dos alimentos, deveria ser criada uma/v\u00e1rias horas reservadas apenas a idosos ou pessoas incapacitadas, visto que estas demoram mais tempo a realizar as suas compras.",
    "authorId": 840,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/840",
      "id": 840,
      "userName": "inesribeiro",
      "displayName": "In\u00eas  Ribeiro",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-20T10:28:52.7815516+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "supermercados"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 66,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 66,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-66",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos agir localmente para ajudar os indiv\u00edduos/grupos mais fr\u00e1geis e as pessoas em situa\u00e7\u00e3o de Sem-Abrigo?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/66/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-20T10:42:41.7610068+00:00",
    "createdOn": "2020-03-20T10:42:41.7610068+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:56:52.3429578+00:00",
    "statistics": {
      "views": 27,
      "shares": 0,
      "votes": 0,
      "comments": 2,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 0,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60000,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "solu-o-existente",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/292",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/292",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/66/ideas/292",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 293,
    "formattedId": "i-293",
    "title": "RemoteWork@Home - teletrabalho",
    "description": "<p>Dos poucos profissionais independentes que conhe\u00e7o, sei que alguns d\u00e3o aulas, explica\u00e7\u00f5es, entre outros.</p>\n<p>Neste caso recomendo usarem as ferramentas online, confcall, videoconferencia, entre outros dispon\u00edveis e gratuitos nestes proximos meses, para dar continuidade \u00e0 sua atividade e aos seus formandos.</p>\n<p>Ex. Teams, Zoom, Hangouts, trello, slack, entre outras, .</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "teletrabalho -&nbsp;RemoteWork@Home - ferramentas gratuitas!",
    "authorId": 427,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/427",
      "id": 427,
      "userName": "Cald3ira",
      "displayName": "Filipe",
      "imageUrl": "/api/users/427/avatar/85ca3f257b8646dfbe561d8380f26542-user_neo.jpg",
      "createdOn": "2020-03-17T10:23:05.5005335+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "teletrabalho"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "remoteworkhome"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "ferramentas"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 97,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 97,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-97",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos ajudar os trabalhadores independentes?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/97/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-20T10:44:17.0097262+00:00",
    "createdOn": "2020-03-20T10:44:17.0097262+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:54:03.2423472+00:00",
    "statistics": {
      "views": 48,
      "shares": 0,
      "votes": 4,
      "comments": 3,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 3,
      "undecidedVotes": 1,
      "badVotes": 0,
      "score": 60909,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "solu-o-existente",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/293",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/293",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/97/ideas/293",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 294,
    "formattedId": "i-294",
    "title": "Ideias para entreter as crian\u00e7a",
    "description": "<p>Atividades para ocupar o tempo das crian\u00e7as enquanto estivermos em isolamento social.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Ideias de atividades para drian\u00e7as... coisas para fazer dentro de casa e n\u00e3o deixar os miudos angustiados com o isolamento social.",
    "authorId": 843,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/843",
      "id": 843,
      "userName": "maritc",
      "displayName": "Mariana",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-20T10:39:07.4455630+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-67",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos contribuir para o bem estar psicol\u00f3gico das pessoas em quarentena?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/67/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-20T10:48:39.2478951+00:00",
    "createdOn": "2020-03-20T10:48:39.2478951+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:50:19.5000081+00:00",
    "statistics": {
      "views": 35,
      "shares": 0,
      "votes": 0,
      "comments": 4,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 0,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60000,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "solu-o-existente",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/294",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/294",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/67/ideas/294",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 295,
    "formattedId": "i-295",
    "title": "Freelancer HUB",
    "description": "<p>Um diret\u00f3rio que permite divulga\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de profissionais independentes na \u00e1rea da Comunica\u00e7\u00e3o em Meio Digital que forne\u00e7am servi\u00e7os para neg\u00f3cios que est\u00e3o autorizados a laborar.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Diret\u00f3rio que permite divulga\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de profissionais independentes na \u00e1rea da Comunica\u00e7\u00e3o em Meio Digital que forne\u00e7am servi\u00e7os para (micro e pequenas) empresas autorizadas a laborar.&nbsp;",
    "authorId": 841,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/841",
      "id": 841,
      "userName": "goniglesias",
      "displayName": "Igl\u00e9sias",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-20T10:35:52.5159724+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 97,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 97,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-97",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos ajudar os trabalhadores independentes?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/97/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-20T11:00:28.4566216+00:00",
    "createdOn": "2020-03-20T11:00:28.4722475+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-19T02:23:10.6651529+00:00",
    "statistics": {
      "views": 42,
      "shares": 0,
      "votes": 3,
      "comments": 3,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 2,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 1,
      "score": 60152,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "solu-o-existente",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.3",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/295",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/295",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/97/ideas/295",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 299,
    "formattedId": "i-299",
    "title": "ForGoods",
    "description": "<p>Cria\u00e7\u00e3o de uma plataforma de registo de necessidades dos indiv\u00edduos mais fr\u00e1geis, por zona. A pessoa caso n\u00e3o tenha ningu\u00e9m para a ajudar a preencher na plataforma, teria um n\u00famero de contacto para do lado de c\u00e1 registarmos o que mais precisa para uma semana. Essa lista seria partilhada com os supermercados com os quais ter\u00edamos o g\u00e9nero de uma parceria, onde um funcion\u00e1rio se encarregava de recolher esses mesmos bens e t\u00ea-los prontos para o volunt\u00e1rio levantar e entregar. Refiro ter uma funcion\u00e1rio da loja por ser mais r\u00e1pido e mais seguro a n\u00edvel higi\u00e9nico. Caso n\u00e3o fosse poss\u00edvel ter um funcion\u00e1rio a realizar esta tarefa, o volunt\u00e1rio teria prioridade num per\u00edodo hor\u00e1rio com menos pessoas, para entrar no supermercado. Consoante a aflu\u00eancia de cada zona e para ser mais r\u00e1pido e flex\u00edvel, divid\u00edamos a compras por diversos supermercados da zona. Esta plataforma ter\u00e1 uma zona de registo de pessoas volunt\u00e1rias, onde lhe \u00e9 atribu\u00edda 1 ou mais encomendas.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Plataforma de registo de bens para os grupos de risco em parceria com os supermercados. N\u00e3o sendo poss\u00edvel fazer via web por, por vezes,ser dif\u00edcil a utiliza\u00e7\u00e3o de tecnologia pelas pessoas mais idosas, haver\u00e1 um contacto para registar os bens que necessitam e desta forma dar continuidade \u00e0 encomenda",
    "authorId": 673,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/673",
      "id": 673,
      "userName": "filipa.vieira.pires",
      "displayName": "Filipa Pires",
      "imageUrl": "/api/users/673/avatar/c43d386e8b0d430f9d59c02673647376-0.jpg",
      "createdOn": "2020-03-18T17:51:55.4380520+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [
      910
    ],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 66,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 66,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-66",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos agir localmente para ajudar os indiv\u00edduos/grupos mais fr\u00e1geis e as pessoas em situa\u00e7\u00e3o de Sem-Abrigo?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/66/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-20T13:08:33.6413981+00:00",
    "createdOn": "2020-03-20T13:08:33.6413981+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:52:32.1005000+00:00",
    "statistics": {
      "views": 105,
      "shares": 1,
      "votes": 13,
      "comments": 20,
      "significantContributions": 1,
      "goodVotes": 13,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 64031,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Whitelisted",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Whitelisted"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/299",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/299",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/66/ideas/299",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 301,
    "formattedId": "i-301",
    "title": "Drop & Pick Up",
    "description": "<p>Com o medo de cont\u00e1gio, existem equipas de ronda noturna respons\u00e1veis pela distribui\u00e7\u00e3o de refei\u00e7\u00f5es a sem abrigos e fam\u00edlias/indiv\u00edduos carenciados que n\u00e3o est\u00e3o dispon\u00edveis para continuar as suas atividades.</p>\n<p>Podiam ser definidos pontos de drop/picking para esta popula\u00e7\u00e3o continuar a ser apoiada - igrejas, juntas de freguesia, escolas, etc. Concertado entre institui\u00e7\u00f5es e pontos de drop&amp;pickup. Ao mesmo tempo que pode ser lan\u00e7ada uma campanha com supermercados/mercearias/restaurantes para recolha ou drop de excedentes nestes pontos previamente definidos.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Definir A\u00e7\u00e3o de Drop/Picking spots para entrega de refei\u00e7\u00f5es a popula\u00e7\u00e3o carenciada (sem abrigo e familia/indiv\u00edduos) &amp; Campanha de Excedentes de Restaura\u00e7\u00e3o e Hipers/Supers/Mercearias",
    "authorId": 600,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/600",
      "id": 600,
      "userName": "Liliana",
      "displayName": "Liliana Monteiro",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-17T23:03:08.2691963+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [
      506
    ],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 66,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 66,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-66",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos agir localmente para ajudar os indiv\u00edduos/grupos mais fr\u00e1geis e as pessoas em situa\u00e7\u00e3o de Sem-Abrigo?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/66/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-20T14:07:10.8216193+00:00",
    "createdOn": "2020-03-20T14:07:10.8216193+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:48:27.2517268+00:00",
    "statistics": {
      "views": 62,
      "shares": 6,
      "votes": 12,
      "comments": 13,
      "significantContributions": 1,
      "goodVotes": 10,
      "undecidedVotes": 2,
      "badVotes": 0,
      "score": 63333,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Reportado",
      "id": "Flagged",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Flagged"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/301",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/301",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/66/ideas/301",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 321,
    "formattedId": "i-321",
    "title": "Rede de Suporte aos Grupos de Apoio Local",
    "description": "<p>Cria\u00e7\u00e3o de um site nacional de suporte a grupos de apoio comunit\u00e1rio locais, seguindo o exemplo do <a href=\"https://covidmutualaid.org/\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">Covid Mutual Aid UK</a> no Reino Unido.</p>\n<p>A ideia \u00e9 ter um grupo de volunt\u00e1rios a apoiar os grupos comunit\u00e1rios <em>locais,</em> durante o surto de COVID-19, com o foco em fornecer recursos e conectar pessoas.</p>\n<p>O site incluiria</p>\n<ul>\n<li>mapa com os grupos locais;</li>\n<li>listagem dos grupos e link para respetiva p\u00e1gina no Facebook (por inscri\u00e7\u00e3o);</li>\n<li>recursos para os grupos (e.g. atividades que os grupos est\u00e3o a organizar; modelos de impressos de divulga\u00e7\u00e3o, partilha de boas pr\u00e1ticas);</li>\n</ul>",
    "customFields": [],
    "summary": "Cria\u00e7\u00e3o de uma rede de suporte e partilha entre grupos comunit\u00e1rios",
    "authorId": 35,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/35",
      "id": 35,
      "userName": "rodrigodias",
      "displayName": "Rodrigo Dias",
      "imageUrl": "/api/users/35/avatar/6512e88a84724ffc8a51d0b5ecfdc1cd-avatar_-_lowres.jpg",
      "createdOn": "2020-03-14T17:35:14.1685268+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [
      570,
      640,
      566
    ],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "partilha"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "coordenacao"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "knowhow"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 66,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 66,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-66",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos agir localmente para ajudar os indiv\u00edduos/grupos mais fr\u00e1geis e as pessoas em situa\u00e7\u00e3o de Sem-Abrigo?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/66/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-21T14:23:54.1837503+00:00",
    "createdOn": "2020-03-21T14:14:12.6648116+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:52:15.6309330+00:00",
    "statistics": {
      "views": 108,
      "shares": 3,
      "votes": 14,
      "comments": 16,
      "significantContributions": 3,
      "goodVotes": 14,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 64242,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "2.2",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [
      911
    ],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/321",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/321",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/66/ideas/321",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 322,
    "formattedId": "i-322",
    "title": "App de apoio a Homeschooling ",
    "description": "<p>Um app para ajudar os pais e cuidadores a manterem horarios e tarefas de homeschooling, e ao mesmo incentivar as criancas a fazer os trabalhos de casa e manterem as actividades curriculares adaptadas a nova situacao de homeschooling.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "App de apoio a homeschooling. Ajudar pais e cuidadores nas tarefas de homeschooling, e ao mesmo incentivar as criancas a fazer os trabalhos de casa e manterem as actividades curriculares.&nbsp;",
    "authorId": 906,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/906",
      "id": 906,
      "userName": "Joana Matos",
      "displayName": "Joana Matos",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-21T14:17:34.2904865+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "pais"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "app"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "digital"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "quarentena"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "remoteworkhome"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-98",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Tens uma ideia que n\u00e3o se adequa a nenhum dos desafios anteriores? Submete-a aqui."
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/98/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-21T14:49:25.5943526+00:00",
    "createdOn": "2020-03-21T14:49:25.5943526+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:49:50.4750864+00:00",
    "statistics": {
      "views": 37,
      "shares": 0,
      "votes": 1,
      "comments": 4,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 1,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60323,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/322",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/322",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/98/ideas/322",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 311,
    "formattedId": "i-311",
    "title": "Empresas texteis portuguesas convertem m\u00e3o de obra para produ\u00e7\u00e3o de m\u00e1scaras de prote\u00e7\u00e3o em s\u00e9rie",
    "description": "<p><strong>Update da implementa\u00e7\u00e3o desta ideia: Na</strong> sequ\u00eancia do trabalho de colabora\u00e7\u00e3o entre o CITEVE, o INFARMED e outras autoridades dos Minist\u00e9rios da Sa\u00fade e da Economia e Transi\u00e7\u00e3o Digital, foi adotado um sistema de categoriza\u00e7\u00e3o das m\u00e1scaras utilizadas no contexto da COVID- 19, considerando a sua finalidade.</p>\n<ul>\n<li>N\u00edvel 1: m\u00e1scaras destinadas \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o por profissionais de sa\u00fade.</li>\n<li><b>N\u00edvel 2:</b><span>&nbsp;</span>m\u00e1scaras destinadas \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o por profissionais que n\u00e3o sendo da sa\u00fade est\u00e3o expostos ao contacto com um elevado n\u00famero de indiv\u00edduos.</li>\n<li><b>N\u00edvel 3:</b><span>&nbsp;</span>m\u00e1scaras destinadas \u00e0 promo\u00e7\u00e3o da prote\u00e7\u00e3o de grupo (utiliza\u00e7\u00e3o por indiv\u00edduos no contexto da sua atividade profissional, utiliza\u00e7\u00e3o por indiv\u00edduos que contactam com outros indiv\u00edduos portadores de qualquer tipo de m\u00e1scara e utiliza\u00e7\u00e3o nas sa\u00eddas autorizadas em contexto de confinamento, nomeadamente em espa\u00e7os interiores com m\u00faltiplas pessoas).</li>\n</ul>\n<p>* Lista de empresas t\u00eaxteis j\u00e1 a produzir m\u00e1scaras certificadas pelo CITEVE:<br/><a href=\"https://www.citeve.pt/artigo/c_fichas_tecnicas\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">https://www.citeve.pt/artigo/c_fichas_tecnicas</a></p>\n<p>*Lista das empresas fornecedoras de materiais aprovados pelo CITEVE, para a produ\u00e7\u00e3o de m\u00e1scaras: <a href=\"https://www.citeve.pt/c_materiais_aprovados\">https://www.citeve.pt/c_materiais_aprovados</a></p>\n<p>*Fichas t\u00e9cnicas de m\u00e1scaras Uso m\u00e9dico - n\u00edvel 1:<br/><a href=\"https://www.citeve.pt/artigo/c_fichas_tecnicas\">https://www.citeve.pt/artigo/c_fichas_tecnicas</a></p>\n<p>*Fichas t\u00e9cnicas de m\u00e1scaras comunit\u00e1rias/sociais- reutiliz\u00e1veis nivel 1 e 2:<br/><a href=\"https://www.citeve.pt/artigo/ft_mascaras_sociais_reutilizaveis\">https://www.citeve.pt/artigo/ft_mascaras_sociais_reutilizaveis</a></p>\n<div>\n<p>-------------------------------------------------</p>\n</div>\n<p>Tal como j\u00e1 h\u00e1 empresas de cervejas e empresas farmac\u00eauticas (conforme not\u00edcia que vi hoje) a converter os seus recursos produtivos na produ\u00e7\u00e3o de alcool/gel desinfectante, as nossas empresas texteis poderiam produzir em curto espa\u00e7o de tempo milhares de m\u00e1scaras protectores. Com a evolu\u00e7\u00e3o dos n\u00fameros de infectados desta pandemia, n\u00e3o s\u00f3 os hospitais v\u00e3o precisar de mais m\u00e1scaras, mas tamb\u00e9m uma s\u00e9rie de servi\u00e7os que continuam a operar e que est\u00e3o com dificuldade de obter grandes quantidades de m\u00e1scaras para proteger os seus trabalhadores.</p>\n<p>Algumas info \u00fateis/links que partilharam comigo para ajudar a implementa\u00e7\u00e3o:</p>\n<p><strong>1. Abolido uso de m\u00e1scaras:</strong> Para poderem ser vendidos no mercado interno, os produtos t\u00eam de seguir uma s\u00e9rie de normas europeias, que ser\u00e3o agora disponibilizadas de forma gratuita.</p>\n<p><a href=\"https://rr.sapo.pt/2020/03/21/mundo/abolido-pagamento-de-normas-para-incentivar-producao-de-mascaras-e-luvas-na-ue/noticia/186303/\">https://rr.sapo.pt/2020/03/21/mundo/abolido-pagamento-de-normas-para-incentivar-producao-de-mascaras-e-luvas-na-ue/noticia/186303/</a></p>\n<p><a href=\"https://www.cencenelec.eu/News/Press_Releases/Pages/PR-2020-003.aspx\">https://www.cencenelec.eu/News/Press_Releases/Pages/PR-2020-003.aspx</a></p>\n<p><strong></strong></p>\n<p><strong>2. Sobre materiais a usar/Compara\u00e7\u00e3o de capacidade de filtragem entre materiais / aconselham m\u00e1scaras camada dupla: </strong></p>\n<p><a href=\"https://smartairfilters.com/en/blog/best-materials-make-diy-face-mask-virus/\">https://smartairfilters.com/en/blog/best-materials-make-diy-face-mask-virus/</a></p>\n<p></p>\n<p><strong>3. Veja aqui algumas proposta de Design</strong></p>\n<p><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=iSNQTSIQnLo\">https://www.youtube.com/watch?v=iSNQTSIQnLo</a></p>\n<p><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=VNvRl5AXt8I&amp;feature=youtu.be\">https://www.youtube.com/watch?v=VNvRl5AXt8I&amp;feature=youtu.be</a></p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Garantir fornecimento de m\u00e1scaras para as necessidades crescentes dos profissionais de sa\u00fade e muitos outros servi\u00e7os.&nbsp; \u00datil para Portugal e&nbsp; tamb\u00e9m para ajudar outros pa\u00edses, como It\u00e1lia, Espanha,...&nbsp; Bastam determinados tecidos e el\u00e1sticos e convers\u00e3o de trabalhadores/costureiras para tal.&nbsp;",
    "authorId": 129,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/129",
      "id": 129,
      "userName": "Teresa.vanoerle",
      "displayName": "Teresa van Oerle",
      "imageUrl": "/api/users/129/avatar/0dc6748ed2f14c3294a8d00e25432504-Teresa_portrait_final.jpg",
      "createdOn": "2020-03-14T22:12:02.2624280+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [
      396,
      1026
    ],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "mascaras"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "protecao"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "texteis"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-98",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Tens uma ideia que n\u00e3o se adequa a nenhum dos desafios anteriores? Submete-a aqui."
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/98/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-21T15:56:14.7996309+00:00",
    "createdOn": "2020-03-21T00:21:14.0189713+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-17T03:05:11.4363183+00:00",
    "statistics": {
      "views": 70,
      "shares": 2,
      "votes": 13,
      "comments": 25,
      "significantContributions": 3,
      "goodVotes": 13,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 64031,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": false,
      "canBeDiscarded": false
    },
    "ideaStateId": "em-desenvolvimento",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "2.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/311",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/311",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/98/ideas/311",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 324,
    "formattedId": "i-324",
    "title": "HomeSchooling - Crian\u00e7as InfoExcluidas",
    "description": "<p>Grupos de apoio locais, composto por professores, explicadores e formadores para dar apoio \u00e0s crian\u00e7as que n\u00e3o tenham computador em casa ou internet para seguir as aulas online dos seus professores.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Transmitir conhecimento aos alunos que n\u00e3o t\u00eam acesso online.",
    "authorId": 427,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/427",
      "id": 427,
      "userName": "Cald3ira",
      "displayName": "Filipe",
      "imageUrl": "/api/users/427/avatar/85ca3f257b8646dfbe561d8380f26542-user_neo.jpg",
      "createdOn": "2020-03-17T10:23:05.5005335+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [
      129,
      910
    ],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "homeschooling"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "alunos"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "criancas"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "aulas"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 66,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 66,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-66",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos agir localmente para ajudar os indiv\u00edduos/grupos mais fr\u00e1geis e as pessoas em situa\u00e7\u00e3o de Sem-Abrigo?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/66/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-22T00:47:34.2072297+00:00",
    "createdOn": "2020-03-22T00:47:34.2271007+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-16T22:08:01.3921638+00:00",
    "statistics": {
      "views": 83,
      "shares": 0,
      "votes": 1,
      "comments": 12,
      "significantContributions": 2,
      "goodVotes": 1,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60323,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/324",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/324",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/66/ideas/324",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 355,
    "formattedId": "i-355",
    "title": "Rastreio de actividades  Especulativas ",
    "description": "<p><span>App que facilite e centralize as den\u00fancias de actividades comercias que sejam especulativas! ( exemplo : aumento desmesurado de alcool, m\u00e1scaras etc) </span></p>",
    "customFields": [],
    "summary": "App que facilite e centralize o reporte das situa\u00e7\u00f5es encontradas de manifesta Especula\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os ! E que exer\u00e7a press\u00e3o social sobre os empres\u00e1rios pouco escr\u00fapulos ... seja atrav\u00e9s da den\u00fancia nas redes sociais seja atrav\u00e9s da den\u00fancia a entidades oficiais ( ASAE e outras) &nbsp;",
    "authorId": 907,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/907",
      "id": 907,
      "userName": "F40pt",
      "displayName": "David Moura",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-21T14:22:43.5133332+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "especulacao"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "imoral"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "alcool"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "mascaras"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "asae"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-98",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Tens uma ideia que n\u00e3o se adequa a nenhum dos desafios anteriores? Submete-a aqui."
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/98/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-22T16:24:08.3860038+00:00",
    "createdOn": "2020-03-22T16:24:08.3860038+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:53:27.9385510+00:00",
    "statistics": {
      "views": 7,
      "shares": 0,
      "votes": 1,
      "comments": 1,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 1,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60323,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/355",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/355",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/98/ideas/355",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 357,
    "formattedId": "i-357",
    "title": "Linha M\u00e9dicos A Ajudar",
    "description": "<p>Muito simples, bastaria que os m\u00e9dicos que aderissem, disponibilizassem os seus contactos telef\u00f3nicos para ajudar pessoas em risco ou com d\u00favidas de sa\u00fade. Podia-se at\u00e9 criar uma plataforma digital para dividir os m\u00e9dicos pelos diversos concelhos de Portugal, criando assim uma rela\u00e7\u00e3o de maior proximidade at\u00e9 com o doente, assim como servindo de base de dados para conhecimento p\u00fablico. Al\u00e9m disso, era importante, em locais de acesso mais complicado (zonas do interior), criar posts em papel, por exemplo, em postes ou locais de maior acesso p\u00fablico, com a indica\u00e7\u00e3o dos contactos m\u00e9dicos na zona!</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Linha M\u00e9dicos A Ajudar - Contactos Telef\u00f3nicos de M\u00e9dicos dispostos a ajudar na sua zona",
    "authorId": 939,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/939",
      "id": 939,
      "userName": "HelderS",
      "displayName": "HelderSHelping",
      "imageUrl": "/api/users/939/avatar/98b2b84f99f24fa0a59878360d2e5e9e-IMG_20190716_214057.jpg",
      "createdOn": "2020-03-22T18:45:54.5583613+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "linha"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "medicos"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "ajudar"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "telefone"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 68,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 68,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-68",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos facilitar teleconsultas entre profissionais de sa\u00fade e a popula\u00e7\u00e3o?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/68/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-22T19:16:23.6728396+00:00",
    "createdOn": "2020-03-22T19:16:23.6728396+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:56:27.7011573+00:00",
    "statistics": {
      "views": 13,
      "shares": 0,
      "votes": 0,
      "comments": 5,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 0,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60000,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/357",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/357",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/68/ideas/357",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 358,
    "formattedId": "i-358",
    "title": "Encerramento das grandes superf\u00edcies ao domingo",
    "description": "<p>Facultar um dia de descanso a todos os funcion\u00e1rios.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "O reconhecimento pelo trabalho destes profissionais.",
    "authorId": 940,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/940",
      "id": 940,
      "userName": "Ana Paula",
      "displayName": "Ana",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-22T19:05:31.4012596+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "descanso"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-98",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Tens uma ideia que n\u00e3o se adequa a nenhum dos desafios anteriores? Submete-a aqui."
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/98/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-22T19:23:47.5283272+00:00",
    "createdOn": "2020-03-22T19:23:47.5283272+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:48:50.5497068+00:00",
    "statistics": {
      "views": 17,
      "shares": 0,
      "votes": 4,
      "comments": 2,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 4,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 61176,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/358",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/358",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/98/ideas/358",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 359,
    "formattedId": "i-359",
    "title": "Preven\u00e7\u00e3o COVID-19 com SmartPhone",
    "description": "<p>App utilizando Bluetooth (e eventualmente GPS), que permita antecipar a descoberta de pessoas provavelmente infectadas com COVID-19 a partir de casos j\u00e1 conhecidos, eliminando alguma ansiedade, testes desnecess\u00e1rios e tempo despendido.</p>\n<p>Ao pesquisar por Apps e Bluetooth verifiquei que existem neste momento Apps de &quot;Relacionamentos&quot; via Bluetooth. O funcionamento t\u00e9cnico desta ideia \u00e9 semelhante ao das Apps de &quot;Relacionamentos&quot;. Apenas o objectivo a atingir \u00e9 diferente (detec\u00e7\u00e3o de proximidade relativamente a casos conhecidos com COVID-19).</p>\n<p>A fun\u00e7\u00e3o desta App \u00e9 apenas alertar o utilizador para a probabilidade de estar infectado. E, caso seja alertado, tomar as devidas precau\u00e7\u00f5es e efectuar o teste.</p>\n<p>Creio que uma App gratuita deste g\u00e9nero faz sentido actualmente, e provavelmente num futuro pr\u00f3ximo (quer para o utilizador bem como para todo o sistema), pela previs\u00e3o e tamb\u00e9m pela redu\u00e7\u00e3o de custos que possibilita atrav\u00e9s da utiliza\u00e7\u00e3o de equipamento do pr\u00f3prio utilizador.</p>\n<p>Baseado em:</p>\n<p><a href=\"http://www.virgula.com.br/comportamento/agora-sim-britanicos-lancam-app-de-paquera-para-ser-usado-no-metro/\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">http://www.virgula.com.br/comportamento/agora-sim-britanicos-lancam-app-de-paquera-para-ser-usado-no-metro/</a></p>\n<p><a href=\"https://davemarsden.co/spark-case-study\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">https://davemarsden.co/spark-case-study</a></p>\n<p><a href=\"https://pt.wikipedia.org/wiki/Bluetooth\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">https://pt.wikipedia.org/wiki/Bluetooth</a></p>\n<p></p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Percep\u00e7\u00e3o da probabilidade de infec\u00e7\u00e3o por COVID-19 para evitar sobrecarga do SNS24",
    "authorId": 941,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/941",
      "id": 941,
      "userName": "Campanela",
      "displayName": "Campanela",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-22T19:51:15.9412309+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "smartphone"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "bluetooth"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "covid-19"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "antecipar"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "descoberta"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-98",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Tens uma ideia que n\u00e3o se adequa a nenhum dos desafios anteriores? Submete-a aqui."
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/98/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-22T21:04:04.5019964+00:00",
    "createdOn": "2020-03-22T21:04:04.5019964+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:52:27.9127879+00:00",
    "statistics": {
      "views": 49,
      "shares": 0,
      "votes": 2,
      "comments": 12,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 2,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60625,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.8",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [
      1167
    ],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/359",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/359",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/98/ideas/359",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 360,
    "formattedId": "i-360",
    "title": "Identifica\u00e7\u00e3o de situa\u00e7\u00f5es potencialmente perigosas de contagio e registo numa pagina de rede social",
    "description": "<p>Identifica\u00e7\u00e3o de situa\u00e7\u00f5es potencialmente perigosas de contagio do virus Covid-19, e registo numa pagina de rede social das mesmas para uma rapida atua\u00e7\u00e3o das devidas Entidades.</p>\n<p><a href=\"https://www.facebook.com/Assimnaovamosla-105034161142342/\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">https://www.facebook.com/Assimnaovamosla-105034161142342/</a></p>\n<p></p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Identifica\u00e7\u00e3o de situa\u00e7\u00f5es potencialmente perigosas de contagio do virus Covid-19, e registo numa pagina de rede social das mesmas para uma rapida atua\u00e7\u00e3o das devidas Entidades.",
    "authorId": 947,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/947",
      "id": 947,
      "userName": "Antonio Moreira",
      "displayName": "@AntonioMoreira",
      "imageUrl": "/api/users/947/avatar/7d9b115ff5c74026a13bcd42a6b07f14-0.jpg",
      "createdOn": "2020-03-22T22:05:06.9497073+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [
      427
    ],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "identificacao"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "pagina"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "contagio"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-98",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Tens uma ideia que n\u00e3o se adequa a nenhum dos desafios anteriores? Submete-a aqui."
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/98/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-22T22:19:33.9595702+00:00",
    "createdOn": "2020-03-22T22:19:33.9751940+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:51:11.4090367+00:00",
    "statistics": {
      "views": 25,
      "shares": 0,
      "votes": 3,
      "comments": 7,
      "significantContributions": 1,
      "goodVotes": 1,
      "undecidedVotes": 2,
      "badVotes": 0,
      "score": 60323,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/360",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/360",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/98/ideas/360",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 361,
    "formattedId": "i-361",
    "title": "Aulas transmitidas pela televis\u00e3o/r\u00e1dio",
    "description": "<p>Aulas transmitidas pela televis\u00e3o e r\u00e1dios locais. Televis\u00e3o nacional transmite aulas do programa nacional at\u00e9 ao 12\u00ba ano, pelo menos, e as r\u00e1dios locais t\u00eam horas de resposta a d\u00favidas colocadas pelos alunos locais, explicadas pelos professores locais, e at\u00e9 aulas, em determinados hor\u00e1rios, para os alunos locais.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Aulas transmitidas pela televis\u00e3o e r\u00e1dios locais. Televis\u00e3o nacional transmite aulas do programa nacional at\u00e9 ao 12\u00ba ano, pelo menos, e as r\u00e1dios locais t\u00eam horas de resposta a d\u00favidas e at\u00e9 aulas, em determinados hor\u00e1rios, dos professores locais para os respetivos alunos locais.\n",
    "authorId": 946,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/946",
      "id": 946,
      "userName": "jojorema",
      "displayName": "Jo\u00e3o Reis",
      "imageUrl": "/api/users/946/avatar/cec71a3d19e74924a895416bbc295938-joao_2019.png",
      "createdOn": "2020-03-22T21:52:59.7547703+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "aulas"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "radio"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "ensino"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "televisao"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-98",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Tens uma ideia que n\u00e3o se adequa a nenhum dos desafios anteriores? Submete-a aqui."
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/98/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-22T22:31:17.6219022+00:00",
    "createdOn": "2020-03-22T22:31:17.6375300+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:54:59.2469612+00:00",
    "statistics": {
      "views": 36,
      "shares": 1,
      "votes": 5,
      "comments": 7,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 5,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 61429,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Reportado",
      "id": "Flagged",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Flagged"
    },
    "version": "1.2",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/361",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/361",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/98/ideas/361",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 362,
    "formattedId": "i-362",
    "title": "Para os PT Personal trainers - poder dar aulas / exercicios online / youtube ou streaming",
    "description": "<p>Para os PT Personal trainers - poder dar aulas / exercicios online / youtube ou streaming.</p>\n<p>No caso dos PTs dos Gin\u00e1sios, estes ficaram sem clientes, com os gin\u00e1sios fechados e as aulas privadas, recomendo fazerem videos de aulas , ou caso os clientes queiram contratar fazer aulas exercios por video conferencia / streaming.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Os trabalhadores independentes muito provavelmente perderam os seus clientes, pelo que dever\u00e1 ser criada uma plataforma /site /app que permita juntar estes com as suas ofertas e os futuros clientes todos no mesmo, ou seja juntar a procura e oferta.",
    "authorId": 427,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/427",
      "id": 427,
      "userName": "Cald3ira",
      "displayName": "Filipe",
      "imageUrl": "/api/users/427/avatar/85ca3f257b8646dfbe561d8380f26542-user_neo.jpg",
      "createdOn": "2020-03-17T10:23:05.5005335+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [
      640
    ],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "videoconferencia"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "stream"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "covid19"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "site"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "aplicacao"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 97,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 97,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-97",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos ajudar os trabalhadores independentes?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/97/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-22T23:57:20.1992172+00:00",
    "createdOn": "2020-03-22T23:57:20.2148452+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:52:39.8039957+00:00",
    "statistics": {
      "views": 21,
      "shares": 0,
      "votes": 2,
      "comments": 3,
      "significantContributions": 1,
      "goodVotes": 2,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60625,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "solu-o-existente",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/362",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/362",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/97/ideas/362",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 364,
    "formattedId": "i-364",
    "title": "Testes de auto-avalia\u00e7\u00e3o para tele-escola",
    "description": "<p>Em complemento das ideias <a href=\"https://covid.pt/spaces/1/challenges/66/ideas/324\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">HomeSchooling - Crian\u00e7as InfoExcluidas</a> e <a href=\"https://covid.pt/spaces/1/challenges/98/ideas/361\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">Aulas transmitidas pela televis\u00e3o/r\u00e1dio</a>, testes de auto-avalia\u00e7\u00e3o e aferi\u00e7\u00e3o devem estar dispon\u00edveis em m\u00faltiplas plataformas.</p>\n<p></p>\n<p>Al\u00e9m dos formatos mais conhecidos (web, apps) tamb\u00e9m a utiliza\u00e7\u00e3o de plataformas IVR (resposta por voz) em chamadas por n\u00fameros gratuitos (800...) .</p>\n<p></p>\n<p>Deve ser feito em coopera\u00e7\u00e3o com os criadores conte\u00fados das aulas.</p>\n<p></p>\n<p>Deve ter uma resposta r\u00e1pida (na mesma sess\u00e3o) + uma resposta validada mais tarde.</p>\n<p></p>\n<p>Poder ser uma prepara\u00e7\u00e3o para um sistema de avalia\u00e7\u00e3o oficial que o Min. Educa\u00e7\u00e3o possa criar mais adiante.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Auto-avalia\u00e7\u00e3o de conhecimentos: internet, apps e voz.",
    "authorId": 954,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/954",
      "id": 954,
      "userName": "gvlx",
      "displayName": "Gerardo Lisboa",
      "imageUrl": "/api/users/954/avatar/efb60a9470ec4af2bbfdfddbc89a656a-selfie.jpg",
      "createdOn": "2020-03-23T09:37:54.8578709+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "educacao"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "avaliacao"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "conhecimento"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-98",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Tens uma ideia que n\u00e3o se adequa a nenhum dos desafios anteriores? Submete-a aqui."
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/98/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-23T09:52:17.7684693+00:00",
    "createdOn": "2020-03-23T09:52:17.8153487+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-18T01:06:03.8658531+00:00",
    "statistics": {
      "views": 17,
      "shares": 0,
      "votes": 1,
      "comments": 2,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 1,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60323,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/364",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/364",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/98/ideas/364",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 385,
    "formattedId": "i-385",
    "title": "Medita\u00e7\u00e3o Di\u00e1ria Guiada",
    "description": "<p>Utilizar uma plataforma para facilitar mediata\u00e7\u00f5es guiadas di\u00e1rias que possam ajudar a quem j\u00e1 faz ou quem nunca fez medita\u00e7\u00e3o. Poder\u00e1 haver tamb\u00e9m pequenas reflex\u00f5es, ou convidar as pessoas a partilhar sobre como se sentem.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Criar um grupo online de medit\u00e7\u00e3o guiada para ajudar as pessoas no seu bem-estar psicol\u00f3gico.",
    "authorId": 36,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/36",
      "id": 36,
      "userName": "rlapao",
      "displayName": "Ricardo Lap\u00e3o",
      "imageUrl": "/api/users/36/avatar/db3b153adc8546018bd0d031b329210b-12622244_1743935205836465_3883332910240235208_o.jpg",
      "createdOn": "2020-03-14T17:43:41.6993466+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "meditacao"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "bem-estar"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "bem-estar-mental"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-67",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos contribuir para o bem estar psicol\u00f3gico das pessoas em quarentena?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/67/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-23T14:52:36.9067396+00:00",
    "createdOn": "2020-03-23T14:52:36.9692485+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:46:10.2602179+00:00",
    "statistics": {
      "views": 74,
      "shares": 0,
      "votes": 11,
      "comments": 9,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 11,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 63577,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": false,
      "canBeDiscarded": false
    },
    "ideaStateId": "concretizada",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/385",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/385",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/67/ideas/385",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 386,
    "formattedId": "i-386",
    "title": "Montagem de equipamento/c\u00e1psula para intubacao doentes sem contamina\u00e7\u00e3o profissionais e espaco",
    "description": "<p>Os doentes graves de covid19 podem precisar de ventila\u00e7\u00e3o mec\u00e2nica e para isso t\u00eam que ser intubados por m\u00e9dico. O acto da intubacao tem um risco alto de aerossoliza\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o de f\u00f3mites com risco aumentado de infec\u00e7\u00e3o para os profissionais de sa\u00fade e outros doentes. A utiliza\u00e7\u00e3o de equipamentos de barreira que permitam encapsulate a cabe\u00e7a do doente mas com espa\u00e7o suficiente para que as m\u00e3os trabalhem dentro da c\u00e1psula permite diminuir muito o risco para quem intubar e o risco contamina\u00e7\u00e3o a dos espa\u00e7os com risco para outros doentes. Essa estrutura tem que ser feita em material leve, transparente, de uso \u00fanico e que permita o trabalho das m\u00e3os de 1 m\u00e9dico e de um enfermeiro. J\u00e1 existem modelos caseiros feitos por anestesistas portugueses onde eu me incluo. Se consegu\u00edssemos apoio para cria\u00e7\u00e3o destes sistemas/equipamentos que s\u00e3o muito pouco sofisticados podemos evitar risco de cont\u00e1gio associado a estes momentos, sobretudo nos blocos operat\u00f3rios.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "C\u00e1psula intubacao doente covid+ para diminuir risco de cont\u00e1gio profissionais e contamina\u00e7\u00e3o espa\u00e7o&nbsp;",
    "authorId": 965,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/965",
      "id": 965,
      "userName": "CristinaSalta",
      "displayName": "CrisSalta",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-23T17:34:59.5176049+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [
      35,
      1324
    ],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-98",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Tens uma ideia que n\u00e3o se adequa a nenhum dos desafios anteriores? Submete-a aqui."
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/98/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-23T17:49:11.5839076+00:00",
    "createdOn": "2020-03-23T17:49:11.5849449+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:50:51.9081846+00:00",
    "statistics": {
      "views": 36,
      "shares": 1,
      "votes": 4,
      "comments": 5,
      "significantContributions": 2,
      "goodVotes": 4,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 61176,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.1",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/386",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/386",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/98/ideas/386",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 417,
    "formattedId": "i-417",
    "title": "Diagn\u00f3stico Ambiental para a nossa casa",
    "description": "<p>Criar um site/plataforma que ajude quem est\u00e1 em casa a fazer um diagn\u00f3stico ambiental/energ\u00e9tico da sua casa. Al\u00e9m disso o mesmo compilaria sugest\u00f5es/ideias de como melhorar a nossa habita\u00e7\u00e3o a esse n\u00edvel. As propostas poderiam abranger tanto um n\u00edvel mais t\u00e9cnico, como uma categoria relacionada com h\u00e1bitos/boas pr\u00e1ticas quer formas de reduzir, reutilizar ou reciclar o que temos em casa.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Criar um site/plataforma que ajude quem est\u00e1 em casa a fazer um diagn\u00f3stico ambiental/energ\u00e9tico da sua casa. Compila\u00e7\u00e3o de&nbsp; sugest\u00f5es/ideias de como n\u00f3s , em casa podemos, melhorar a nosso lar a esse n\u00edvel.&nbsp;",
    "authorId": 1027,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/1027",
      "id": 1027,
      "userName": "Ableal",
      "displayName": "Anabela Leal",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-23T18:16:43.6718263+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "diagnostico"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "reutilizar"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-67",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos contribuir para o bem estar psicol\u00f3gico das pessoas em quarentena?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/67/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-23T19:12:28.5353375+00:00",
    "createdOn": "2020-03-23T19:12:28.5822146+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-17T13:47:21.1655537+00:00",
    "statistics": {
      "views": 76,
      "shares": 0,
      "votes": 4,
      "comments": 12,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 3,
      "undecidedVotes": 1,
      "badVotes": 0,
      "score": 60909,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/417",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/417",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/67/ideas/417",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 418,
    "formattedId": "i-418",
    "title": "Caf\u00e9 Virtual | Fisrt Life Virtual",
    "description": "<p>Um plataforma <em>live</em> interactiva que reproduza ambientes socais (1) o caf\u00e9, (2) outros.</p>\n<p>Cada sala representa um espa\u00e7o social em moldes de video confer\u00eancia em conjunto com anima\u00e7\u00e3o em realidade virtual.</p>\n<p>A entrada est\u00e1 sujeita a um tema / regras (<em>v.g.</em> sem \u00e1lcool, Wine lovers, Book lovers, Yoga lovers, Noite branca, etc). Cada participante dever\u00e1 ter consigo um elemento ou cumprir com alguma(s) regra(s) de forma a que todos se possam sentir mais pr\u00f3ximos e assim mitigar o obst\u00e1culo sensorial associado.</p>\n<p>As salas dever\u00e3o ser reprodu\u00e7\u00f5es de espa\u00e7os/ estabelecimentos conhecidos nas localidades.</p>\n<p>Cada participante posiciona-se onde entender e reflete a sua imagem real nesse ponto da sala virtual. A Interac\u00e7\u00e3o depende da ac\u00e7\u00e3o de conversa\u00e7\u00e3o entre participantes, no entanto, periodicamente, ser\u00e3o colocados desafios a cada um de forma aleat\u00f3ria (eg. cumprimentar uma pessoa da mesa ao lado, etc).</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Plataforma interactiva recreativa. Reprodu\u00e7ao de espa\u00e7os de rotina social reais onde cada indiv\u00edduo poder\u00e1 - modo v\u00eddeo confer\u00eancia interactiva - encontrar familiares, amigos, ou outros a partir de um computador de forma live e a anima\u00e7\u00e3o ter\u00e1 lugar atrav\u00e9s de pequenos desafios l\u00fadicos.",
    "authorId": 1030,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/1030",
      "id": 1030,
      "userName": "anarsp",
      "displayName": "anars",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-23T18:26:28.8191692+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "social"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "virtual"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "solidao"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "plataforma"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "software"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 65,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 65,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-65",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como usar gamifica\u00e7\u00e3o para encorajar o auto-isolamento e diminuir a necessidade de sair \u00e0 rua e ter intera\u00e7\u00f5es presenciais?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/65/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-23T19:59:53.9626909+00:00",
    "createdOn": "2020-03-23T19:38:58.3404927+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-17T21:16:24.1086248+00:00",
    "statistics": {
      "views": 47,
      "shares": 2,
      "votes": 6,
      "comments": 3,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 5,
      "undecidedVotes": 1,
      "badVotes": 0,
      "score": 61429,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.6",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/418",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/418",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/65/ideas/418",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 420,
    "formattedId": "i-420",
    "title": "Movimento Musical Global | Catapultar os movimentos nacionais j\u00e1 existentes para um novo n\u00edvel organizado & coordenado",
    "description": "<p>Criar um movimento concertado <strong>mundialmente</strong> para a cria\u00e7\u00e3o de <strong>uma</strong> melodia e letra (que inclua v\u00e1rias l\u00ednguas) com uma mensagem de esperan\u00e7a e for\u00e7a.</p>\n<p>. movimento teria como ponto de partida &quot;embaixadores&quot; influentes em v\u00e1rios pa\u00edses</p>\n<p>. ap\u00f3s selec\u00e7\u00e3o musical, produz-se a mesma e distribui-se</p>\n<p>. organiza\u00e7\u00e3o articulada e coordenada de express\u00e3o p\u00fablica individual e corporativa (vg janelas e logradouros, videos live e espa\u00e7os de informa\u00e7\u00e3o televisiva)</p>\n<p>. desafio peri\u00f3dico de apresenta\u00e7\u00e3o da m\u00fasica (vg. todas as quartas-feiras \u00e0s X horas UCT) com a dura\u00e7\u00e3o indefinida enquanto situa\u00e7\u00e3o de calamidade se mantiver</p>\n<p></p>\n<p></p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Envolvimento em massa da popula\u00e7\u00e3o na &nbsp;(1) cria\u00e7\u00e3o de uma mensagem (simples) de for\u00e7a, transversal e traduz\u00edvel em v\u00e1rias linguas, para (2) produ\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o, (3) homenagem a todos os esfor\u00e7os encetados neste combate, (4) motiva\u00e7\u00e3o das pessoas em isolamento (5) eventual capitaliza\u00e7\u00e3o apoio f\u00e1bricas",
    "authorId": 1030,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/1030",
      "id": 1030,
      "userName": "anarsp",
      "displayName": "anars",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-23T18:26:28.8191692+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [
      294,
      226
    ],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "financiamento"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "producao"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "isolamento"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "medicos"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-67",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos contribuir para o bem estar psicol\u00f3gico das pessoas em quarentena?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/67/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-23T20:47:28.8700560+00:00",
    "createdOn": "2020-03-23T20:47:28.9169577+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:54:11.5708789+00:00",
    "statistics": {
      "views": 77,
      "shares": 0,
      "votes": 2,
      "comments": 11,
      "significantContributions": 3,
      "goodVotes": 2,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60625,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.3",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/420",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/420",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/67/ideas/420",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 423,
    "formattedId": "i-423",
    "title": "Side Hustle Accelerator",
    "description": "<p>Criar um programa virtual para apoiar passo-a-passo a cria\u00e7\u00e3o de um neg\u00f3cio digital, complementar \u00e0 ocupa\u00e7\u00e3o ou emprego atual.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Programa de cria\u00e7\u00e3o passo-a-passo de neg\u00f3cios complementares (side-hustles)",
    "authorId": 936,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/936",
      "id": 936,
      "userName": "alucenafaria",
      "displayName": "Ant\u00f3nio Lucena de Faria",
      "imageUrl": "/api/users/936/avatar/dc3e12536e724db1bcf3bb3e798d59a6-ALF_5.jpg",
      "createdOn": "2020-03-22T16:22:04.5097364+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "side-hustle"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "produtizar"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "empreendedorismo"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "negocio-digital"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "aceleracao"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 97,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 97,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-97",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos ajudar os trabalhadores independentes?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/97/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-24T08:19:42.0682712+00:00",
    "createdOn": "2020-03-24T08:19:42.0682712+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:44:27.1135031+00:00",
    "statistics": {
      "views": 48,
      "shares": 1,
      "votes": 3,
      "comments": 7,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 3,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60909,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": false,
      "canBeDiscarded": false
    },
    "ideaStateId": "em-desenvolvimento",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/423",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/423",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/97/ideas/423",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 424,
    "formattedId": "i-424",
    "title": "Oportunidades para Freelancers",
    "description": "<p>Muitos freelancers encontram-se atualmente sem procura pelos projetos a que estavam habituados a fazer para clientes em Portugal. Contudo, existem outros projetos, dispon\u00edveis em diversas plataformas e em diferentes partes do mundo, que estes poderiam fazer e por tal serem remunerados. Esta ideia consiste na cria\u00e7\u00e3o de uma plataforma Internet contendo informa\u00e7\u00f5es sobre plataformas e projetos suscet\u00edveis de serem feitos por freelancers. Possibilitaria tamb\u00e9m a cria\u00e7\u00e3o de perfis pelos freelancers, descrevendo as suas compet\u00eancias e experi\u00eancia.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Plataforma de divulga\u00e7\u00e3o de novas oportunidades para profissionais independentes",
    "authorId": 936,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/936",
      "id": 936,
      "userName": "alucenafaria",
      "displayName": "Ant\u00f3nio Lucena de Faria",
      "imageUrl": "/api/users/936/avatar/dc3e12536e724db1bcf3bb3e798d59a6-ALF_5.jpg",
      "createdOn": "2020-03-22T16:22:04.5097364+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "freelancer"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "oportunidades"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "plataforma"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 97,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 97,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-97",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos ajudar os trabalhadores independentes?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/97/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-24T08:41:14.0576257+00:00",
    "createdOn": "2020-03-24T08:41:14.0732517+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-17T13:07:28.8051744+00:00",
    "statistics": {
      "views": 56,
      "shares": 0,
      "votes": 1,
      "comments": 5,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 1,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60323,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "solu-o-existente",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/424",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/424",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/97/ideas/424",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 425,
    "formattedId": "i-425",
    "title": "A minha comunidade",
    "description": "<p>Criar uma plataforma na Internet em que as pessoas possam conhecer e interagir com as pessoas que as rodeiam, por exemplo, vizinhos, ganhando pontos pelas intera\u00e7\u00f5es ou tarefas realizadas a favor da sua comunidade.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "A plataforma proposta facilitaria a cria\u00e7\u00e3o de pequenas comunidades, baseadas na proximidade geogr\u00e1fica, fomentando a entreajuda.&nbsp; Pessoas de um pr\u00e9dio de apartamentos ou os habitantes de um condom\u00ednio, passariam a ter uma micro-comunidade que possibilite a troca de informa\u00e7\u00f5es e tarefas.",
    "authorId": 936,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/936",
      "id": 936,
      "userName": "alucenafaria",
      "displayName": "Ant\u00f3nio Lucena de Faria",
      "imageUrl": "/api/users/936/avatar/dc3e12536e724db1bcf3bb3e798d59a6-ALF_5.jpg",
      "createdOn": "2020-03-22T16:22:04.5097364+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "comunidade"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "plataforma"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "entreajuda"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 65,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 65,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-65",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como usar gamifica\u00e7\u00e3o para encorajar o auto-isolamento e diminuir a necessidade de sair \u00e0 rua e ter intera\u00e7\u00f5es presenciais?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/65/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-24T08:58:21.6768392+00:00",
    "createdOn": "2020-03-24T08:58:21.6768392+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-18T19:32:06.3779381+00:00",
    "statistics": {
      "views": 40,
      "shares": 0,
      "votes": 6,
      "comments": 11,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 5,
      "undecidedVotes": 1,
      "badVotes": 0,
      "score": 61429,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/425",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/425",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/65/ideas/425",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 426,
    "formattedId": "i-426",
    "title": "Sharing Reference",
    "description": "<p><span>Plataforma de Partilha - TI partilham oportunidades com outros TI</span></p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Plataforma de Partilha - TI partilham oportunidades com outros TI",
    "authorId": 1051,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/1051",
      "id": 1051,
      "userName": "sboliveira",
      "displayName": "sboliveira",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-24T09:58:42.6545434+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "plataforma"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "partilha"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 97,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 97,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-97",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos ajudar os trabalhadores independentes?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/97/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-24T10:39:49.6903834+00:00",
    "createdOn": "2020-03-24T10:39:49.6903834+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:50:55.4863876+00:00",
    "statistics": {
      "views": 25,
      "shares": 0,
      "votes": 1,
      "comments": 2,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 1,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60323,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/426",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/426",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/97/ideas/426",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 427,
    "formattedId": "i-427",
    "title": "ALEGRA / ACRETIDA / REERGUE PORTUGAL. VIVA PORTUGAL ",
    "description": "<p>Vamos criar o maior evento virtual de Portugal, pois iremos montar um evento que todos( sim todos os portugueses , portadores de necessidades especiais e imigrantes ser\u00e3o inseridos)</p>\n<p></p>\n<p><strong>COMO SER\u00c1: </strong><span style=\"display: inline !important; float: none; background-color: transparent; color: #555555; cursor: text; font-family: &quot;Open Sans&quot;, &quot;Helvetica Neue&quot;, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: pre-wrap; word-spacing: 0px;\">VIVA PORTUGAL ser\u00e1 um evento que os fornecedores (trabalhadores independentes ) ir\u00e3o se conectar com os tomadores (necessitados ) e os TUTORES ( crian\u00e7as na escola e jovens da escola e universit\u00e1rios) ajudar\u00e3o os tomadores( idosos e pessoas que n\u00e3o sabem manusear com os computadores tabletes e smartphones e tvsmart). <strong>VAMOS PARA A PRAXE; </strong>Ser\u00e1 um site e um programa de televis\u00e3o e tamb\u00e9m um aplicativo e tamb\u00e9m um tele-evento( ter\u00e1 um calcenter para apoio como tutores e os mesmo lan\u00e7ar\u00e3o o desafio da semana) TODA SEMANA ter\u00e1 um desafio (esse desafio ser\u00e1 de forma hol\u00edstica que envolvera exerc\u00edcios f\u00edsicos para os idosos e jovem e desafios intelectuais) com isso vamos conectar todos , cada desafio semanal ser\u00e1 constru\u00eddos por n\u00f3s (equipa de forma\u00e7\u00e3o) pois s\u00f3 n\u00f3s saberemos nosso universo, cliente Publico alvo e tutores e trabalhadores independente. </span></p>\n<p><span style=\"display: inline !important; float: none; background-color: transparent; color: #555555; cursor: text; font-family: &quot;Open Sans&quot;, &quot;Helvetica Neue&quot;, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: pre-wrap; word-spacing: 0px;\"></span></p>\n<p><strong><span style=\"text-align: left; color: #555555; text-transform: none; text-indent: 0px; letter-spacing: normal; font-family: &quot;Open Sans&quot;, &quot;Helvetica Neue&quot;, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; word-spacing: 0px; display: inline !important; white-space: pre-wrap; cursor: text; orphans: 2; float: none; background-color: transparent;\">EXEMPLO DO 1 EVENTO VIVA PORTUGAL: </span></strong><span style=\"text-align: left; color: #555555; text-transform: none; text-indent: 0px; letter-spacing: normal; font-family: &quot;Open Sans&quot;, &quot;Helvetica Neue&quot;, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; word-spacing: 0px; display: inline !important; white-space: pre-wrap; cursor: text; orphans: 2; float: none; background-color: transparent;\">DESAFIO DA SEMANA; como Portugal foi um dos pa\u00edses mais descobridores e navegadores do mundo? (Pergunta te\u00f3rica) de que forma os portugueses se vestiam e comiam(alimenta\u00e7\u00e3o) na \u00e9poca? (pergunta pr\u00e1tica de vis\u00e3o) como os portugueses de exercitavam de forma f\u00edsica nos barcos. Como os portugu\u00eas se comunicavam com a rainha na \u00e9poca? (pergunta t\u00e9cnica).</span></p>\n<p><span style=\"text-align: left; color: #555555; text-transform: none; text-indent: 0px; letter-spacing: normal; font-family: &quot;Open Sans&quot;, &quot;Helvetica Neue&quot;, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; word-spacing: 0px; display: inline !important; white-space: pre-wrap; cursor: text; orphans: 2; float: none; background-color: transparent;\">As resposta dever\u00e3o ser filmadas e gravadas tudo que o mundo moderno oferece para d\u00e1 o retorno da resposta, como tinha dito antes os tutores jovens e crian\u00e7as auxiliar\u00e3o os mais velhos com menos desenvolvimento no mundo digital. </span></p>\n<p><span style=\"text-align: left; color: #555555; text-transform: none; text-indent: 0px; letter-spacing: normal; font-family: &quot;Open Sans&quot;, &quot;Helvetica Neue&quot;, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; word-spacing: 0px; display: inline !important; white-space: pre-wrap; cursor: text; orphans: 2; float: none; background-color: transparent;\">N\u00e3o haver\u00e1 uma \u00fanica resposta certa dever\u00e1 ser um conjunto de resposta certa: logo os tomadores poder\u00e3o se agrupar de forma virtual criando assim mais competi\u00e7\u00e3o l\u00fadica.</span></p>\n<p></p>\n<p><strong>Medias:</strong> VIVA PORTUGAL ser\u00e1 um evento totalmente virtual ( televisivo / r\u00e1dio/ ctt/ cal cente\u00b4s) todos os meios de comunica\u00e7\u00e3o existente menos presencial. Pois todas as medias dever\u00e1 esta nesse projeto.</p>\n<p><strong></strong></p>\n<p><strong>Publico alvo;</strong> Idosos, jovens que est\u00e3o na escola e universidades e at\u00e9 mi\u00fados e profissionais independentes e profissionais que trabalham em tele-atendimento.</p>\n<p></p>\n<p><strong>Prazo:</strong> Enquanto durar a pandemia.</p>\n<p><strong></strong></p>\n<p><strong>Regi\u00e3o do Pa\u00eds:</strong> Em todo o territ\u00f3rio de Portugal, e quem quiser ajudar fora no estrangeiro ( portugueses e filhos ou netos ou bisnetos de portugueses que querem ajudar e participar do VIVA PORTUGAL)</p>\n<p><strong></strong></p>\n<p><strong>Pr\u00e9mios:</strong> A solidariedade de todos(as) pois todos ser\u00e3o ganhadores e sa\u00edram desse eventos com o peito cheio de solidariedade.</p>\n<p></p>\n<p>obs: Estou a disposi\u00e7\u00e3o para qualquer esclarecimento ; 926385695</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "VIVA PORTUGAL ser\u00e1 um evento que os fornecedores (trabalhadores independentes ) ir\u00e3o se conectar com os tomadores (necessitados ) e os TUTORES ( crian\u00e7as na escola e jovens da escola e universit\u00e1rios) ajudar\u00e3o os tomadores( idosos e pessoas que n\u00e3o sabem manusear com os computadores tabletes e etcs.",
    "authorId": 1053,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/1053",
      "id": 1053,
      "userName": "fabricio franco",
      "displayName": "fabricio franco",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-24T11:25:45.2985356+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-98",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Tens uma ideia que n\u00e3o se adequa a nenhum dos desafios anteriores? Submete-a aqui."
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/98/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-24T12:05:55.7479999+00:00",
    "createdOn": "2020-03-24T12:05:55.7991912+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:53:31.3137225+00:00",
    "statistics": {
      "views": 15,
      "shares": 0,
      "votes": 0,
      "comments": 0,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 0,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60000,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/427",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/427",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/98/ideas/427",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 428,
    "formattedId": "i-428",
    "title": "Send&Store | Rede de distribui\u00e7\u00e3o de bens",
    "description": "<p>Neste tempo de pandemia, a <strong>Send&amp;Store</strong> acredita que \u00e9 necess\u00e1rio que todos os que tenham os recursos os ponham ao dispor da popula\u00e7\u00e3o.</p>\n<p>Neste sentido desenvolvemos um protocolo de a\u00e7\u00e3o que <span>pretende <strong>fazer chegar os bens essenciais \u00e0s pessoas que necessitam, evitando que saiam das suas casas</strong>, n\u00e3o sendo expostas ao perigo de cont\u00e1gio. Permitindo tamb\u00e9m que os seus familiares/conhecidos, ajudem quem mais precisem sem que seja necess\u00e1rio que saiam de casa</span></p>\n<p></p>\n<p>Num <strong>processo simples e pr\u00e1tico</strong> \u00e9 poss\u00edvel fazer chegar aquilo que \u00e9 necess\u00e1rio a quem mais necessita:</p>\n<ul>\n<li><strong>Entra em contacto</strong> connosco via Whatsapp</li>\n<li>Indica-nos que<strong> tipo de bens pretendes enviar</strong> ( essenciais ou n\u00e3o essenciais)</li>\n<li>Indica o <strong>local de recolha e de entrega</strong> dos mesmos itens</li>\n<li><strong>Enviaremos um Helper</strong> ( condutor) que ir\u00e1 recolher e entregar os bens no local e hor\u00e1rio que a pessoa previamente selecionou. N\u00e3o pondo em causa a seguran\u00e7a de nenhum dos intervenientes deste processo.</li>\n</ul>\n<p><strong>Este movimento n\u00e3o tem qualquer tipo de fim lucrativo. O custo do servi\u00e7o \u00e9 exclusivamente para cobrir os custos do transporte dos bens</strong></p>\n<p>Este processo ter\u00e1 2 fases de implementa\u00e7\u00e3o:</p>\n<ul>\n<li><strong>1\u00ba - Via Whatsapp:</strong> para facilitar a implementa\u00e7\u00e3o, a requisi\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o ser\u00e1 feito diretamente atrav\u00e9s do Whatsapp</li>\n<li><strong>2\u00ba - Via App:</strong> J\u00e1 estamos na fase final de adapta\u00e7\u00e3o da nossa aplica\u00e7\u00e3o mobile, para que se possa proceder \u00e0 requisi\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o via App, facilitando todo o processo.</li>\n</ul>\n<p></p>\n<p>Para mais informa\u00e7\u00f5es entre em contacto connosco:</p>\n<ul>\n<li><strong>Email:</strong> <a href=\"mailto:tiago.suca1998@gmail.com\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">tiago.suca1998@gmail.com</a></li>\n<li><strong>N\u00ba Telem\u00f3vel:</strong> 960453400</li>\n<li><strong>Instagram:</strong> <a href=\"https://www.instagram.com/sendandstore/?hl=pt\">www.instagram.com/sendandstore</a></li>\n</ul>\n<p></p>\n<p></p>",
    "customFields": [],
    "summary": "A Send&amp;Store tem o objetivo de criar uma rede de distribui\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s de Helpers (volunt\u00e1rios) que fa\u00e7am chegar a estas pessoas inseridas na popula\u00e7\u00e3o de risco os bens essenciais que necessitam, evitando que saiam das suas casas. Vamos ajudar ficando em casa",
    "authorId": 1043,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/1043",
      "id": 1043,
      "userName": "tiagosuca",
      "displayName": "Send&Store",
      "imageUrl": "/api/users/1043/avatar/bef8305e08204774945ebe2969720f8f-Logo_2.png",
      "createdOn": "2020-03-24T01:14:00.5207371+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "ajudar"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "ajuda-ao-outro"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "bensessenciais"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "entregasemcasa"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "voluntariado"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 66,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 66,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-66",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos agir localmente para ajudar os indiv\u00edduos/grupos mais fr\u00e1geis e as pessoas em situa\u00e7\u00e3o de Sem-Abrigo?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/66/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-24T17:51:47.7057148+00:00",
    "createdOn": "2020-03-24T17:51:47.7213415+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-17T12:07:56.3670011+00:00",
    "statistics": {
      "views": 55,
      "shares": 2,
      "votes": 5,
      "comments": 4,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 5,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 61429,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.1",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/428",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/428",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/66/ideas/428",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 449,
    "formattedId": "i-449",
    "title": "Linha SOS idosos ",
    "description": "<p>Criar uma linha de conversa\u00e7\u00e3o para o combate \u00e0 solid\u00e3o. Qualquer um de n\u00f3s poderia ser volunt\u00e1rio. Os idosos que vivem mesmo sozinhos que n\u00e3o t\u00eam acesso a redes sociais, com fraca ou nenhuma mobilidade e muitos s\u00f3 t\u00eam telefone fixo s\u00e3o o &quot;p\u00fablico-alvo&quot;.</p>\n<p>Ter\u00edamos que encontrar uma base de dados para podermos chegar aos que est\u00e3o mesmo isolados.</p>\n<p>Talvez os lares precisem deste tipo de apoio (ou saibam de quem precisa), sobretudo os localizados em aldeias remotas.</p>\n<p></p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Linha de apoio a idosos acamados ou com mobilidade reduzida sobretudo os que vivem em vilas e aldeias mais remotas sem apoio.&nbsp;",
    "authorId": 1101,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/1101",
      "id": 1101,
      "userName": "Cvpg",
      "displayName": "C\u00e1tia Gra\u00e7a",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-24T23:20:04.7585641+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [
      226,
      427
    ],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "idosos"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "combateasolidao"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "unidos"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "conversas"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "apoio"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-67",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos contribuir para o bem estar psicol\u00f3gico das pessoas em quarentena?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/67/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-24T23:29:50.8873678+00:00",
    "createdOn": "2020-03-24T23:29:50.9384053+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-18T00:13:03.1182347+00:00",
    "statistics": {
      "views": 54,
      "shares": 0,
      "votes": 7,
      "comments": 14,
      "significantContributions": 2,
      "goodVotes": 7,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 61892,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "solu-o-existente",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/449",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/449",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/67/ideas/449",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 450,
    "formattedId": "i-450",
    "title": "CheckCards",
    "description": "<p>Uma aplica\u00e7\u00e3o/jogo em que ter\u00edamos cartas tal como se fosse o sistema do Tinder, isto \u00e9, swipe para um dos lados indicava a\u00e7\u00e3o e, dada a situa\u00e7\u00e3o, o que iria aparecer na carta seria uma tarefa ou uma pergunta/desafio/mini-jogo que colocaria o utilizador a fazer algo enquanto est\u00e1 em casa. Dependendo das respostas, as cartas futuras seriam influenciadas a fim de ser mais adequado para o utilizador. O objetivo deste jogo seria, resumidamente, provocar um desafio ao utilizador a fim deste sentir variedade nos seus dias de isolamento.</p>\n<p><strong>Funcionalidades Adicionais</strong></p>\n<p>Funcionalidades adicionais seria o registo de atividades que foram realizadas durante o dia, a possibilidade de partilhar as mesmas, personaliza\u00e7\u00e3o de cartas vindas do utilizador (quase como lembretes personalizados) e desafios embutidos para al\u00e9m das perguntas - mini-jogos.</p>\n<p><strong>Sistema interno</strong></p>\n<p>Uma combina\u00e7\u00e3o entre um sistema de swipe's com o uso de uma pseuda-intelig\u00eancia artificial a fim de criar os melhores desafios para o utilizador baseando-se nas respostas do mesmo. Para outra a funcionalidade pertencente ao sistema seria a cria\u00e7\u00e3o dos mini-jogos, que podiam ser ilustra\u00e7\u00f5es de atividades fisicas ou auxilio para o seguimento duma receita gastron\u00f3mica caseira, visto que este m\u00e9todo serviria para dar uma vida ao jogo e ser algo marcante no utilizador.</p>\n<p><strong>Design</strong></p>\n<p>Em termos de design, seria um jogo de arte simples e minimalista, sendo que se poderia anima\u00e7\u00e3o em flash - sem uso de pintura de cada frame para a anima\u00e7\u00e3o. Teria o uso de cores vivas e quentes a fim de ser o mais acolhedor poss\u00edvel ao utilizador (as cores servem para dar ao utilizador a sensa\u00e7\u00e3o de conforto e calma).</p>\n<p><strong>Exemplos</strong></p>\n<p>Um dos desafios, por exemplo, poderia ser &quot;Como correu o seu dia?&quot; ou &quot;J\u00e1 fez exerc\u00edcio hoje?&quot; ou &quot;J\u00e1 falou com algu\u00e9m fora da sua zona de conforto?&quot; e, com as respostas que o utilizador colocasse, as pr\u00f3ximas cartas seriam segmentos das anteriores, sendo neste caso e respectivamente, &quot;Diga o que lhe correu bem?&quot; ou &quot;Bora agora come\u00e7ar fazer um pouco?&quot; ou &quot;Experimente usar Skype ou Whatsapp para se conectar e falar com as pessoas que deseja falar!&quot;.</p>\n<p><strong>Objetivos (poder\u00e1 sofrer altera\u00e7\u00f5es)</strong></p>\n<ul>\n<li>Exerc\u00edcio F\u00edsico em casa</li>\n<li>Aumentar os fazeres do utilizador - saber cozinhar, motivar aprender uma nova l\u00edngua</li>\n<li>Aumento da socializa\u00e7\u00e3o online ou Motiva\u00e7\u00e3o da socializa\u00e7\u00e3o online</li>\n<li>Dar a conhecer novos conhecimentos ao utilizador - apresentar um facto engra\u00e7ado ou um document\u00e1rio/v\u00eddeo</li>\n</ul>",
    "customFields": [],
    "summary": "Um jogo que usa cartas e swipes (puxar a carta para um dos lados) para proporcionar desafios aos utilizadores com elementos acess\u00edveis a partir de casa, dando um sentido de variedade ao dia dos mesmos.",
    "authorId": 1100,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/1100",
      "id": 1100,
      "userName": "Vilpmax",
      "displayName": "Filipe Varela",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-24T22:26:47.6076465+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "gaming"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "cartas"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "variedade"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "fisico"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "socializacao"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 65,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 65,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-65",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como usar gamifica\u00e7\u00e3o para encorajar o auto-isolamento e diminuir a necessidade de sair \u00e0 rua e ter intera\u00e7\u00f5es presenciais?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/65/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-24T23:38:12.7004978+00:00",
    "createdOn": "2020-03-24T23:38:12.7161284+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:54:55.8092988+00:00",
    "statistics": {
      "views": 24,
      "shares": 0,
      "votes": 1,
      "comments": 2,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 1,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60323,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.1",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/450",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/450",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/65/ideas/450",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 452,
    "formattedId": "i-452",
    "title": "Hipermercado Volunt\u00e1rio",
    "description": "<p>Implementar um servi\u00e7o de atendimento em hipermercados/ supermercados onde um grupo de pessoas selecionadas (volunt\u00e1rios ou n\u00e3o) fazem as compras pelos clientes. Os clientes registam-se, fazem o pedido e aguardam fora do estabelecimento. Quando o seu cabaz estiver pronto, paga e recolhe-o.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Grupo de pessoas a fazer as compras pelos clientes",
    "authorId": 1110,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/1110",
      "id": 1110,
      "userName": "rblopes",
      "displayName": "Ricardo Lopes",
      "imageUrl": "/api/users/1110/avatar/3fa83d228e81493799ec2520e508568d-RLO_Foto.jpg",
      "createdOn": "2020-03-25T09:07:11.4880187+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [
      1030
    ],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 66,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 66,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-66",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos agir localmente para ajudar os indiv\u00edduos/grupos mais fr\u00e1geis e as pessoas em situa\u00e7\u00e3o de Sem-Abrigo?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/66/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-25T09:47:53.9789005+00:00",
    "createdOn": "2020-03-25T09:47:53.9789005+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:51:47.5983173+00:00",
    "statistics": {
      "views": 57,
      "shares": 0,
      "votes": 6,
      "comments": 10,
      "significantContributions": 1,
      "goodVotes": 5,
      "undecidedVotes": 1,
      "badVotes": 0,
      "score": 61429,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/452",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/452",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/66/ideas/452",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 453,
    "formattedId": "i-453",
    "title": "Dispositivo que alerta proximidade entre Pessoas",
    "description": "<p>Trabalho em Inglaterra, num startup na area the IoT e temos um pequeno produto que se utiliza Bluetooth para localizar objectos nas f\u00e1bricas.<br/>Com uma pequena altera\u00e7\u00e3o do seu software, verificamos que esse mesmo dispositivo pode ser usado para detectar a proximidade de outro dispositivo igual a menos de dois metros de distancia e alerta com um som bem aud\u00edvel. Pode ser utilizado como um simples colar.<br/>O volume e dura\u00e7\u00e3o do som poder se ajustado com um bot\u00e3o.<br/>Hoje em Inglaterra foi noticiado que empresas que ainda est\u00e3o a operar no local normal de trabalho, tal como as empresas da constru\u00e7\u00e3o, em breve podem fechar as portas porque os trabalhadores n\u00e3o est\u00e3o a respeitar a dist\u00e2ncia minima. As consequ\u00eancias econ\u00f3micas podes catastr\u00f3ficas se isso acontecer em qualquer pa\u00eds!<br/>Esta ideia pode mudar essa decis\u00e3o importante e principalmente salvar muitas vidas ao evitar um dos principais meios de cont\u00e1gio do virus.<br/>A sua produ\u00e7\u00e3o \u00e9 de baixo custo e poder\u00e1 depois ser devolvido para n\u00f3s e ser reusado como tracking device.</p>\n<p>Para mais informa\u00e7\u00f5es vejam o pdf abaixo.<br/>Obrigado.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Simples dispositivo electr\u00f3nico que alerta a proximidade de outra pessoa a menos de dois metros.",
    "authorId": 1117,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/1117",
      "id": 1117,
      "userName": "PauloGois",
      "displayName": "Paulo Gois",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-25T10:42:18.7215436+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "dispositivo"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "electronico"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "proximidade"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "contagio"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "colar"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-98",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Tens uma ideia que n\u00e3o se adequa a nenhum dos desafios anteriores? Submete-a aqui."
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/98/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-25T11:23:58.7239688+00:00",
    "createdOn": "2020-03-25T11:23:58.7239688+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-19T12:24:55.9947933+00:00",
    "statistics": {
      "views": 52,
      "shares": 0,
      "votes": 0,
      "comments": 10,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 0,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60000,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "2.1",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [
      828
    ],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/453",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/453",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/98/ideas/453",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 454,
    "formattedId": "i-454",
    "title": "Anivers\u00e1rio mais solid\u00e1rio",
    "description": "<p>Criar um movimento solid\u00e1rio e uma base de dados de organiza\u00e7\u00f5es que necessitem de fundos para o combate \u00e0 doen\u00e7a COVID-19.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Pesquisa e verifica\u00e7\u00e3o sobre organiza\u00e7\u00f5es que necessitem de fundos para combater esta pandemia . Criar uma base de dados com estas institui\u00e7\u00f5es. Criar canais de comunica\u00e7\u00e3o entre as organiza\u00e7\u00f5es e a sociedade civil.&nbsp;",
    "authorId": 1128,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/1128",
      "id": 1128,
      "userName": "LAZ",
      "displayName": "L.Azevedo",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-25T14:37:37.5210386+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "donativo"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "solidariedade"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "entreajuda"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "sociedade"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-98",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Tens uma ideia que n\u00e3o se adequa a nenhum dos desafios anteriores? Submete-a aqui."
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/98/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-25T14:55:14.8315443+00:00",
    "createdOn": "2020-03-25T14:55:14.8482024+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:54:08.1019602+00:00",
    "statistics": {
      "views": 14,
      "shares": 0,
      "votes": 1,
      "comments": 3,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 1,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60323,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.1",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/454",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/454",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/98/ideas/454",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 455,
    "formattedId": "i-455",
    "title": "Video Conferencia instantanea",
    "description": "<p>Partindo do princ\u00edpio que quem vai ser consultado tem acesso \u00e0 internet e um telem\u00f3vel, tablet ou computador com colunas de som, microfone e c\u00e2mera, \u00e9 poss\u00edvel criar uma videoconferencia (VC) instantaneamente com recurso a uma plataforma gratuita e sem necessidade de registar uma nova conta.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Usar a videoconferencia da plataforma Jitsi (https://jitsi.org/), mais concretamente a op\u00e7\u00e3o de &quot;START A CALL&quot; diretamente no site. Depois de criada a videoconferencia, \u00e9 poss\u00edvel convidar outra(s) pessoas e atribuir uma password para acesso.",
    "authorId": 1130,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/1130",
      "id": 1130,
      "userName": "dmalmas",
      "displayName": "David Miguel Almas",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-25T16:35:34.2623312+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "jitsi"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "vcinstantanea"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 68,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 68,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-68",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos facilitar teleconsultas entre profissionais de sa\u00fade e a popula\u00e7\u00e3o?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/68/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-25T16:55:49.5002339+00:00",
    "createdOn": "2020-03-25T16:55:49.5471115+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:52:20.0373998+00:00",
    "statistics": {
      "views": 10,
      "shares": 0,
      "votes": 0,
      "comments": 1,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 0,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60000,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "solu-o-existente",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/455",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/455",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/68/ideas/455",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 456,
    "formattedId": "i-456",
    "title": "Clube Liter\u00e1rio Online",
    "description": "<p>Plataforma online na qual editoras portuguesas disponibilizam e-books de autores portugueses e a possibilidade de reuni\u00f5es liter\u00e1rias entre os autores dos e-books e as pessoas interessadas nesses livros. Os e-books s\u00e3o &quot;alugados&quot; por um valor simb\u00f3lico, a decidir pelas editoras, durante um per\u00edodo determinado, e os interessados podem inscrever-se na reuni\u00e3o com o autor, numa data definida na plataforma, ap\u00f3s o per\u00edodo de leitura previamente definido, de modo a que todos os leitores e o autor estejam em contato virtual simult\u00e2neo e debatem ideias entre si, para que a experi\u00eancia seja intelectual e emocionalmente enriquecedora.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Plataforma online de encontro e debate de temas entre leitores entusiastas e autores portugueses, a partir do aluguer de e-books disponibilizados por v\u00e1rias editoras portuguesas durante um per\u00edodo determinado e a inscri\u00e7\u00e3o dos interessados que alugaram os e-books na reuni\u00e3o com os respetivos autores",
    "authorId": 1097,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/1097",
      "id": 1097,
      "userName": "Magda Fonseca",
      "displayName": "Magda Fonseca",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-24T22:10:39.2878170+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [
      226,
      1030,
      640,
      407,
      1226,
      464,
      1793
    ],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "livros"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "e-books"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "plataforma"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "online"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-67",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos contribuir para o bem estar psicol\u00f3gico das pessoas em quarentena?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/67/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-25T17:59:53.6379883+00:00",
    "createdOn": "2020-03-25T17:59:14.5912440+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:44:54.6616905+00:00",
    "statistics": {
      "views": 182,
      "shares": 0,
      "votes": 7,
      "comments": 30,
      "significantContributions": 14,
      "goodVotes": 6,
      "undecidedVotes": 1,
      "badVotes": 0,
      "score": 61667,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": false,
      "canBeDiscarded": false
    },
    "ideaStateId": "em-desenvolvimento",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.1",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/456",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/456",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/67/ideas/456",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 457,
    "formattedId": "i-457",
    "title": "Dr. Health Online",
    "description": "<p>Plataforma online de disponibiliza\u00e7\u00e3o de especialidades m\u00e9dicas e de cl\u00ednica geral, provenientes do SNS e do sistema privado, organizadas por nome do m\u00e9dico, local habitual de exerc\u00edcio da atividade, contatos, hor\u00e1rio das consultas virtuais e link de acesso \u00e1 consulta virtual. O agendamento \u00e9 feito na plataforma, em tempo real, bem como o pagamento das consultas. A prescri\u00e7\u00e3o m\u00e9dica deve ser enviada para o email ou para o contato de telem\u00f3vel, atrav\u00e9s da aplica\u00e7\u00e3o inform\u00e1tica standardizada.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Plataforma online de presta\u00e7\u00e3o de consultas virtuais atrav\u00e9s da integra\u00e7\u00e3o de v\u00e1rias especialidades m\u00e9dicas e de cl\u00ednica geral, com agendamento em tempo real, pagamento online e prescri\u00e7\u00e3o m\u00e9dica enviada diretamente para o doente.",
    "authorId": 1097,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/1097",
      "id": 1097,
      "userName": "Magda Fonseca",
      "displayName": "Magda Fonseca",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-24T22:10:39.2878170+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [
      570,
      640
    ],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "teleconsultas"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "plataforma"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "online"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "health"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 68,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 68,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-68",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos facilitar teleconsultas entre profissionais de sa\u00fade e a popula\u00e7\u00e3o?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/68/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-25T18:27:34.3138314+00:00",
    "createdOn": "2020-03-25T18:27:34.3294596+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:55:43.6026987+00:00",
    "statistics": {
      "views": 20,
      "shares": 0,
      "votes": 0,
      "comments": 2,
      "significantContributions": 2,
      "goodVotes": 0,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60000,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "solu-o-existente",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/457",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/457",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/68/ideas/457",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 459,
    "formattedId": "i-459",
    "title": "Fabrico de ventiladores n\u00e3o convencionais - criar reserva para per\u00edodo mais cr\u00edtico",
    "description": "<p>Fabricar ventiladores \u2018alternativos\u2019 \u00e0 semelhan\u00e7a do que est\u00e1 a acontecer em It\u00e1lia.</p>\n<p>\u00c9 inevit\u00e1vel que cheguemos a um ponto em que os ventiladores existentes (apesar das v\u00e1rias ofertas e compras anunciadas) ser\u00e3o insuficientes. Esta ideia visa reduzir AO M\u00cdNIMO em Portugal o dilema a que se assiste diariamente em It\u00e1lia e Espanha \u201cescolher quem vive ou morre\u201d, conforme j\u00e1 referiu o Baston\u00e1rio da Ordem dos M\u00e9dicos.</p>\n<p>Em It\u00e1lia j\u00e1 se fabricaram (,usaram e continuam a usar) com sucesso ventiladores feitos a partir de m\u00e1scaras de mergulho da Decathlon E pe\u00e7as impressas em impressora 3D.</p>\n<p>Abaixo disponibilizo o link onde o processo de fabrico se encontra descrito pelos pioneiros italianos.</p>\n<p>Ser\u00e1 necess\u00e1rio montar uma equipa de: engenheiros mec\u00e2nicos, empresas de impress\u00e3o 3D, m\u00e9dico pneumologista que saiba trabalhar com ventiladores convencionais (para validar funcionamento do produto montado)</p>\n<p></p>\n<p>Esta \u00e9 uma M\u00c1SCARA DE EMERG\u00caNCIA- a usar em \u00faltimo recurso numa situa\u00e7\u00e3o de sobrecarga do SNS em que todos os ventiladores estejam j\u00e1 a ser usados.</p>\n<p><a href=\"https://www.isinnova.it/easy-covid19-eng/\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">https://www.isinnova.it/easy-covid19-eng/</a></p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Fabrico de Ventiladores n\u00e3o convencionais para uso em situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia e sobrecarga do sistema de sa\u00fade- com todos os ventiladores ocupados",
    "authorId": 883,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/883",
      "id": 883,
      "userName": "aks306",
      "displayName": "Alykhan S",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-20T21:56:22.7472297+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "ventilador"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "alternativa"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "equipamento"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "urgente"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "mascara"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-98",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Tens uma ideia que n\u00e3o se adequa a nenhum dos desafios anteriores? Submete-a aqui."
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/98/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-25T21:57:17.0011535+00:00",
    "createdOn": "2020-03-25T21:57:17.0011535+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-18T08:40:32.5960040+00:00",
    "statistics": {
      "views": 32,
      "shares": 4,
      "votes": 4,
      "comments": 6,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 4,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 61176,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/459",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/459",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/98/ideas/459",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 482,
    "formattedId": "i-482",
    "title": "Servi\u00e7os de Entrega em Casa ",
    "description": "<p>O intuito \u00e9 resolver as necessidades na intermedia\u00e7\u00e3o de entrega de alimentos, rem\u00e9dios, e bens essenciais <span>&nbsp;que tem como objetivo conectar as empresas locais e entregadores pr\u00f3ximos nas cidades onde n\u00e3o existem plataformas com essa mesma finalidade.</span></p>",
    "customFields": [],
    "summary": "&quot;Entrega em Casa&quot;. Objetivo de resolver as necessidades de entrega de alimentos, rem\u00e9dios, e bens essenciais para os cidad\u00e3os confinados, conectando com\u00e9rcio e clientes, atrav\u00e9s de entregadores locais.",
    "authorId": 1154,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/1154",
      "id": 1154,
      "userName": "Ivete Quintela",
      "displayName": "Ivete Quintela",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-26T10:52:25.6455991+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [
      1166,
      292,
      1255,
      1322
    ],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "delivery"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "entregasemcasa"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "reciboverde"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "comercio"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "prestacaodeservico"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-98",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Tens uma ideia que n\u00e3o se adequa a nenhum dos desafios anteriores? Submete-a aqui."
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/98/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-26T11:55:31.3682535+00:00",
    "createdOn": "2020-03-26T11:55:31.3838785+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:47:42.4193018+00:00",
    "statistics": {
      "views": 45,
      "shares": 2,
      "votes": 2,
      "comments": 9,
      "significantContributions": 6,
      "goodVotes": 1,
      "undecidedVotes": 1,
      "badVotes": 0,
      "score": 60323,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.2",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/482",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/482",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/98/ideas/482",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 483,
    "formattedId": "i-483",
    "title": "Doctorino",
    "description": "<p><span>A Doctorino \u00e9 uma plataforma de marca\u00e7\u00f5es de consultas online, que tem como objectivo simplificar o processo de agendamento e garantir maior autonomia e independ\u00eancia dos profissionais de sa\u00fade e pacientes.</span></p>",
    "customFields": [],
    "summary": "A Doctorino \u00e9 uma plataforma de marca\u00e7\u00f5es de consultas online, que tem como objectivo simplificar o processo de agendamento e garantir maior autonomia e independ\u00eancia dos profissionais de sa\u00fade e pacientes.&nbsp;A plataforma tem agora dispon\u00edvel o servi\u00e7o de videoconsulta, com pagamento integrado.",
    "authorId": 1159,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/1159",
      "id": 1159,
      "userName": "sbsousa",
      "displayName": "Doctorino",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-26T13:46:03.9983630+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 68,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 68,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-68",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos facilitar teleconsultas entre profissionais de sa\u00fade e a popula\u00e7\u00e3o?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/68/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-26T13:48:26.5767518+00:00",
    "createdOn": "2020-03-26T13:48:26.5767518+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:54:44.1524838+00:00",
    "statistics": {
      "views": 17,
      "shares": 0,
      "votes": 0,
      "comments": 2,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 0,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60000,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "solu-o-existente",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.1",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/483",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/483",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/68/ideas/483",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 481,
    "formattedId": "i-481",
    "title": "T2B Tradu\u00e7\u00f5es para PMEs",
    "description": "<p>Plataforma que permitir\u00e1 a tradu\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria de materiais promocionais (brochuras, apresenta\u00e7\u00f5es, cat\u00e1logos, v\u00eddeos) de PMEs exportadoras. A plataforma, que poder\u00e1 ter formato Web e Mobile, receber\u00e1 inscri\u00e7\u00f5es de, por um lado, tradutores volunt\u00e1rios especialistas em v\u00e1rias l\u00ednguas e, por outro, de PMEs exportadoras, que disponibilizar\u00e3o os materiais que pretendem traduzir. V\u00e1rios tradutores poder\u00e3o trabalhar sobre o mesmo material e s\u00f3 estes ter\u00e3o acesso aos documentos. A tradu\u00e7\u00e3o de documentos oficiais e de natureza jur\u00eddica ou fiscal est\u00e1 exclu\u00edda.</p>\n<p>Adicionalmente, a plataforma poderia ainda priorizar as tradu\u00e7\u00f5es com base em indicadores de procura nos diversos mercados mundiais. Por exemplo, verificando-se um aumento da procura e retoma no mercado chin\u00eas superior \u00e0 de outros mercados, a plataforma poderia sugerir a tradu\u00e7\u00e3o dos materiais na l\u00edngua chinesa e enviar convocat\u00f3rias a tradutores especialistas neste idioma.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Plataforma de tradu\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria de materiais promocionais de PMEs, que visa apoiar as exporta\u00e7\u00f5es.",
    "authorId": 1153,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/1153",
      "id": 1153,
      "userName": "Pat",
      "displayName": "NextStep",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-26T08:51:45.3239555+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "traducao"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "marketing"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "exportacoes"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "pmes"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-98",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Tens uma ideia que n\u00e3o se adequa a nenhum dos desafios anteriores? Submete-a aqui."
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/98/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-26T14:19:29.5439530+00:00",
    "createdOn": "2020-03-26T09:23:29.3708225+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:51:27.2535697+00:00",
    "statistics": {
      "views": 13,
      "shares": 0,
      "votes": 2,
      "comments": 0,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 2,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60625,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/481",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/481",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/98/ideas/481",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 484,
    "formattedId": "i-484",
    "title": "Se eu n\u00e3o posso sair, ent\u00e3o o cinema e a dan\u00e7a v\u00eam at\u00e9 mim..",
    "description": "<p>Em lugares com muitas habita\u00e7\u00f5es, como por exemplo em bairros, \u00e9 complicado manter as pessoas em casa e, \u00e0 medida que o tempo passa ficar\u00e3o mais aborrecidas por terem de estar confinadas. Mas e, se nestes mesmo locais fossem projectados filmes, curtas-metragens, concertos ou espect\u00e1culos de dan\u00e7a?</p>\n<p>E, se nestas mesmas ruas desertas fosse poss\u00edvel um bailarino (por exemplo, um por dia) de diversos g\u00e9neros animar aquelas pessoas?</p>\n<p>Alargando a ideia, e se a uma hora especifica fosse feito um jogo em comunidade, com profissionais de actividades l\u00fadicas a coordenar e as pessoas da janela a participarem.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Levar a cultura \u00e0 porta das pessoas, sem que seja necess\u00e1rio sa\u00edrem de casa",
    "authorId": 1158,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/1158",
      "id": 1158,
      "userName": "Sara.fpc",
      "displayName": "Sara",
      "imageUrl": "/api/users/1158/avatar/f94cb4f2d3764a21972b4a704f31d4e0-FB_IMG_1585390651270.jpg",
      "createdOn": "2020-03-26T13:36:52.7598889+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "cultura"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "casa"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 65,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 65,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-65",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como usar gamifica\u00e7\u00e3o para encorajar o auto-isolamento e diminuir a necessidade de sair \u00e0 rua e ter intera\u00e7\u00f5es presenciais?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/65/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-26T14:27:52.5905805+00:00",
    "createdOn": "2020-03-26T14:27:52.5905805+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:52:23.6469559+00:00",
    "statistics": {
      "views": 52,
      "shares": 0,
      "votes": 1,
      "comments": 5,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 1,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60323,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.1",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/484",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/484",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/65/ideas/484",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 485,
    "formattedId": "i-485",
    "title": "Porta a Porta sem coronavirus",
    "description": "<p>A partir de ado\u00e7\u00e3o de procedimento de higieniza\u00e7\u00e3o (roupa, sapatos e m\u00e3os) e uso de <span>equipamento de prote\u00e7\u00e3o individual (EPI) e testes, seria poss\u00edvel retomar a atividade dos trabalhadores independentes em domic\u00edlio.</span></p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Redu\u00e7\u00e3o de risco de transmiss\u00e3o do coronav\u00edrus em 80%",
    "authorId": 1164,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/1164",
      "id": 1164,
      "userName": "Evllyn",
      "displayName": "Evllyn Vianna Cap\u00e3o",
      "imageUrl": "/api/users/1164/avatar/7c8fc09a0dee45cf8dd4e3c065e27b5f-8C80486F-F776-48AF-831C-40E49ECEADE8.jpeg",
      "createdOn": "2020-03-26T17:51:08.1677877+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 97,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 97,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-97",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos ajudar os trabalhadores independentes?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/97/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-26T22:32:32.9292921+00:00",
    "createdOn": "2020-03-26T22:32:32.9292921+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:49:18.8635318+00:00",
    "statistics": {
      "views": 27,
      "shares": 0,
      "votes": 0,
      "comments": 1,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 0,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60000,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/485",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/485",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/97/ideas/485",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 487,
    "formattedId": "i-487",
    "title": "Imunidade ON!",
    "description": "<p>Plataforma online de acesso gratuito a aconselhamento especializado sobre refei\u00e7\u00f5es di\u00e1rias nutricionalmente equilibradas e de refor\u00e7o imunit\u00e1rio, com receitas para cada dia da semana adequadas para v\u00e1rias faixas et\u00e1rias e op\u00e7\u00f5es diet\u00e9ticas, e sobre suplementa\u00e7\u00e3o alimentar e fitoter\u00e1pica de qualidade para refor\u00e7o imunit\u00e1rio, emocional e psicol\u00f3gico, fornecido por um nutricionista e por um naturopata. A plataforma n\u00e3o permite a venda dos suplementos. H\u00e1 um &quot;chat bot&quot; que permitir\u00e1 responder a quest\u00f5es.</p>\n<p></p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Ferramenta \u00fatil para melhorar o equil\u00edbrio nutricional e a fun\u00e7\u00e3o imunit\u00e1ria, de modo a contribuir para a redu\u00e7\u00e3o dos casos positivos para o Covid-19 e para a redu\u00e7\u00e3o da intensidade da sintomatologia no caso de resultado positivo.",
    "authorId": 1097,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/1097",
      "id": 1097,
      "userName": "Magda Fonseca",
      "displayName": "Magda Fonseca",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-24T22:10:39.2878170+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [
      292,
      1030,
      1226
    ],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "nutricao"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "imunidade"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "plataforma"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "suplementacao"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-98",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Tens uma ideia que n\u00e3o se adequa a nenhum dos desafios anteriores? Submete-a aqui."
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/98/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-27T00:27:27.4477105+00:00",
    "createdOn": "2020-03-27T00:27:27.4477105+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:45:02.6933167+00:00",
    "statistics": {
      "views": 39,
      "shares": 0,
      "votes": 4,
      "comments": 8,
      "significantContributions": 3,
      "goodVotes": 3,
      "undecidedVotes": 1,
      "badVotes": 0,
      "score": 60909,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.1",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/487",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/487",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/98/ideas/487",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 513,
    "formattedId": "i-513",
    "title": "Registar pedidos ajuda dos Lares de Idosos os seus utentes bem como os seus enfermeiros e auxiliares",
    "description": "<p>Existem milhares de lares, centros de dia, casas de repouso de idosos e rapidamente a situa\u00e7\u00e3o e bem estar destes est\u00e1 a escalar. Basta vermos os ultimos acontecimentos dos lares recentemente e sobre os pontos situa\u00e7\u00e3odi\u00e1rios da DGS e secretario de estado, eles n\u00e3o tem maos a medir, nao fazem ideia de como ajudar e parar as mortes pelo virus, sao a classe mais fragil da nossa sociedade e estes estao completamente despreparados e abandonados!</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Pelos nossos pais, Av\u00f3s, e outros idosos que est\u00e3o totalmente desprotegidos e vuner\u00e1veis!",
    "authorId": 427,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/427",
      "id": 427,
      "userName": "Cald3ira",
      "displayName": "Filipe",
      "imageUrl": "/api/users/427/avatar/85ca3f257b8646dfbe561d8380f26542-user_neo.jpg",
      "createdOn": "2020-03-17T10:23:05.5005335+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [
      501
    ],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "covid19"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "lares"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "idosos"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "enfermeiros"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "mortes"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 66,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 66,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-66",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos agir localmente para ajudar os indiv\u00edduos/grupos mais fr\u00e1geis e as pessoas em situa\u00e7\u00e3o de Sem-Abrigo?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/66/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-27T09:05:34.7617785+00:00",
    "createdOn": "2020-03-27T09:05:34.9065435+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-17T07:06:39.7591503+00:00",
    "statistics": {
      "views": 82,
      "shares": 0,
      "votes": 2,
      "comments": 5,
      "significantContributions": 1,
      "goodVotes": 2,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60625,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "2.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/513",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/513",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/66/ideas/513",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 515,
    "formattedId": "i-515",
    "title": "Ajuda com Computadores para Jovens em Acolhimento - Vidas Suspensas",
    "description": "<p><span>Neste momento vimos a bra\u00e7os uma necessidade iminente de dar continuidade \u00e0 escolaridade destes jovens e n\u00e3o temos capacidade de resposta a aquisi\u00e7\u00e3o destes equipamentos inform\u00e1ticos.</span></p>\n<p>A necessidade cocreta \u00e9 que os jovens necessitarem de instrumentos para concretizar as suas aprendizagens. Estamos com 26 jovens em percurso escolar e para concluirem com sucesso o percurso escolar, necessitam de computadores para acederem \u00e0s plataformas digitais de ensino.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Nos dias de hoje a mudan\u00e7a faz-se localmente - A escola dentro de casa. Apesar das vidas suspensas dos jovens, aprender continua a ser a alavanca da mudan\u00e7a social.&nbsp;",
    "authorId": 1163,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/1163",
      "id": 1163,
      "userName": "FundacaoALO",
      "displayName": "Funda\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio Lu\u00eds Oliveira",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-26T17:29:57.9676868+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "jovens"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "computadores"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "acolhimento"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 66,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 66,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-66",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos agir localmente para ajudar os indiv\u00edduos/grupos mais fr\u00e1geis e as pessoas em situa\u00e7\u00e3o de Sem-Abrigo?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/66/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-27T17:03:56.4668434+00:00",
    "createdOn": "2020-03-27T17:03:56.4668434+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-17T00:39:32.3984744+00:00",
    "statistics": {
      "views": 54,
      "shares": 0,
      "votes": 4,
      "comments": 7,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 4,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 61176,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.1",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/515",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/515",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/66/ideas/515",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 516,
    "formattedId": "i-516",
    "title": "ARRUMAR A VIDA  | Arrume uma divis\u00e3o da sua casa e doe coisas a quem mais precisa!",
    "description": "<p>Como ocupar o tempo livre que temos e ajudar quem mais precisa?<br/>Grupo de volunt\u00e1rios e associa\u00e7\u00f5es (orfanatos, apoios a sem-abrigo...) que, por zonas, recolhem os objetos e as roupas que apenas est\u00e3o a ocupar espa\u00e7o na nossa casa!</p>\n<p>. <br/><br/></p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Como ocupar o tempo livre que temos e ajudar quem mais precisa? Criando um grupo de volunt\u00e1rios e associa\u00e7\u00f5es (orfanatos, apoio a sem-abrigo...) que, por zonas, recolhem os objetos e as roupas que apenas est\u00e3o a ocupar espa\u00e7o na nossa casa!",
    "authorId": 1109,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/1109",
      "id": 1109,
      "userName": "Catarina Vieira",
      "displayName": "CatarinaVieira",
      "imageUrl": "/api/users/1109/avatar/5214ea6a447f45129b7cf8a0c70fd4bd-IMG_8968.JPG",
      "createdOn": "2020-03-25T09:00:04.5038207+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-98",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Tens uma ideia que n\u00e3o se adequa a nenhum dos desafios anteriores? Submete-a aqui."
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/98/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-27T21:44:39.7372969+00:00",
    "createdOn": "2020-03-27T21:44:39.7529239+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-19T16:47:04.9512360+00:00",
    "statistics": {
      "views": 31,
      "shares": 0,
      "votes": 4,
      "comments": 5,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 4,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 61176,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/516",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/516",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/98/ideas/516",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 517,
    "formattedId": "i-517",
    "title": "desligar todas as luzes, para ver as estrelas!",
    "description": "<p>a polui\u00e7\u00e3o luminosa das cidades torna imposs\u00edvel em Portugal ver a via l\u00e1ctea em todo seu esplendor! ter pelo menos 1h toda semana, a partir da meia noite, que todas as luzes das cidades s\u00e3o apagadas.</p>\n<p>j\u00e1 existe um movimento muito parecido chamado <a href=\"https://pt.m.wikipedia.org/wiki/Hora_do_Planeta\">hora do planeta.</a></p>\n<p>queremos refor\u00e7ar duas grandes distin\u00e7\u00f5es: foco em ver as estrelas e, de prefer\u00eancia, diariamente!</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "vamos resgatar nossa liga\u00e7\u00e3o com as estrelas, em busca de inspira\u00e7\u00e3o (ou mesmo expira\u00e7\u00e3o).",
    "authorId": 868,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/868",
      "id": 868,
      "userName": "cregox",
      "displayName": "cregox",
      "imageUrl": "/api/users/868/avatar/4ab68988d7fc4f39992a7a05ca61313e-cregox_avatar_desenho_cawas_small.png",
      "createdOn": "2020-03-20T15:54:47.2993936+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-98",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Tens uma ideia que n\u00e3o se adequa a nenhum dos desafios anteriores? Submete-a aqui."
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/98/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-27T22:17:20.6774947+00:00",
    "createdOn": "2020-03-27T22:17:20.6931206+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:50:35.5010616+00:00",
    "statistics": {
      "views": 26,
      "shares": 0,
      "votes": 5,
      "comments": 7,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 5,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 61429,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.2",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/517",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/517",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/98/ideas/517",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 546,
    "formattedId": "i-546",
    "title": "Ajudar as fam\u00edlias a escolher e instalar um computador por menos de 50 euros, onde as crian\u00e7as possam estudar remotamente",
    "description": "<p>Pretende-se de uma forma simples ajudar as fam\u00edlias a poderem escolher um computador muito barato para as crian\u00e7as poderem estudar de forma remota. Actualmente existem alternativas de computadores que serviriam para esta fun\u00e7\u00e3o por cerca de 50 euros.</p>\n<p>A ajuda deve compreeender os seguintes aspectos:</p>\n<p>1) Mini Site com:</p>\n<p>- recomenda\u00e7ao de 2 modelos e onde compr\u00e1-los (um modelo melhor, tal como o Raspberry Pi (50 Eur); outro modelo mais barato &lt;30eur)</p>\n<p>Edit: o Filipe sugeriu analisar se um dos modelos poderia ser o Magalhaes pois devem existir milhares de Magalh\u00e3es encostados que poderiam ser doados.</p>\n<p>- tutorials com instru\u00e7\u00f5es para configura\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o desses 2 modelos</p>\n<p>2) plataforma para anunciar quem esteja disponivel para doar ratos, teclados ou monitores, por cidade/zona do pa\u00eds e se possa combinar essa oferta de forma directa entre quem d\u00e1 e quem recebe</p>\n<p></p>\n<p>Edit: j\u00e1 existe uma iniciativa <a href=\"http://studentkeep.org/\">http://studentkeep.org/</a> que abrange a plataforma da doa\u00e7\u00e3o, embora nao seja numa perspectiva de transac\u00e7\u00e3o directa. Continua a faltar uma p\u00e1gina web que ajude as fam\u00edlias que queiram adquirir um computador super barato</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Um grupo de volunt\u00e1rios criar: (i) um site com 2 modelos recomendados, onde compr\u00e1-los e tutoriais de instala\u00e7\u00e3o; (ii) criar uma plataforma de doa\u00e7\u00f5es de ratos, teclados e monitores",
    "authorId": 163,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/163",
      "id": 163,
      "userName": "pdias",
      "displayName": "Pedro D",
      "imageUrl": "/api/users/163/avatar/1182f85764c543f5a40e64962a3f8ed4-57A28CEC-3B21-4DFA-B0A3-64C386F5C6AD.jpeg",
      "createdOn": "2020-03-15T12:21:23.0006941+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [
      427,
      1259
    ],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-98",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Tens uma ideia que n\u00e3o se adequa a nenhum dos desafios anteriores? Submete-a aqui."
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/98/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-30T10:45:39.8954536+00:00",
    "createdOn": "2020-03-30T10:40:36.8146755+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-18T09:16:43.2121284+00:00",
    "statistics": {
      "views": 81,
      "shares": 0,
      "votes": 11,
      "comments": 13,
      "significantContributions": 2,
      "goodVotes": 11,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 63577,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.6",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/546",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/546",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/98/ideas/546",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 547,
    "formattedId": "i-547",
    "title": "Pay it forward",
    "description": "<p>Numa altura em que pequenos restaurantes e caf\u00e9s de bairro se v\u00eam for\u00e7ados a fechar portas e recorrer ao takeaway, muitos ficam reticentes sobre os custos em que podem incorrer sem saber se o retorno \u00e9 vi\u00e1vel.</p>\n<p>Por outro lado, temos os profissionais que perderam o emprego, tempor\u00e1ria ou permanentemente, e que se veem impossibilitados de pagar as contas no fim do m\u00eas.</p>\n<p></p>\n<p>A solu\u00e7\u00e3o: pagar refei\u00e7\u00f5es a estes estabelecimentos e do\u00e1-las a quem delas sente falta.</p>\n<p>O objetivo seria criar uma plataforma constitu\u00edda por tr\u00eas vertentes:</p>\n<p>\u2022 a primeira, para os caf\u00e9s/pastelarias/restaurantes que necessitassem de ajuda. Estes estabelecimentos submeteriam dados como morada, menu, e at\u00e9 meios de distribui\u00e7\u00e3o que tivessem dispon\u00edveis.</p>\n<p>\u2022 a segunda, para quem viu os seus rendimentos comprometidos ou profissionais de seguran\u00e7a e sa\u00fade. Estas pessoas submeteriam um pedido de ajuda, fornecendo dados como morada, dimens\u00e3o do agregado familiar, alergias e prefer\u00eancias alimentares.</p>\n<p>\u2022 a terceira, para qualquer pessoa que queira ajudar. Nesta fase, uma pessoa pode decidir doar qualquer quantia monet\u00e1ria atrav\u00e9s de uma transfer\u00eancia que ser\u00e1 depositada no mealheiro da &quot;pay it forward&quot;.</p>\n<p>a liga\u00e7\u00e3o entre os tr\u00eas \u00e9 feita manualmente, remotamente, por algu\u00e9m que aloca os donativos aos respetivos pares estabelecimento/necessitado.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Numa altura em que muitos sofrem, cabe aos que podem aliviar essa dor que o fa\u00e7am. O conceito raia o rom\u00e2ntico, em que encomendamos uma refei\u00e7\u00e3o para ser entregue \u00e0 porta do nosso amado. Mas em vez de nosso amado, \u00e9 algu\u00e9m que precisa da nossa ajuda. E em vez de Jaime Oliver, \u00e9 caf\u00e9 da esquina.",
    "authorId": 490,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/490",
      "id": 490,
      "userName": "beatrizdb",
      "displayName": "Beatriz Dias Baptista",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-17T13:36:01.6052431+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "refeicoes"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "donativo"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "pmes"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "restaurantes"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "bairro"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 97,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 97,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-97",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos ajudar os trabalhadores independentes?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/97/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-30T12:20:01.1947328+00:00",
    "createdOn": "2020-03-30T12:20:01.1947328+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:44:58.7712609+00:00",
    "statistics": {
      "views": 24,
      "shares": 0,
      "votes": 2,
      "comments": 1,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 2,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60625,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.1",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/547",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/547",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/97/ideas/547",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 548,
    "formattedId": "i-548",
    "title": "Sistema de Senhas na Entrada dos Supermercados",
    "description": "<p>Substituir o sistema de fila, por um sistema de senhas na entrada dos supermercados. Poss\u00edvel adapta\u00e7\u00e3o do sistema a uma APP, sem necessidade de senha f\u00edsica. Visor com n\u00famero \u00e0 entrada e com chamada. Controle autom\u00e1tico do n\u00famero de pessoas dentro do espa\u00e7o comercial.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Substituir as filas dos supermercados, por um sistema de senhas, com poss\u00edvel adapta\u00e7\u00e3o a APP j\u00e1 existente. Solu\u00e7\u00e3o contra exposi\u00e7\u00e3o ao Sol e chuva, tempo de espera em p\u00e9, e proximidade social no interior da fila.&nbsp;",
    "authorId": 1256,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/1256",
      "id": 1256,
      "userName": "Filipe3",
      "displayName": "Filipe Gomes",
      "imageUrl": "/api/users/1256/avatar/dd882a0c4ffa4b26a46fd3b68693e2f8-filipegomesbw.jpg",
      "createdOn": "2020-03-30T12:56:42.2952551+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [
      427
    ],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "filas"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "senhas"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "supermercados"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "compras"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "distanciamento"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-98",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Tens uma ideia que n\u00e3o se adequa a nenhum dos desafios anteriores? Submete-a aqui."
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/98/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-30T13:41:57.1192953+00:00",
    "createdOn": "2020-03-30T13:41:57.1349041+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:48:18.3138047+00:00",
    "statistics": {
      "views": 43,
      "shares": 0,
      "votes": 10,
      "comments": 13,
      "significantContributions": 1,
      "goodVotes": 8,
      "undecidedVotes": 2,
      "badVotes": 0,
      "score": 62807,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "solu-o-existente",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.1",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/548",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/548",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/98/ideas/548",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 549,
    "formattedId": "i-549",
    "title": "Dream Writers",
    "description": "<p><em><span>Cria\u00e7\u00e3o de uma plataforma com algumas editoras online para ajudarem a editar livros enviados em PDF e a venda dos mesmos. Esse plataforma tamb\u00e9m ter\u00e1 alguns workshops de literatura e de como escrever livros,gui\u00f5es etc</span></em></p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Vamos aproveitar o tempo para dar asas \u00e0 imagina\u00e7\u00e3o e escrever aquele livro que sempre quisemos. A Dream Writers ir\u00e1 editar e ajudar no lan\u00e7amento do teu livro aumentando as tuas performances atrav\u00e9s de workshops que ir\u00e3o explicar a melhor forma de escreveres um livro ou mesmo um gui\u00e3o.",
    "authorId": 1226,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/1226",
      "id": 1226,
      "userName": "MargaridaMoura",
      "displayName": "Margarida Moura",
      "imageUrl": "/api/users/1226/avatar/e79efc156b6a40ba8ffdce2e0cd760e8-IMG_20200224_095021_257.jpg",
      "createdOn": "2020-03-29T14:29:40.8755155+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [
      1048,
      226
    ],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-67",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos contribuir para o bem estar psicol\u00f3gico das pessoas em quarentena?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/67/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-03-30T16:30:15.8625717+00:00",
    "createdOn": "2020-03-30T16:30:15.8781846+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-19T13:47:20.9297455+00:00",
    "statistics": {
      "views": 61,
      "shares": 0,
      "votes": 4,
      "comments": 4,
      "significantContributions": 2,
      "goodVotes": 4,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 61176,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/549",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/549",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/67/ideas/549",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 609,
    "formattedId": "i-609",
    "title": "Uso de radia\u00e7\u00e3o ultravioleta ",
    "description": "<p><span>O v\u00edrus sobrevive por algumas horas em suspens\u00e3o no ar ou at\u00e9 dias em certas superf\u00edcies, como limpar adequadamente e de maneira r\u00e1pida as superf\u00edcies? As l\u00e2mpadas UV dispon\u00edveis no mercado poderiam ser empregues na higieniza\u00e7\u00e3o dos transportes p\u00fablicos. A ideia j\u00e1 est\u00e1 a ser utilizada em outros locais como no Brasil e na China.</span></p>\n<p><span> <a href=\"http://g1.globo.com/sp/sao-carlos-regiao/noticia/2015/08/grupo-da-usp-cria-maquina-que-usa-luz-para-evitar-infeccoes-hospitalares.html\">http://g1.globo.com/sp/sao-carlos-regiao/noticia/2015/08/grupo-da-usp-cria-maquina-que-usa-luz-para-evitar-infeccoes-hospitalares.html</a></span></p>\n<p><span><a href=\"http://www.defesanet.com.br/pw/noticia/36281/Descontaminacao-de-ambientes-e-superficies-com-Luz-Ultravioleta/\">http://www.defesanet.com.br/pw/noticia/36281/Descontaminacao-de-ambientes-e-superficies-com-Luz-Ultravioleta/</a></span></p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Adaptar as l\u00e2mpadas existentes no mercado para a descontamina\u00e7\u00e3o de superf\u00edcies, com o objetivo de diminuir o contacto e o n\u00famero de pessoas que fazem a desinfec\u00e7\u00e3o.",
    "authorId": 1314,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/1314",
      "id": 1314,
      "userName": "dmazieri",
      "displayName": "DaniM",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-04-01T09:42:31.7143720+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [
      1324
    ],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "desinfeccao"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "lampadas"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "uv"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-98",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Tens uma ideia que n\u00e3o se adequa a nenhum dos desafios anteriores? Submete-a aqui."
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/98/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-04-01T10:34:32.6172228+00:00",
    "createdOn": "2020-04-01T10:34:32.6797269+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:50:47.6110122+00:00",
    "statistics": {
      "views": 50,
      "shares": 0,
      "votes": 9,
      "comments": 15,
      "significantContributions": 1,
      "goodVotes": 9,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 62308,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/609",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/609",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/98/ideas/609",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 610,
    "formattedId": "i-610",
    "title": "PegMed",
    "description": "<p>Conectamos quem tem medicamentos sobrando com quem precisa, motivando a doa\u00e7\u00e3o entre ind\u00fastrias farmac\u00eauticas e institui\u00e7\u00f5es.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Conectamos quem tem medicamentos sobrando com quem precisa, motivando a doa\u00e7\u00e3o entre ind\u00fastrias farmac\u00eauticas e institui\u00e7\u00f5es.&nbsp;",
    "authorId": 1295,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/1295",
      "id": 1295,
      "userName": "PegMed",
      "displayName": "PegMed",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-31T18:46:38.0283061+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [
      292,
      427
    ],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "medicamentos"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "doacao"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "industriafarmaceutica"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "remedio"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "meioambiente"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-98",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Tens uma ideia que n\u00e3o se adequa a nenhum dos desafios anteriores? Submete-a aqui."
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/98/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-04-01T13:43:32.2516245+00:00",
    "createdOn": "2020-04-01T13:43:32.2692906+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:50:59.5647124+00:00",
    "statistics": {
      "views": 16,
      "shares": 0,
      "votes": 2,
      "comments": 8,
      "significantContributions": 2,
      "goodVotes": 2,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60625,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "solu-o-existente",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/610",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/610",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/98/ideas/610",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 611,
    "formattedId": "i-611",
    "title": "Ajude trabalhadores independentes e pequenas empresas a manter seus neg\u00f3cios vivos",
    "description": "<p><span>Embora j\u00e1 existam promessas do governo em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 ajuda financeira, elas n\u00e3o ser\u00e3o suficientes para manter a economia a funcionar, principalmente para trabalhadores independentes e pequenas empresas (exemplos: cabeleireiros, fisioterapeutas, pet shops, dentistas, etc).<br/><br/>O objetivo do site <a href=\"https://www.weareinthistogether.pt/\">https://www.weareinthistogether.pt</a> \u00e9 ajudar trabalhadores independentes e propriet\u00e1rios de pequenas empresas, que n\u00e3o podem exercer a sua atividade neste momento, a receber o pagamento antecipado de seus servi\u00e7os atrav\u00e9s da venda de cr\u00e9ditos. Desta forma, as pessoas que frequentemente utilizam estes servi\u00e7os podem adquirir cr\u00e9ditos para uso num futuro pr\u00f3ximo.<br/><br/>IMPORTANTE: Este site N\u00c3O visa retorno financeiro. Os pagamentos s\u00e3o feitos diretamente entre cliente e fornecedor SEM COBRAN\u00c7A de qualquer taxa.<br/><br/><a href=\"https://www.weareinthistogether.pt/\">https://www.weareinthistogether.pt</a><br/></span></p>",
    "customFields": [],
    "summary": "O objetivo \u00e9 ajudar trabalhadores independentes e propriet\u00e1rios de pequenas empresas, que n\u00e3o podem exercer a sua atividade neste momento, a receber o pagamento antecipado de seus servi\u00e7os atrav\u00e9s da venda de cr\u00e9ditos.",
    "authorId": 1318,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/1318",
      "id": 1318,
      "userName": "christianjianelli",
      "displayName": "Christian Silva",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-04-01T13:43:25.5808740+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 97,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 97,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-97",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos ajudar os trabalhadores independentes?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/97/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-04-01T13:50:02.5438153+00:00",
    "createdOn": "2020-04-01T13:50:02.5438153+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:49:02.4721403+00:00",
    "statistics": {
      "views": 34,
      "shares": 0,
      "votes": 2,
      "comments": 7,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 2,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60625,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "solu-o-existente",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/611",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/611",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/97/ideas/611",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 612,
    "formattedId": "i-612",
    "title": "OurNet",
    "description": "<p><img class=\"ic-youtube\" data-video=\"youtube\" alt=\"OurNet Promo Video\" src=\"//img.youtube.com/vi/SI05_SHpoYA/0.jpg\" data-youtube-id=\"SI05_SHpoYA\">Uma rede social localizada geograficamente incentivando a conversa da comunidade e a distribui\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es - incentivando a comunica\u00e7\u00e3o em malha para criar agrupamentos resilientes e auto-organizados.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Uma verdadeira rede social, transformando o mundo uma conversa de cada vez",
    "authorId": 1321,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/1321",
      "id": 1321,
      "userName": "mikebros",
      "displayName": "Michael",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-04-01T15:06:20.5335640+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "social"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "comunidade"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "distrito"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-67",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos contribuir para o bem estar psicol\u00f3gico das pessoas em quarentena?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/67/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-04-01T15:51:08.3244207+00:00",
    "createdOn": "2020-04-01T15:51:08.3400274+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-17T13:27:45.8050291+00:00",
    "statistics": {
      "views": 39,
      "shares": 0,
      "votes": 2,
      "comments": 4,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 2,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60625,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/612",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/612",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/67/ideas/612",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 641,
    "formattedId": "i-641",
    "title": "Hora da Visita",
    "description": "<p>Actualmente e face ao cen\u00e1rio de pandemia que se vive, as visitas nos hospitais n\u00e3o s\u00e3o permitidas.</p>\n<p>Esta limita\u00e7\u00e3o tem criado momentos de grande ansiedade aos doentes e suas fam\u00edlias.</p>\n<p>\u00c0 semelhan\u00e7a do que se tem vindo a criar noutros pa\u00edses, a ideia passaria por criar uma bolsa de volunt\u00e1rios hospitalares (ou aproveitar os que j\u00e1 existem) cuja \u00fanica tarefa seria permitir e estimular o contacto regular (a tal hora da visita) virtual (facetime, whatsapp, teams, etc) entre os doentes internados em hospitais e as suas fam\u00edlias.</p>\n<p></p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Bolsa de volunt\u00e1rios hospitalares (ou aproveitar os que j\u00e1 existem) cuja \u00fanica tarefa seria permitir e estimular o contacto regular (a tal hora da visita) virtual (facetime, whatsapp, teams, etc) entre os doentes internados em hospitais e as suas fam\u00edlias.&nbsp;",
    "authorId": 640,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/640",
      "id": 640,
      "userName": "ibarroso",
      "displayName": "In\u00eas Barroso Guimar\u00e3es",
      "imageUrl": "/api/users/640/avatar/d28dc6034876496ab08b3aab57d81d1f-79476568_10218198078961412_132009586528878592_o.jpg",
      "createdOn": "2020-03-18T15:38:42.9846369+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-67",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos contribuir para o bem estar psicol\u00f3gico das pessoas em quarentena?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/67/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-04-02T15:56:44.3354512+00:00",
    "createdOn": "2020-04-02T15:56:44.3823286+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-17T17:30:58.9310210+00:00",
    "statistics": {
      "views": 47,
      "shares": 2,
      "votes": 4,
      "comments": 10,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 4,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 61176,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/641",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/641",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/67/ideas/641",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 642,
    "formattedId": "i-642",
    "title": "Cria\u00e7\u00e3o de Rede de An\u00e1lises de Testes para COVID-19 em Portugal",
    "description": "<p>Identificar as institui\u00e7\u00f5es de ensino superior em Portugal que detenham os equipamentos necess\u00e1rios para realizar as an\u00e1lises de material para os testes de COVID-19, notadamente, os equipamentos para PCR.</p>\n<p></p>\n<p>Uma vez identificados, criar uma coopera\u00e7\u00e3o com os org\u00e3os governamentais para dotar as institui\u00e7\u00f5es de infraestrutura e pessoal de supervis\u00e3o, em coopera\u00e7\u00e3o com alunos, investigadores e volunt\u00e1rios, para permitir a realiza\u00e7\u00e3o dos testes de forma eficiente e em massa.</p>\n<p></p>\n<p></p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Rede de An\u00e1lises para Testes de COVID-19 em Portugal - Universidades e Centros de Investiga\u00e7\u00e3o",
    "authorId": 1350,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/1350",
      "id": 1350,
      "userName": "joaovictorpontes",
      "displayName": "Joao Victor de Oliveira Pontes",
      "imageUrl": "/api/users/1350/avatar/5cfda5c1838e48b3930b349dda21ec7e-IMG_0994_Shorter.jpg",
      "createdOn": "2020-04-02T16:05:06.9321088+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-98",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Tens uma ideia que n\u00e3o se adequa a nenhum dos desafios anteriores? Submete-a aqui."
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/98/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-04-02T16:18:44.8426073+00:00",
    "createdOn": "2020-04-02T16:18:44.8426073+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:49:30.4422067+00:00",
    "statistics": {
      "views": 20,
      "shares": 0,
      "votes": 2,
      "comments": 4,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 2,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60625,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.1",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/642",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/642",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/98/ideas/642",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 643,
    "formattedId": "i-643",
    "title": "Lar Doce LAr",
    "description": "<p><span>Vivemos , cada vez mais, com sentimentos de ansiedade, stress, frusta\u00e7\u00e3o, incerteza e medo, medo das mais variadas coisas. O medo j\u00e1 \u00e9 inerente \u00e0s pessoas, todos temos medo de algo mas no entanto o medo e a ansiedade que vivemos agora \u00e9 diferente.</span><br/><span>Eu sou uma pessoa que aprendeu a cuidar, sim os enfermeiros n\u00e3o tratam das pessoas, os enfermeiros cuidam das pessoas nas suas mais vari\u00e1veis vertentes. O que nos define enquanto pessoas \u00e9 por sermos um ser bio-psico-social, ou seja, com a vertente f\u00edsica, psicologica/mental e social e s\u00f3 quando todas se encontram est\u00e1veis e equilabradas \u00e9 que nos sentimos bem, ou seja, \u00e9 quando estamos saud\u00e1veis e plenos.</span><br/><span>Enquanto enfermeiros o nosso cuidar \u00e9 dirigido para a preven\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as e educa\u00e7\u00e3o para a sa\u00fade,( mais informa\u00e7\u00e3o e informa\u00e7\u00e3o esclarecida sobre sa\u00fade, melhores decis\u00f5es para si as pessoas podem tomar) ou no processo de cura. A maioria dos meus colegas enfermeiros, que admiro muito, a quem pe\u00e7o que n\u00e3o lhes falte a for\u00e7a e a determina\u00e7\u00e3o e coragem, com que todos os dias saem de casa para ir cuidar. Embora, n\u00e3o esteja convosco confio e admiro muito o vosso cuidar, sim os enfermeiros n\u00e3o trabalham cuidam e cuidam e cuidam (propositadamente repetido) e o que \u00e9 o cuidar? Para mim, s\u00e3o todas as a\u00e7\u00f5es realizadas com a inten\u00e7\u00e3o de levar a pessoa a ter um bem-estar equilibrado e que sejam felizes&nbsp;.</span><br/><span>Como eu disse, somos seres bio-psico-sociais, ent\u00e3o a n\u00edvel do bio posso e vou continuar a incentivar \u00e0 preven\u00e7\u00e3o de sintomas e de propaga\u00e7\u00e3o do v\u00edrus e o esclarecimento de todas d\u00favidas que tenham, a n\u00edvel mental e social entra toda a intera\u00e7\u00e3o, partilha e publica\u00e7\u00f5es neste grupo. Somos seres inevitavelmente soci\u00e1veis, tal como todos os animais e como n\u00e3o podemos socializar fisicamente sem restri\u00e7\u00f5es, aqui no grupo podemos socializar sem restri\u00e7\u00f5es. E sim \u00e9 muito importante socializarmos uns com os outros, por isso \u00e9 que incentivo \u00e0s partilhas, \u00e0s publica\u00e7\u00f5es a tudo isso. A n\u00edvel mental, estes tempos, este momento da hist\u00f3rio provoca o aumento dos n\u00edveis de ansiedade e stress, como j\u00e1 referi. Assim, tamb\u00e9m atrav\u00e9s do grupo vou dando dicas do que fazerem pois estarmos confinados a um espa\u00e7o \u00e9 cada vez mais dificil e desesperante.</span></p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Cuidar da sa\u00fade mental das pessoas atrav\u00e9s do Facebook, atrav\u00e9s da partilha de ideias, atividades, dicas, eventos, cria\u00e7\u00e3o de desafios, TUDO o que permite&nbsp; encarar estes dias de uma melhor forma, partilha de pensamentos e sentimentos e principalmente a intera\u00e7\u00e3o entre as pessoas.",
    "authorId": 1351,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/1351",
      "id": 1351,
      "userName": "rita1996",
      "displayName": "rita branco",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-04-02T22:09:45.1915073+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-67",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos contribuir para o bem estar psicol\u00f3gico das pessoas em quarentena?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/67/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-04-02T22:25:13.1915609+00:00",
    "createdOn": "2020-04-02T22:25:13.2071889+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-17T09:21:07.6149918+00:00",
    "statistics": {
      "views": 21,
      "shares": 0,
      "votes": 2,
      "comments": 1,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 2,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60625,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "solu-o-existente",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/643",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/643",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/67/ideas/643",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 673,
    "formattedId": "i-673",
    "title": "Di\u00e1rio d\u2019 Quarentena- Exerc\u00edcios Psicol\u00f3gicos ",
    "description": "<p>J\u00e1 passaram 8 dias desde que iniciei diariamente um post nas minhas redes sociais (Facebook e Instagram) com Exerc\u00edcios Psicol\u00f3gicos para que as pessoas possam fazer em casa e manter a mente ativa.</p>\n<p>ja coloquei exerc\u00edcios individuais e exerc\u00edcios para fazer em fam\u00edlia ou com amigos, tento diversificar para chegar ao maior n\u00famero de pessoas poss\u00edvel que como \u00e9 \u00f3bvio tem interesses e condicionantes pessoais diferentes</p>\n<p>O Feedback tem sido extremamente positivo e penso que se conseguir atingir mais pessoas do que as que tenho chegado atrav\u00e9s das minhas \u201credes\u201d conseguirei ajudar muito mais pessoas</p>\n<p>Est\u00e1 foi a minha forma de apresentar o projecto nas minhas redes:</p>\n<p><span>Muito se fala de manter o exerc\u00edcio f\u00edsico em tempo de quarentena mas t\u00e3o importante como o f\u00edsico est\u00e1 o exerc\u00edcio mental e dele pouco se fala, querem que as pessoas tenham uma boa higiene mental mas n\u00e3o lhes s\u00e3o fornecidas estrat\u00e9gias e recursos para o fazer por isso decidi de hoje em diante publicar todos os dias um pequeno EXERC\u00cdCIO PSICOL\u00d3GICO simples para que possa dedicar um momento a sua Sa\u00fade Mental e a Si. </span><br/><span>Porque vai fazer a diferen\u00e7a ACREDITE \ud83e\udd0d</span></p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Di\u00e1rio d\u2019 Quarentena- Exerc\u00edcios Psicol\u00f3gicos foi um projecto que iniciei com o intuito de fornecer as pessoas ferramentas para estimularem as diferentes fun\u00e7\u00f5es do c\u00e9rebro e aliviar quest\u00f5es relacionadas com a ansiedade, fornecendo guide-lines para que o fa\u00e7am.&nbsp;",
    "authorId": 1411,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/1411",
      "id": 1411,
      "userName": "MartaMalheiro",
      "displayName": "Marta Malheiro",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-04-04T13:35:44.4562179+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "exerciciospsicologicos"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "mente"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "cerebro"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "ansiedade"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "treinocognitivo"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-67",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos contribuir para o bem estar psicol\u00f3gico das pessoas em quarentena?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/67/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-04-04T18:55:02.1552767+00:00",
    "createdOn": "2020-04-04T16:31:10.1138455+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:52:43.5087218+00:00",
    "statistics": {
      "views": 21,
      "shares": 0,
      "votes": 1,
      "comments": 3,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 1,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60323,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "solu-o-existente",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.1",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/673",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/673",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/67/ideas/673",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 706,
    "formattedId": "i-706",
    "title": "Utilizar a Intelig\u00eancia Artificial para evitar uma segunda quarantaina",
    "description": "<p>Um app no telemovel que usa bluetooth para registar proximidade e calcular risco de infe\u00e7\u00e3o</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Uma app nos telem\u00f3veis pode combinar os dados sobre o estado de infe\u00e7\u00e3o dos seus utilizadores, com dados obtidos por Bluetooth sobre o tempo de contacto entre utilizadores. Assim pode ser calculada uma probabilidade de estar infetado e pode ser enviado uma notifica\u00e7\u00e3o \u00e0 pessoa para esta ser testada.",
    "authorId": 1478,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/1478",
      "id": 1478,
      "userName": "hans welling",
      "displayName": "hans welling",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-04-05T18:14:37.5446353+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "telemovel"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "testar"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "bluetooth"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "track"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "inteligenciaartificial"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-98",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Tens uma ideia que n\u00e3o se adequa a nenhum dos desafios anteriores? Submete-a aqui."
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/98/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-04-05T18:28:13.5337231+00:00",
    "createdOn": "2020-04-05T18:28:13.5493823+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:45:54.3688373+00:00",
    "statistics": {
      "views": 20,
      "shares": 0,
      "votes": 4,
      "comments": 7,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 3,
      "undecidedVotes": 1,
      "badVotes": 0,
      "score": 60909,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.1",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/706",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/706",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/98/ideas/706",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 737,
    "formattedId": "i-737",
    "title": "Descontamina\u00e7\u00e3o - desinfe\u00e7\u00e3o",
    "description": "<p>Criar zonas de descontamina\u00e7\u00e3o quer para profissionais quer em zonas onde existam sem abrigo com sistema de aspersores.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Sistema de aspers\u00e3o com bomba de alta press\u00e3o conforme anexo",
    "authorId": 1510,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/1510",
      "id": 1510,
      "userName": "PauloAmeno",
      "displayName": "Ameno",
      "imageUrl": "/api/users/1510/avatar/1aff415cb79447adb697492602b7f2f1-Imagem_PNG.png",
      "createdOn": "2020-04-06T14:53:51.9635753+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [
      292
    ],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "desinfecao"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "descontaminacao"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "aspersores"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "tunel"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-98",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Tens uma ideia que n\u00e3o se adequa a nenhum dos desafios anteriores? Submete-a aqui."
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/98/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-04-07T09:51:00.2961278+00:00",
    "createdOn": "2020-04-07T09:51:00.4252365+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-17T22:26:59.4176723+00:00",
    "statistics": {
      "views": 21,
      "shares": 1,
      "votes": 0,
      "comments": 6,
      "significantContributions": 1,
      "goodVotes": 0,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60000,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "solu-o-existente",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.1",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/737",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/737",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/98/ideas/737",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 769,
    "formattedId": "i-769",
    "title": "Apoio de universit\u00e1rio para alunos do ensino b\u00e1sico",
    "description": "<p>Apoio escolar \u00e0 alunos do ensino b\u00e1sico por alunos universit\u00e1rios</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Apoio de universit\u00e1rios para alunos do ensino b\u00e1sico",
    "authorId": 1572,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/1572",
      "id": 1572,
      "userName": "karenfrisch",
      "displayName": "Karen Frisch",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-04-09T09:25:14.8306338+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "apoio"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "escolar"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "alunos"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "ensino"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "basico"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-98",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Tens uma ideia que n\u00e3o se adequa a nenhum dos desafios anteriores? Submete-a aqui."
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/98/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-04-09T09:35:38.8533352+00:00",
    "createdOn": "2020-04-09T09:35:38.9158383+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-17T15:05:27.6092660+00:00",
    "statistics": {
      "views": 8,
      "shares": 0,
      "votes": 0,
      "comments": 0,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 0,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60000,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "solu-o-existente",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/769",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/769",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/98/ideas/769",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 833,
    "formattedId": "i-833",
    "title": "Criar um algoritmo para BOT (m\u00e9dico assistente) ",
    "description": "<p>Apoio ao utente virtual para rastreio e diagn\u00f3stico com valida\u00e7\u00e3o em base de conhecimento.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Criar um assistente virtual de rastreio e diagn\u00f3stico consoante o tipo de sintomas e ou natureza ex. (receitas m\u00e9dicas, outros)&nbsp;",
    "authorId": 1698,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/1698",
      "id": 1698,
      "userName": "T.id.P",
      "displayName": "TekP-ID",
      "imageUrl": "/api/users/1698/avatar/d08d6c97fba64a35b694c99ec44483bb-IMG_20190917_110845.jpg",
      "createdOn": "2020-04-12T16:54:20.8615174+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [
      1761
    ],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 68,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 68,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-68",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos facilitar teleconsultas entre profissionais de sa\u00fade e a popula\u00e7\u00e3o?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/68/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-04-12T18:40:19.3794972+00:00",
    "createdOn": "2020-04-12T18:40:19.4420071+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:44:43.0205133+00:00",
    "statistics": {
      "views": 62,
      "shares": 0,
      "votes": 2,
      "comments": 6,
      "significantContributions": 1,
      "goodVotes": 2,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60625,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/833",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/833",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/68/ideas/833",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 865,
    "formattedId": "i-865",
    "title": "Wifi Para todos Contra a Infoexclus\u00e3o, Isolamento e Pobreza Escondida",
    "description": "<p>Wifi Para todos Contra a Infoexclus\u00e3o, Isolamento e Pobreza Escondida, Vamos disponibilizar a password dos nossos modems a todos e mitigar a Infoexclus\u00e3o, as desigualdades nos acesso \u00e0s redes e comunidades que nos ligam nesta quarentena, neste combate que \u00e9 nacional. Deveremos fazer uma configura\u00e7\u00e3o do modem com uma password que sugiro ser PORTUGALUNIDO</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Wi-Fi para todos, configurem os vossos modems com a password PORTUGALUNIDO",
    "authorId": 1795,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/1795",
      "id": 1795,
      "userName": "RodolfoBelmonteSantos",
      "displayName": "Rodolfo Belmonte Santos",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-04-14T21:02:20.3934819+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-98",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Tens uma ideia que n\u00e3o se adequa a nenhum dos desafios anteriores? Submete-a aqui."
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/98/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-04-16T21:10:48.3024146+00:00",
    "createdOn": "2020-04-16T21:10:48.3649173+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:50:08.2025986+00:00",
    "statistics": {
      "views": 27,
      "shares": 0,
      "votes": 5,
      "comments": 2,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 5,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 61429,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.1",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/865",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/865",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/98/ideas/865",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 929,
    "formattedId": "i-929",
    "title": "Do nosso palco para a tua casa",
    "description": "<p>Somos um grupo com mais de 3500 m\u00fasicos e t\u00e9cnicos de todo o pais, e estamos a desenvolver parcerias com munic\u00edpios e empresas de forma a produzir espect\u00e1culos online em centros culturais dos munic\u00edpios, e em est\u00fadios privados, temos neste momento centenas de bandas inscritas,&nbsp; tendo em conta a situa\u00e7\u00e3o actual, estamos a tentar rentabilizar de todas as formas poss\u00edveis essas actua\u00e7\u00f5es de forma a podermos ajudar os m\u00fasicos e t\u00e9cnicos com mais dificuldade financeira. Este projecto que j\u00e1 est\u00e1 a funcionar ser\u00e1 o ideal para contribuir para o bem estar psicol\u00f3gico das pessoas em quarentena e ao mesmo tempo ser uma ajuda para os m\u00fasicos atrav\u00e9s de doa\u00e7\u00f5es.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Do nosso palco para a tua casa, a dist\u00e2ncia das moradias n\u00e3o desune o amor dos cora\u00e7\u00f5es. Juntos nos ajudando, Venceremos, Portugal.",
    "authorId": 1989,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/1989",
      "id": 1989,
      "userName": "Fernando",
      "displayName": "Artellect",
      "imageUrl": "/api/users/1989/avatar/bfe8d35db084421da2dc043afa13ea76-11234862_847080205368081_589688813614452740_n_1_.jpg",
      "createdOn": "2020-04-22T18:34:13.5849404+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "musica"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "musicos"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "palcos"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "animacao"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "espectaculos"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 67,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-67",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos contribuir para o bem estar psicol\u00f3gico das pessoas em quarentena?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/67/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-04-22T18:58:54.9816366+00:00",
    "createdOn": "2020-04-22T18:58:55.0628481+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:54:51.2309472+00:00",
    "statistics": {
      "views": 48,
      "shares": 0,
      "votes": 1,
      "comments": 15,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 1,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60323,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.2",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/929",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/929",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/67/ideas/929",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 961,
    "formattedId": "i-961",
    "title": "Da ideia ao papel ",
    "description": "<p>Apoio aos trabalhadores independentes com lan\u00e7amento de ideias de neg\u00f3cio de baixo custo e com a partilha de plataformas tecnol\u00f3gicas onde estes profissionais podem desenvolver as suas compet\u00eancias atrav\u00e9s do trabalho que vinham desenvolvendo. Aprimoramento das soft e hard skills, e implementa\u00e7\u00e3o de um plano Profissional de recupera\u00e7\u00e3o de rendimentos com base no percurso profissional.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Plano Profissional de recupera\u00e7\u00e3o para trabalhadores independentes. Desenvolvimento de ideias de neg\u00f3cio .&nbsp;",
    "authorId": 2081,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/2081",
      "id": 2081,
      "userName": "RA",
      "displayName": "Rui Aspas",
      "imageUrl": "/api/users/2081/avatar/04a4211e191746849e890faa0fa2425a-FB_IMG_1582145626241.jpg",
      "createdOn": "2020-04-25T09:26:09.9310592+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 97,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 97,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-97",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos ajudar os trabalhadores independentes?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/97/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-04-25T09:48:43.4599446+00:00",
    "createdOn": "2020-04-25T09:48:43.5380730+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:53:47.6270122+00:00",
    "statistics": {
      "views": 6,
      "shares": 0,
      "votes": 0,
      "comments": 0,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 0,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60000,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/961",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/961",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/97/ideas/961",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 962,
    "formattedId": "i-962",
    "title": "Consult\u00f3rio jur\u00eddico para trabalhadores independentes",
    "description": "<p>Apoiar os trabalhadores independentes a perceber todos os aspetos legais e de enquadramento da atividade que desenvolvem.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Consult\u00f3rio jur\u00eddico para trabalhadores independentes.",
    "authorId": 2081,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/2081",
      "id": 2081,
      "userName": "RA",
      "displayName": "Rui Aspas",
      "imageUrl": "/api/users/2081/avatar/04a4211e191746849e890faa0fa2425a-FB_IMG_1582145626241.jpg",
      "createdOn": "2020-04-25T09:26:09.9310592+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 98,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-98",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Tens uma ideia que n\u00e3o se adequa a nenhum dos desafios anteriores? Submete-a aqui."
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/98/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-04-25T10:24:45.0867551+00:00",
    "createdOn": "2020-04-25T10:24:45.0867551+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:56:31.8263526+00:00",
    "statistics": {
      "views": 8,
      "shares": 0,
      "votes": 0,
      "comments": 2,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 0,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60000,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/962",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/962",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/98/ideas/962",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 963,
    "formattedId": "i-963",
    "title": "Entrega de bens essenciais",
    "description": "<p><span>As juntas de freguesias, em conjunto com as suas colectividades e associa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o realizar a recep\u00e7\u00e3o de encomendas dos bens essenciais e farmac\u00eauticas via mail, telefone, redes sociais e pessoalmente a que est\u00e3o de quarenta, aos grupos de risco que n\u00e3o podem sair e que mais precisam de apoio e realizar a respectivas entregas de forma gratuita.</span></p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Entrega de bens essenciais por parte de juntas freguesias",
    "authorId": 2086,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/2086",
      "id": 2086,
      "userName": "Dinis Francisco",
      "displayName": "Dinis Francisco",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-04-26T09:38:44.3881544+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 66,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 66,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-66",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos agir localmente para ajudar os indiv\u00edduos/grupos mais fr\u00e1geis e as pessoas em situa\u00e7\u00e3o de Sem-Abrigo?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/66/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-04-26T10:01:31.5453365+00:00",
    "createdOn": "2020-04-26T10:01:31.5453365+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:53:11.3127390+00:00",
    "statistics": {
      "views": 8,
      "shares": 0,
      "votes": 0,
      "comments": 0,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 0,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60000,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/963",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/963",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/66/ideas/963",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 1025,
    "formattedId": "i-1025",
    "title": "Todos somos clientes e fornecedores de qualquer produto ou servi\u00e7o.",
    "description": "<p>O algarvios.pt \u00e9 um ponto de encontro entre os clientes e os fornecedores de produtos ou servi\u00e7os do Algarve nestes tempos em que n\u00e3o podemos sair de casa, a economia obrigatoriamente tem de se reinventar.</p>\n<p>Por isso criamos uma plataforma que \u00e9 ao mesmo tempo uma rede social de clientes e empresas onde uns e outros podem comprar e vender produtos e servi\u00e7os, por exemplo um professor pode dar explica\u00e7\u00f5es online, porque a plataforma tem um sistema integrado de video conferencia, o aluno pode pagar essas aulas no sistema de pagamentos do site, ou um padeiro pode receber encomendas atendendo o seu cliente por video chamada, receber o pagamento online e ir fazer a entrega.</p>\n<p>Todos s\u00e3o clientes e fornecedores de qualquer produto ou servi\u00e7o.</p>\n<p>O sistema \u00e9 de utiliza\u00e7\u00e3o simplificada, para que qualquer pessoa sem conhecimentos de inform\u00e1tica, possa ter uma loja online com videoconfer\u00eancia sem ter de despender dinheiro para a sua cria\u00e7\u00e3o ou manuten\u00e7\u00e3o pagando apenas um percentagem referente ao valor das suas vendas.</p>\n<p>Esse valor pago serve tamb\u00e9m como contribui\u00e7\u00e3o para a continuidade, manuten\u00e7\u00e3o, desenvolvimento, e amplia\u00e7\u00e3o da plataforma.</p>\n<p>A plataforma vai ter concertos online, poesia online, aulas de artesanato, etc que funcionara como um Tv interactiva onde os utilizadores podem fazer donativos aos criadores, fazer coment\u00e1rios, interagir com os criadores e seguir os mesmos sempre que estes tenham novos v\u00eddeos.</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Qualquer pessoa sem conhecimentos de inform\u00e1tica, pode ter uma loja online com videoconfer\u00eancia sem ter de despender dinheiro para a sua cria\u00e7\u00e3o ou manuten\u00e7\u00e3o pagando apenas um percentagem referente ao valor das suas vendas.",
    "authorId": 1989,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/1989",
      "id": 1989,
      "userName": "Fernando",
      "displayName": "Artellect",
      "imageUrl": "/api/users/1989/avatar/bfe8d35db084421da2dc043afa13ea76-11234862_847080205368081_589688813614452740_n_1_.jpg",
      "createdOn": "2020-04-22T18:34:13.5849404+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "loja"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "tv"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "videoconferencia"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "redesocial"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "pagamentos"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 97,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 97,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-97",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como podemos ajudar os trabalhadores independentes?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/97/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-04-28T15:06:43.0334918+00:00",
    "createdOn": "2020-04-28T15:06:43.2115444+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:53:39.4078579+00:00",
    "statistics": {
      "views": 23,
      "shares": 0,
      "votes": 1,
      "comments": 0,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 1,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60323,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/1025",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/1025",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/97/ideas/1025",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 1057,
    "formattedId": "i-1057",
    "title": "Epis reutiliz\u00e1veis esterelizaveis ",
    "description": "<p>Boa dia, eu sou a enfermeira Susana Claudino do Hospital Garcia de Orta. Devido \u00e0 falta de EPIS no Hospital Garcia de Orta, juntamente com 5 colegas dinamizamos a MISS\u00c3O VAMOS PROTEGER OS PROFISSIONAIS DE SA\u00daDE DO HOSPITAL GARCIA DE ORTA.<br/>O objetivo seria o fornecimento de EPIS (cogulas, perneiras) para o HGO pois este material n\u00e3o ser certificado. V\u00e1rias entidades e profissionais manifestaram o seu desagrado na n\u00e3o aceita\u00e7\u00e3o deste material, doado por movimentos volunt\u00e1rios.. <br/>Essa resist\u00eancia na doa\u00e7\u00e3o destes materiais levou-nos a procurar solu\u00e7\u00f5es alternativas. Ap\u00f3s an\u00e1lise de v\u00e1rios tecidos, composi\u00e7\u00e3o, texturas...fazer testes emp\u00edricos de esterelizacao. Em conjunto com a empresa Isabela Santos confec\u00e7\u00f5es e a Elastitek . Acreditamos ser capazes de produzir uma linha de EPIS (cogulas, perneiras, fatos completos, batas) as quais poder\u00e3o ser lavadas e esterelizadas.<br/>Precisamos de ajuda para dar continuidade ao Projecto, nomeadamente no que se refere s certifica\u00e7\u00e3o e avan\u00e7o ao projeto.<br/>Acreditamos que face \u00e0 especula\u00e7\u00e3o do pre\u00e7o das EPIS e depend\u00eancia da China para adquirir as mesmas este possa ser uma op\u00e7\u00e3o n\u00e3o s\u00f3 de sustentabilidade e garantia no fornecimento de EPIS.<br/>Para contactos adicionais subscrevo 963835367.<br/>Atenciosamente<br/>Enfermeira Susana Claudino</p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Ap\u00f3s an\u00e1lise de v\u00e1rios tecidos, composi\u00e7\u00e3o, texturas.. Em conjunto com a empresa Isabela Santos confec\u00e7\u00f5es e a Elastitek . Acreditamos ser capazes de produzir uma linha de EPIS (cogulas, perneiras, fatos completos, batas) as quais poder\u00e3o ser lavadas e esterelizadas.&nbsp;&nbsp;",
    "authorId": 2241,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/2241",
      "id": 2241,
      "userName": "susanaclaudino",
      "displayName": "Epis reutiliz\u00e1veis",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-05-01T08:53:53.4227498+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 129,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 129,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-129",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como regressar \u00e0 vida social sem criar novas cadeias de transmiss\u00e3o do COVID-19?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/129/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-05-01T09:07:45.2217606+00:00",
    "createdOn": "2020-05-01T09:07:45.3069329+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:53:55.2107114+00:00",
    "statistics": {
      "views": 12,
      "shares": 0,
      "votes": 1,
      "comments": 0,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 1,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60323,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/1057",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/1057",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/129/ideas/1057",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 1089,
    "formattedId": "i-1089",
    "title": "Q-card",
    "description": "<p><span>A card that is a ticket for a line queue in any commercial space(RFID, NFC or QRcode) People register their turn by swiping these or Online, than receive an SMS with their number and updates on the Q!</span></p>",
    "customFields": [],
    "summary": "A Q-card is used to get in a queue without having to be in the queue physically. It can join Online or in site through a Q-card reader. It gives real time updates on the queue and helps control the flow in commercial places, hospitals or any other queue situation!&nbsp;&nbsp;",
    "authorId": 2305,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/2305",
      "id": 2305,
      "userName": "JoCol",
      "displayName": "Jo\u00e3o Cola\u00e7o",
      "imageUrl": "/api/users/2305/avatar/fd89436d74744f9c8b7ecef994230d27-picOFme.jpg",
      "createdOn": "2020-05-04T15:53:29.4538198+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [
      {
        "id": 0,
        "text": "queue"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "wait"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "line"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "ticket"
      },
      {
        "id": 0,
        "text": "qcard"
      }
    ],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 129,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 129,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-129",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como regressar \u00e0 vida social sem criar novas cadeias de transmiss\u00e3o do COVID-19?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/129/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-05-04T16:09:07.9069947+00:00",
    "createdOn": "2020-05-04T16:09:07.9851275+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:56:23.2295991+00:00",
    "statistics": {
      "views": 30,
      "shares": 0,
      "votes": 0,
      "comments": 1,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 0,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60000,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/1089",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/1089",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/129/ideas/1089",
        "method": "GET"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 1121,
    "formattedId": "i-1121",
    "title": "Sinergia entre Apps COVID.",
    "description": "<p>Actualmente est\u00e3o em desenvolvimento, ou j\u00e1 existem, algumas aplica\u00e7\u00f5es (Apps) de detec\u00e7\u00e3o COVID mas, cada uma funciona isoladamente.</p>\n<p>https://www.tracetogether.gov.sg/<br/>http://safepaths.mit.edu/<br/>CovidApp (HypeLabs)<br/>StayAway (INESC TEC)<br/>COVIDSafe<br/>Desenvolvimento conjunto de App pelas empresas Apple e Google.</p>\n<p>Quantas mais Apps houver, mais dif\u00edcil ser\u00e1 conseguir atingir o objectivo comum em virtude de n\u00e3o comunicarem entre elas.</p>\n<p>A ideia que refiro, dirigida a quem desenvolve estas Apps, \u00e9 que as mesmas possam contemplar a possibilidade de comunicar e cooperar umas com as outras. Mantendo no m\u00ednimo a seguran\u00e7a proposta por cada uma delas ou, uma seguran\u00e7a ainda superior se definida pelo utilizador.</p>\n<p></p>\n<p>Nota: Esta divulga\u00e7\u00e3o apenas pretende alertar para o seguinte facto: Quantas mais Apps forem criadas sem que comuniquem entre elas, mais nos afastamos do objectivo que se pretende atingir.</p>\n<p></p>",
    "customFields": [],
    "summary": "Coopera\u00e7\u00e3o entre Apps para garantir maior detec\u00e7\u00e3o de COVID.",
    "authorId": 941,
    "authorDto": {
      "profileUrl": "/user/home/941",
      "id": 941,
      "userName": "Campanela",
      "displayName": "Campanela",
      "imageUrl": "/api/users/defaultAvatar",
      "createdOn": "2020-03-22T19:51:15.9412309+00:00",
      "isActive": true,
      "language": "pt",
      "contentFallbackLanguages": []
    },
    "contributorIds": [],
    "directionality": "ltr",
    "tags": [],
    "isDeleted": false,
    "spaceId": 1,
    "container": {
      "id": 129,
      "entityType": "challenges"
    },
    "containerShortDetails": {
      "id": 129,
      "entityType": "challenges",
      "formattedId": "c-129",
      "multiLanguageContent": {
        "title": "Como regressar \u00e0 vida social sem criar novas cadeias de transmiss\u00e3o do COVID-19?"
      },
      "spaceId": 1,
      "languageName": "pt",
      "isActive": true,
      "isDeleted": false,
      "pageUrl": "/spaces/1/challenges/129/pt",
      "managerId": 1,
      "teamMemberIds": [],
      "useOverrideForDescription": false
    },
    "language": "pt",
    "submissionDate": "2020-05-06T01:22:28.6711539+00:00",
    "createdOn": "2020-05-06T01:22:28.7649096+00:00",
    "updatedOn": "2022-09-20T06:56:39.2954627+00:00",
    "statistics": {
      "views": 5,
      "shares": 0,
      "votes": 0,
      "comments": 0,
      "significantContributions": 0,
      "goodVotes": 0,
      "undecidedVotes": 0,
      "badVotes": 0,
      "score": 60000,
      "pendingTasksCount": 0
    },
    "averageStageEvaluationScore": {},
    "characteristics": {
      "isVisibleToCommunity": true,
      "isVisibleToParticipants": true,
      "isVisibleToAdmins": true,
      "isFinalized": false,
      "canAppearOnLists": true,
      "canBeEditedByAuthorsAndCoAuthors": true,
      "canBeDiscussed": true,
      "canBeVoted": true,
      "canBeIncludedInEvaluationRound": true,
      "canBeFlagged": true,
      "canBeDiscarded": true
    },
    "ideaStateId": "in-discussion",
    "moderationState": {
      "description": "Aprovado",
      "id": "Approved",
      "descriptionResourceKey": "ModerationState_Approved"
    },
    "version": "1.0",
    "awards": [],
    "fileAttachmentsUrls": [],
    "duplicatedEntitiesIds": [],
    "originalEntitiesIds": [],
    "coAuthors": [],
    "resubmissionCount": 0,
    "resubmittedIdeasIds": [],
    "relatedIdeaIds": [],
    "relatedIdeas": [],
    "parentRelatedIdeaIds": [],
    "parentRelatedIdeas": [],
    "links": [
      {
        "name": "get",
        "url": "/api/ideation/ideas/1121",
        "method": "GET"
      },
      {
        "name": "post",
        "url": "/api/ideation/ideas",
        "method": "POST"
      },
      {
        "name": "put",
        "url": "/api/ideation/ideas/1121",
        "method": "PUT"
      },
      {
        "name": "view",
        "url": "/spaces/1/challenges/129/ideas/1121",
        "method": "GET"
      }
    ]
  }
]